{
  "info": {
    "_postman_id": "3350275b-9824-371e-add3-8329669e7ae5",
    "name": "DigitalWallonia.be API v3",
    "schema": "https://schema.getpostman.com/json/collection/v2.0.0/collection.json"
  },
  "item": [
    {
      "_postman_id": "2b7254c0-740a-076a-293a-8da471c69f85",
      "name": "Auth",
      "description": null,
      "item": [
        {
          "_postman_id": "70493f18-088d-8466-985f-821fdea3fc48",
          "name": "Get Token",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "id": "237bfaa7-1a68-4353-84c5-9d84ae83edce",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "if (responseCode.code === 200) {",
                  "    let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "    if(jsonData.id){",
                  "        postman.setEnvironmentVariable(\"v3_token\", jsonData.id);",
                  "    }",
                  "}"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "POST",
            "header": [
              {
                "key": "Content-Type",
                "value": "application/json"
              }
            ],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": "{\n  \"email\": \"{{v3_email}}\",\n  \"password\": \"{{v3_password}}\"\n}"
            },
            "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/users/login"
          },
          "response": []
        }
      ],
      "event": [
        {
          "listen": "prerequest",
          "script": {
            "id": "9c33a1c5-482f-4a48-bc73-cbe947da4103",
            "type": "text/javascript",
            "exec": [
              ""
            ]
          }
        },
        {
          "listen": "test",
          "script": {
            "id": "ee586c6b-4f8b-46a6-9da4-2ea4cdbc51f2",
            "type": "text/javascript",
            "exec": [
              ""
            ]
          }
        }
      ]
    },
    {
      "_postman_id": "aef2f905-27bb-6681-a973-f8251f2a4ee5",
      "name": "Post",
      "description": null,
      "item": [
        {
          "_postman_id": "85da5afa-3207-806f-6d67-a7d257c80abc",
          "name": "Ajout d'une publication",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "// R\u00e9cup\u00e9ration du JSON complet",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "// S\u00e9rie de tests sur la pr\u00e9sence des \u00e9l\u00e9ments obligatoires",
                  "tests[`Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 ${environment.responseTime}ms`] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
                  "tests[\"Le param\u00e8tre id est pr\u00e9sent'\"] = jsonData.id;",
                  "tests[\"Le param\u00e8tre slug est pr\u00e9sent\"] = jsonData.slug[0].slug;",
                  "tests[\"Le param\u00e8tre title est pr\u00e9sent\"] = jsonData.title[0];",
                  "tests[\"Le param\u00e8tre statut est pr\u00e9sent\"] = jsonData.status;",
                  "tests[\"La valeur du param\u00e8tre statut est Published\"] = jsonData.status === \"Published\";",
                  "",
                  "// Si le JSON comporte un param\u00e8tre id",
                  "if (responseBody.has(jsonData.id)) {",
                  "    // On set la valeur de la variable d'environnement id avec l'id fraichement cr\u00e9\u00e9",
                  "    postman.setEnvironmentVariable(\"postId\", jsonData.id);",
                  "}",
                  "else{",
                  "    console.log(\"jsonData n'a pas d'id\");",
                  "}"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "POST",
            "header": [
              {
                "key": "Content-Type",
                "value": "application/json"
              }
            ],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": "{\n  \"v2Id\": 222664,\n  \"status\": \"Published\",\n  \"publicationDate\": \"2017-10-18T07:44:07.000Z\",\n  \"title\": [\n    {\n      \"language\": \"fre\",\n      \"text\": \"Conf\\u00e9rences Smart Farming. Les messages cl\\u00e9s\",\n      \"id\": \"59edd06cdfe8e\"\n    },\n    {\n      \"language\": \"eng\",\n      \"text\": \"Smart Farming. Key messages\",\n      \"id\": \"59edd06ce032d\"\n    }\n  ],\n  \"shortDescription\": [\n    {\n      \"language\": \"fre\",\n      \"text\": \"<p>Le num\\u00e9rique est de plus en plus pr\\u00e9sent dans les exploitations agricoles. Guidage GPS et logiciels d\\u2019aide \\u00e0 la d\\u00e9cision font d\\u00e9j\\u00e0 partie int\\u00e9grante de certaines fermes. D\\u2019autres technologies (robots, drones, cloud), jusqu\\u2019\\u00e0 pr\\u00e9sent moins utilis\\u00e9es par les agriculteurs, apparaissent d\\u00e9sormais dans le paysage agricole.<\\/p>\\n\",\n      \"id\": \"59edd06cdff44\"\n    },\n    {\n      \"language\": \"eng\",\n      \"text\": \"<p>Agriculture and digital are increasingly associated in the news and many issues are emerging. What are the issues and opportunities for the farmer? Will digital technology revolutionize agriculture? Is there a choice? What technology for what use? Etc.<\\/p>\\n\",\n      \"id\": \"59edd06ce0360\"\n    }\n  ],\n  \"images\": [\n    \n  ],\n  \"content\": [\n    {\n      \"language\": \"fre\",\n      \"text\": \"<p>Agriculture et num\\u00e9rique sont de plus en plus souvent associ\\u00e9s dans l\\u2019actualit\\u00e9 et de nombreuses questions \\u00e9mergent. Quels enjeux et opportunit\\u00e9s pour l\\u2019agriculteur ? Le num\\u00e9rique va-t-il r\\u00e9volutionner l\\u2019agriculture ? A-t-on le choix ? Quelle technologie pour quel usage ? Etc.<\\/p>\\n<p><strong>Autant de questions que la <a href=\\\"https:\\/\\/www.cbc.be\\/entreprendre\\/fr.html?zone=topnav\\\" target=\\\"_blank\\\" rel=\\\"noopener\\\">CBC banque<\\/a> a souhait\\u00e9 adresser directement aux agriculteurs wallons lors d\\u2019un roadshow \\u00ab Agriculture Num\\u00e9rique \\u00bb.<\\/strong> En tant que banque partenaire du secteur agricole en Wallonia, CBC banque juge qu\\u2019il est important d\\u2019informer ses clients sur les enjeux de demain. De v\\u00e9ritables opportunit\\u00e9s sont \\u00e0 saisir, notamment sur la r\\u00e9organisation des fili\\u00e8res. Il est crucial que les agriculteurs soient une partie prenante centrale de la cha\\u00eene de valeur tout en ne perdant pas de vue que le digital reste au service de l\\u2019humain, et non l\\u2019inverse.<\\/p>\\n<p><strong>Trois conf\\u00e9rences ont \\u00e9t\\u00e9 organis\\u00e9es en f\\u00e9vrier 2017 \\u00e0 Amay, Mons et Gembloux et ont rassembl\\u00e9 plus de 600 agriculteurs.<\\/strong><\\/p>\\n<p><strong>Ce roadshow a \\u00e9t\\u00e9 l\\u2019occasion de :<\\/strong><\\/p>\\n<ul>\\n<li>Pr\\u00e9senter les r\\u00e9sultats de l\\u2019\\u00e9tude sur la transition num\\u00e9rique du secteur agricole wallon r\\u00e9alis\\u00e9e en 2016 par la CBC.<\\/li>\\n<li>Exposer des t\\u00e9moignages d\\u2019agriculteurs ayant int\\u00e9gr\\u00e9 une dimension num\\u00e9rique importante dans leur activit\\u00e9.<\\/li>\\n<li>Collecter des informations sur la perception du num\\u00e9rique par le monde agricole en Wallonie.<\\/li>\\n<\\/ul>\\n<h2>Agriculture et num\\u00e9rique : \\u00e9tat des lieux en Wallonie<\\/h2>\\n<p><strong><a href=\\\"https:\\/\\/cbc.prezly.com\\/resultats-du-premier-observatoire-cbc-de-la-transition-numerique-du-monde-agricole-wallon\\\" target=\\\"_blank\\\" rel=\\\"noopener\\\">Selon l\\u2019observatoire CBC sur la transition num\\u00e9rique<\\/a>, 60% des agriculteurs wallons utilisent internet pour leur activit\\u00e9 au bureau, mais seulement 12% l\\u2019utilisent sur le terrain.<\\/strong> En ce qui concerne les outils num\\u00e9riques utilis\\u00e9s, la tendance est la m\\u00eame. Parmi les agriculteurs qui utilisent internet:<\\/p>\\n<ul>\\n<li>68% d\\u2019entre eux utilisent des outils classiques (email, moteur de recherche et r\\u00e9seaux sociaux),<\\/li>\\n<li>17% des logiciels de gestion,<\\/li>\\n<li>12% seulement des technologies de terrain (t\\u00e9l\\u00e9guidage, capteur, drone, etc.).<\\/li>\\n<\\/ul>\\n<p><strong>Cette \\u00e9tude nous permet d\\u2019\\u00e9tablir un premier constat : les agriculteurs wallons semblent utiliser les outils num\\u00e9riques de fa\\u00e7on assez classique alors que le <a href=\\\"https:\\/\\/www.digitalwallonia.be\\/smart-farming\\/\\\" target=\\\"_blank\\\" rel=\\\"noopener\\\">Smart Farming <\\/a>offre la possibilit\\u00e9 d\\u2019utiliser des outils num\\u00e9riques tr\\u00e8s diversifi\\u00e9s et pouvant \\u00eatre int\\u00e9gr\\u00e9s sur l\\u2019ensemble de l\\u2019exploitation et de la cha\\u00eene de valeur<\\/strong>.<\\/p>\\n<p>Face \\u00e0 ce constat, il nous para\\u00eet important de sensibiliser les agriculteurs sur les derni\\u00e8res tendances en terme de transformation num\\u00e9rique ainsi que de les mettre en relation avec l\\u2019offre de produits et services num\\u00e9riques en r\\u00e9gion wallonne. C\\u2019est ensuite aux agriculteurs de juger de l\\u2019int\\u00e9r\\u00eat de certaines technologies pour leur exploitation. Les principales motivations d\\u2019utilisation de ces technologies sont :<\\/p>\\n<ul>\\n<li>en liant les pratiques agricoles aux besoins personnalis\\u00e9s des cultures et du b\\u00e9tail ;<\\/li>\\n<li>d\\u00e9velopper des avantages \\u00e9conomiques en stimulant la comp\\u00e9titivit\\u00e9 gr\\u00e2ce \\u00e0 des pratiques plus efficaces, mais aussi en cr\\u00e9ant de nouvelles opportunit\\u00e9s commerciales gr\\u00e2ce au temps lib\\u00e9r\\u00e9 ;<\\/li>\\n<li>r\\u00e9duire les risques environnementaux et l\\u2019empreinte de l\\u2019agriculture en limitant, notamment, l\\u2019utilisation d\\u2019intrants.<\\/li>\\n<\\/ul>\\n<h2>T\\u00e9moignages d\\u2019agriculteurs<\\/h2>\\n<p><strong>Les 3 t\\u00e9moignages diffus\\u00e9s lors des conf\\u00e9rences traitaient du sujet suivant : agriculture num\\u00e9rique, bras de levier pour am\\u00e9liorer la rentabilit\\u00e9 de nos exploitations ?<\\/strong><\\/p>\\n<ul>\\n<li>La ferme Cense du Mayeur, en Belgique, utilisant diff\\u00e9rents <a href=\\\"https:\\/\\/vimeo.com\\/210593742\\\">robots de traites, racleur, distributeur d\\u2019aliments, etc.<\\/a> ;<\\/li>\\n<li>Paul-Henri Leluc, producteur ind\\u00e9pendant en France, utilisant des <a href=\\\"https:\\/\\/www.youtube.com\\/watch?v=NvbWR5blw4I\\\" target=\\\"_blank\\\" rel=\\\"noopener\\\">pluviom\\u00e8tres num\\u00e9riques et drones<\\/a> ;<\\/li>\\n<li>Steve Tanner, en Suisse, utilisant un <a href=\\\"https:\\/\\/www.youtube.com\\/watch?v=CmsX0_ZVs_E\\\" target=\\\"_blank\\\" rel=\\\"noopener\\\">robot autonome de d\\u00e9sherbage<\\/a>.<\\/li>\\n<\\/ul>\\n<p>Chacun de ces t\\u00e9moignages met en exergue l\\u2019am\\u00e9lioration d\\u2019un enjeu agricole gr\\u00e2ce \\u00e0 l\\u2019int\\u00e9gration d\\u2019une technologie num\\u00e9rique sp\\u00e9cifique. Ces technologies sont donc utilis\\u00e9es comme moyens pour, par exemple:<\\/p>\\n<ul>\\n<li>optimiser la gestion des exploitations (anticiper l\\u2019\\u00e9volution des cultures, \\u2026),<\\/li>\\n<li>d\\u00e9velopper la comp\\u00e9titivit\\u00e9 (en gagnant du temps sur des t\\u00e2ches r\\u00e9p\\u00e9titives avec peu de valeur ajout\\u00e9e, \\u2026),<\\/li>\\n<li>cr\\u00e9er de nouvelles opportunit\\u00e9s (en consacrant du temps \\u00e0 de nouvelles activit\\u00e9s avec plus de valeur ajout\\u00e9e, \\u2026),<\\/li>\\n<li>utiliser moins d\\u2019intrants.<\\/li>\\n<\\/ul>\\n<p>Finalement, ces vid\\u00e9os montrent aussi que chaque situation est particuli\\u00e8re et que l\\u2019utilisation des technologies num\\u00e9riques est \\u00e0 d\\u00e9finir en fonction des sp\\u00e9cificit\\u00e9s des exploitations.<\\/p>\\n<p><iframe src=\\\"https:\\/\\/player.vimeo.com\\/video\\/210593742\\\" width=\\\"500\\\" height=\\\"281\\\" frameborder=\\\"0\\\" title=\\\"Digital Wallonia Smart farming : La ferme Cense du mayeur\\\" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen><\\/iframe><\\/p>\\n<h2>Perception du num\\u00e9rique par le monde agricole en Wallonie<\\/h2>\\n<p><strong>Tout au long des conf\\u00e9rences, des questions ont \\u00e9t\\u00e9 pos\\u00e9es aux participants sur 3 sujets cl\\u00e9s :<\\/strong><\\/p>\\n<ol>\\n<li>Sensibilisation et besoin en information.<\\/li>\\n<li>Int\\u00e9gration de technologies au sein des exploitations.<\\/li>\\n<li>Coop\\u00e9ration et partage de l\\u2019information.<\\/li>\\n<\\/ol>\\n<p>La premi\\u00e8re question ciblait l\\u2019int\\u00e9r\\u00eat port\\u00e9 \\u00e0 la th\\u00e9matique de la transformation num\\u00e9rique du secteur agricole. 90% des r\\u00e9pondants se disent int\\u00e9ress\\u00e9s par le sujet. Parmi ces int\\u00e9ress\\u00e9s:<\\/p>\\n<ul>\\n<li>53% sont convaincus de l\\u2019importance du sujet,<\\/li>\\n<li>16% se disent simplement int\\u00e9ress\\u00e9s,<\\/li>\\n<li>21% sont int\\u00e9ress\\u00e9s, mais pas assez inform\\u00e9s.<\\/li>\\n<\\/ul>\\n<p>La deuxi\\u00e8me question a \\u00e9t\\u00e9 pos\\u00e9e sur l\\u2019int\\u00e9r\\u00eat de l\\u2019int\\u00e9gration de nouvelles technologies (collier d\\u2019alimentation, GPS, capteur, etc.) permettant la gestion en temps r\\u00e9el de troupeaux et \\/ ou de parcelles. Il ressort que:<\\/p>\\n<ul>\\n<li>53% des r\\u00e9pondants ont confirm\\u00e9 \\u00eatre \\u00e9quip\\u00e9s ou en train de s\\u2019\\u00e9quiper de ces technologies,<\\/li>\\n<li>45% n\\u2019ont pas encore essay\\u00e9 d\\u2019int\\u00e9grer ces technologies sur leur exploitation, mais trouvent cependant le sujet int\\u00e9ressant,<\\/li>\\n<li>2% d\\u2019entre eux seulement n\\u2019en voient pas l\\u2019int\\u00e9r\\u00eat.<\\/li>\\n<\\/ul>\\n<p>Finalement, la derni\\u00e8re question portait sur l\\u2019int\\u00e9r\\u00eat d\\u2019int\\u00e9grer davantage de coop\\u00e9ration entre les exploitations agricoles au niveau du partage d\\u2019informations, de mat\\u00e9riel ou de main d\\u2019\\u0153uvre, etc. 58% des r\\u00e9pondants souhaitent plus de coop\\u00e9ration, alors que 33% souhaitent aussi plus de coop\\u00e9ration, mais pensent que cela reste une utopie. Finalement, 10% ne trouvent cela pas int\\u00e9ressant et, pour certains, potentiellement risqu\\u00e9.<\\/p>\\n\",\n      \"id\": \"59edd06cdff80\"\n    },\n    {\n      \"language\": \"eng\",\n      \"text\": \"<p>Agriculture and digital are increasingly associated in the news and many issues are emerging. What are the issues and opportunities for the farmer? Will digital technology revolutionize agriculture? Is there a choice? What technology for what use? Etc.<\\/p>\\n<p>So many questions that the CBC bank wished to address directly to Walloon farmers during a \\u00ab Digital Agriculture \\u00bb roadshow. As a bank partner in the agricultural sector in Wallonia, CBC Bank believes it is important to inform its clients about tomorrow\\u2019s issues. Real opportunities are to be seized, notably on the reorganization of the sectors. It is crucial that farmers be a central stakeholder in the value chain, bearing in mind that digital remains at the service of humans, not the other way round.<\\/p>\\n<p>Three conferences were held in Amay, Mons and Gembloux in February 2017 and brought together more than 600 farmers.<\\/p>\\n\",\n      \"id\": \"59edd06ce0395\"\n    }\n  ],\n  \"contacts\": [\n    \n  ],\n  \"createdAt\": \"2017-10-18T07:44:07.000Z\",\n  \"updatedAt\": \"2017-10-23T11:20:12.920Z\",\n  \"slug\": [\n    {\n      \"language\": \"fre\",\n      \"slug\": \"conferences-smart-farmingqvevzebazeebzbrzr\",\n      \"status\": \"Published\",\n      \"createdAt\": \"2017-10-18T07:44:07.000Z\",\n      \"id\": \"59edd06cdfe80\"\n    },\n    {\n      \"language\": \"eng\",\n      \"slug\": \"smart-farming-key-messageszebzebzrbzrbzrb\",\n      \"status\": \"Published\",\n      \"createdAt\": \"2017-10-18T08:21:15.000Z\",\n      \"id\": \"59edd06ce0322\"\n    }\n  ],\n  \"tags\": [\n    \n  ],\n  \"themes\": [\n    \n  ]\n}"
            },
            "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/posts&access_token={{v3_token}}"
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "4bb28c23-3692-6b5d-9871-cb31a2b6cf4f",
          "name": "Liste des publications",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "// R\u00e9cup\u00e9ration du JSON complet",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "// S\u00e9rie de tests sur la pr\u00e9sence des \u00e9l\u00e9ments obligatoires",
                  "tests[`Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 ${environment.responseTime}ms`] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
                  "tests[\"Il existe au moins 1 profil\"] = jsonData.length >= 1;",
                  "tests[\"On r\u00e9cup\u00e8re 10 profils ou moins\"] = jsonData.length <= 10;",
                  "",
                  "// On fournit le sch\u00e9ma (tr\u00e8s simplifi\u00e9) du JSON attendu avec les champs obligatoires",
                  "var schema = {",
                  "  \"properties\": {",
                  "    \"title\": {",
                  "        \"text\" : \"string\"",
                  "    },",
                  "    \"slug\" : {",
                  "        \"slug\" : \"string\"",
                  "    },",
                  "    \"status\" : \"string\"",
                  "  },",
                  "  \"required\": [\"title\", \"slug\", \"status\"]",
                  "};",
                  "",
                  "// Pour chaque profil, on teste les champs obligatoires",
                  "jsonData.forEach(function(post) {",
                  "    var postTitle = \"Profile '\" + post.title[0].text + \"' conforme au sch\u00e9ma\";",
                  "    var postSlug = post.slug;",
                  "    var postStatus = post.status;",
                  "    tests[postTitle] = tv4.validate(post, schema);",
                  "    tests[\"Le param\u00e8tre titre est pr\u00e9sent\"] = postTitle;",
                  "    console.log(postTitle[0].text);",
                  "    tests[\"Le param\u00e8tre slug est pr\u00e9sent\"] = postSlug;",
                  "    console.log(postSlug[0].slug);",
                  "    tests[\"Le param\u00e8tre status est pr\u00e9sent\"] = postStatus;",
                  "    console.log(postStatus);",
                  "});"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/posts?filter={\"limit\":10}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "posts"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"limit\":10}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            },
            "description": "Liste des publications"
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "6ccc5fbb-e87c-1331-1830-e37079a6bddb",
          "name": "D\u00e9tail d'une publication",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "// R\u00e9cup\u00e9ration du JSON complet",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "// S\u00e9rie de tests sur la pr\u00e9sence des \u00e9l\u00e9ments obligatoires",
                  "tests[`Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 ${environment.responseTime}ms`] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
                  "tests[\"Le param\u00e8tre id est pr\u00e9sent'\"] = jsonData.id;",
                  "tests[\"Le param\u00e8tre slug est pr\u00e9sent\"] = jsonData.slug[0].slug;",
                  "tests[\"Le param\u00e8tre title est pr\u00e9sent\"] = jsonData.title[0];",
                  "tests[\"Le param\u00e8tre statut est pr\u00e9sent\"] = jsonData.status;",
                  "tests[\"La valeur du param\u00e8tre statut est Published\"] = jsonData.status === \"Published\";"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/posts/{{postId}}&access_token={{v3_token}}"
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "ff2f2595-87d9-c28b-ddc1-68b9e5486782",
          "name": "Supprimer une publication",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "tests[`Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 ${environment.responseTime}ms`] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
                  "tests[\"Une et un seule publication a \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9e\"] = jsonData.count === 1;"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "DELETE",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/posts/{{postId}}"
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "5b11ca7f-68f5-62c7-2ccb-991741b70ff4",
          "name": "D\u00e9tail d'une publication inexistante",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "// S\u00e9rie de tests sur la pr\u00e9sence des \u00e9l\u00e9ments obligatoires",
                  "tests[`Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 ${environment.responseTime}ms`] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"Une erreur 404 est bien renvoy\u00e9e\"] = responseCode.code === 404;",
                  "",
                  "// Si le code renvoy\u00e9 est 404",
                  "if(responseCode.code === 404){",
                  "    // On supprime la variable d'environnement",
                  "    postman.clearEnvironmentVariable(\"postId\");",
                  "}"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/posts/{{postId}}"
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "7ff79f4f-1c31-e761-f642-c941ff900004",
          "name": "Recherche Post by slug",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "tests[\"Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 250ms\"] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
                  "tests[\"Le titre est pr\u00e9sent\"] = jsonData.title[0].text === \"A+ Concept\";"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/posts/findOne?filter={\"where\":{ \"slug.slug\":\"master-digital-business\"}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "posts",
                "findOne"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"where\":{ \"slug.slug\":\"master-digital-business\"}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "fa8affb6-5931-8284-a420-32bd6d0b4c89",
          "name": "Ajout d'un slug",
          "request": {
            "method": "POST",
            "header": [
              {
                "key": "Content-Type",
                "value": "application/json"
              }
            ],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": "{\r\n  \"language\": \"fre\",\r\n  \"slug\": \"digital-wallonia-champions-test-cedric\",\r\n  \"status\": \"Published\"\r\n}"
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/posts/5a3baf076e6bd65d611a0f51/_slug?access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "posts",
                "5a3baf076e6bd65d611a0f51",
                "_slug"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "6cf5fcff-c430-9289-9fe9-2f44ee4f3d6f",
          "name": "Archivage d'un slug",
          "request": {
            "method": "PUT",
            "header": [
              {
                "key": "Content-Type",
                "value": "application/json"
              }
            ],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": "{\r\n  \"language\": \"fre\",\r\n  \"slug\": \"digital-wallonia-champions\",\r\n  \"status\": \"Archived\",\r\n  \"createdAt\": \"2018-01-08T10:50:13.793Z\",\r\n  \"id\": \"5a3baf07c69c0\"\r\n}"
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/posts/5a3baf076e6bd65d611a0f51/_slug/5a3baf07c69c0?access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "posts",
                "5a3baf076e6bd65d611a0f51",
                "_slug",
                "5a3baf07c69c0"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "c698e59c-f4a1-5d95-99fd-8c22c3f03283",
          "name": "Updates All Post Where Tags",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "id": "5d863bbd-c095-4f04-b11b-11e45baa8b3d",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  ""
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "POST",
            "header": [
              {
                "key": "Content-Type",
                "value": "application/json"
              }
            ],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": "{\n\"tags\": [\n      {\n            \"v2Id\": 196,\n            \"status\": \"Published\",\n            \"id\": \"5a65e9ebc2c99942f22cad40\",\n            \"title\": [\n                {\n                    \"language\": \"fre\",\n                    \"text\": \"plan \u00e9cole num\u00e9rique\",\n                    \"id\": \"5a65e9eb3b4a4\"\n                }\n            ],\n            \"shortDescription\": [\n                {\n                    \"language\": \"fre\",\n                    \"text\": \"Ensemble des \u00e9l\u00e9ments relatifs au Plan \u00e9cole num\u00e9rique, programme de d\u00e9veloppement des usages des technologies num\u00e9riques dans les classes de l'enseignement fondamental, secondaire et de promotion sociale en Wallonie. Ce programme fait partie de la strat\u00e9gie Digital Wallonia\",\n                    \"id\": \"5a65e9eb3b4e3\"\n                }\n            ],\n            \"slug\": [\n                {\n                    \"language\": \"fre\",\n                    \"slug\": \"ecole-numerique\",\n                    \"id\": \"5a65e9eb3b462\"\n                }\n            ],\n            \"tagBundle\": {\n                \"v2Id\": 28,\n                \"status\": \"Published\",\n                \"id\": \"5a65e9e0c2c99942f22cabbf\",\n                \"title\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"text\": \"projets Digital Wallonia\",\n                        \"id\": \"5a65e9e08f07f\"\n                    }\n                ],\n                \"shortDescription\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"text\": \"Projets de transformation num\u00e9rique institu\u00e9s dans le cadre de la strat\u00e9gie Digital Wallonia\",\n                        \"id\": \"5a65e9e08f0be\"\n                    }\n                ],\n                \"slug\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"slug\": \"projets-digital-wallonia\",\n                        \"id\": \"5a65e9e08f03c\"\n                    }\n                ],\n                \"createdAt\": \"2018-01-22T13:40:48.603Z\",\n                \"updatedAt\": \"2018-01-22T13:40:48.603Z\",\n                \"tagCategory\": {\n                    \"v2Id\": 10,\n                    \"status\": \"Published\",\n                    \"id\": \"5a65e9dfc2c99942f22caba3\",\n                    \"title\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"text\": \"projets & missions\",\n                            \"id\": \"5a65e9df9bd2c\"\n                        }\n                    ],\n                    \"shortDescription\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"text\": \"Projets de transformation num\u00e9rique et missions internationales institu\u00e9s dans le cadre de la strat\u00e9gie Digital Wallonia. R\u00e9pond \u00e0 la question \\\"Pour quoi ? \\\"\",\n                            \"id\": \"5a65e9df9bd6e\"\n                        }\n                    ],\n                    \"slug\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"slug\": \"projets-missions\",\n                            \"id\": \"5a65e9df9bc9d\"\n                        }\n                    ],\n                    \"createdAt\": \"2018-01-22T13:40:47.645Z\",\n                    \"updatedAt\": \"2018-01-22T13:40:47.645Z\"\n                }\n            },\n            \"createdAt\": \"2018-01-22T13:40:59.259Z\",\n            \"updatedAt\": \"2018-01-22T13:40:59.259Z\"\n        }\n  ]\n}"
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/posts/update?where={\"tags.v2Id\":196}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "posts",
                "update"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "where",
                  "value": "{\"tags.v2Id\":196}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "71f9e05d-03c2-fa8b-1c7a-b66456183272",
          "name": "Find Posts match v2Id tag",
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {},
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/posts?filter={\"where\":{\"tags.v2Id\":196}}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "posts"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"where\":{\"tags.v2Id\":196}}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "16e07280-3832-c8ad-14f5-19f1ec4fe89f",
          "name": "Updates All Post Status Where Tags",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "id": "5d863bbd-c095-4f04-b11b-11e45baa8b3d",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  ""
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "POST",
            "header": [
              {
                "key": "Content-Type",
                "value": "application/json"
              }
            ],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": "{\n\"status\": \"Published\"\n}"
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/posts/update?where={\"tags.v2Id\":196}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "posts",
                "update"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "where",
                  "value": "{\"tags.v2Id\":196}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "ec0e111e-6d27-1c69-9cda-3149469909e0",
          "name": "Updates All Post Tags Where Tags",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "id": "5d863bbd-c095-4f04-b11b-11e45baa8b3d",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  ""
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "POST",
            "header": [
              {
                "key": "Content-Type",
                "value": "application/json"
              }
            ],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": "{\n\"tags\": [\n    {\n          \"v2Id\": 196,\n          \"status\": \"Published\",\n          \"id\": \"5a65e9ebc2c99942f22cad40\",\n          \"title\": [\n              {\n                  \"language\": \"fre\",\n                  \"text\": \"plan \u00e9cole num\u00e9rique\",\n                  \"id\": \"5a65e9eb3b4a4\"\n              }\n          ],\n          \"shortDescription\": [\n              {\n                  \"language\": \"fre\",\n                  \"text\": \"Ensemble des \u00e9l\u00e9ments relatifs au Plan \u00e9cole num\u00e9rique, programme de d\u00e9veloppement des usages des technologies num\u00e9riques dans les classes de l'enseignement fondamental, secondaire et de promotion sociale en Wallonie. Ce programme fait partie de la strat\u00e9gie Digital Wallonia\",\n                  \"id\": \"5a65e9eb3b4e3\"\n              }\n          ],\n          \"slug\": [\n              {\n                  \"language\": \"fre\",\n                  \"slug\": \"ecole-numerique\",\n                  \"id\": \"5a65e9eb3b462\"\n              }\n          ],\n          \"tagBundle\": {\n              \"v2Id\": 28,\n              \"status\": \"Published\",\n              \"id\": \"5a65e9e0c2c99942f22cabbf\",\n              \"title\": [\n                  {\n                      \"language\": \"fre\",\n                      \"text\": \"projets Digital Wallonia\",\n                      \"id\": \"5a65e9e08f07f\"\n                  }\n              ],\n              \"shortDescription\": [\n                  {\n                      \"language\": \"fre\",\n                      \"text\": \"Projets de transformation num\u00e9rique institu\u00e9s dans le cadre de la strat\u00e9gie Digital Wallonia\",\n                      \"id\": \"5a65e9e08f0be\"\n                  }\n              ],\n              \"slug\": [\n                  {\n                      \"language\": \"fre\",\n                      \"slug\": \"projets-digital-wallonia\",\n                      \"id\": \"5a65e9e08f03c\"\n                  }\n              ],\n              \"createdAt\": \"2018-01-22T13:40:48.603Z\",\n              \"updatedAt\": \"2018-01-22T13:40:48.603Z\",\n              \"tagCategory\": {\n                  \"v2Id\": 10,\n                  \"status\": \"Published\",\n                  \"id\": \"5a65e9dfc2c99942f22caba3\",\n                  \"title\": [\n                      {\n                          \"language\": \"fre\",\n                          \"text\": \"projets & missions\",\n                          \"id\": \"5a65e9df9bd2c\"\n                      }\n                  ],\n                  \"shortDescription\": [\n                      {\n                          \"language\": \"fre\",\n                          \"text\": \"Projets de transformation num\u00e9rique et missions internationales institu\u00e9s dans le cadre de la strat\u00e9gie Digital Wallonia. R\u00e9pond \u00e0 la question \\\"Pour quoi ? \\\"\",\n                          \"id\": \"5a65e9df9bd6e\"\n                      }\n                  ],\n                  \"slug\": [\n                      {\n                          \"language\": \"fre\",\n                          \"slug\": \"projets-missions\",\n                          \"id\": \"5a65e9df9bc9d\"\n                      }\n                  ],\n                  \"createdAt\": \"2018-01-22T13:40:47.645Z\",\n                  \"updatedAt\": \"2018-01-22T13:40:47.645Z\"\n              }\n          },\n          \"createdAt\": \"2018-01-22T13:40:59.259Z\",\n          \"updatedAt\": \"2018-01-22T13:40:59.259Z\"\n      }\n  ]\n}"
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/posts/update?where={\"tags.v2Id\":196}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "posts",
                "update"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "where",
                  "value": "{\"tags.v2Id\":196}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "cd847285-fe1e-dbc7-16bf-b2385d831a8b",
          "name": "Find Posts match v2Id contact",
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {},
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/posts?filter={\"where\":{\"contacts.v2Id\":36292}}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "posts"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"where\":{\"contacts.v2Id\":36292}}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        }
      ]
    },
    {
      "_postman_id": "60c46c28-e591-d2c9-b24a-643277aaf8f4",
      "name": "Project",
      "description": null,
      "item": [
        {
          "_postman_id": "b18561be-1f25-5a8e-21b5-8c501690fb75",
          "name": "Ajout Projet",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "// R\u00e9cup\u00e9ration du JSON complet",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "// S\u00e9rie de tests sur la pr\u00e9sence des \u00e9l\u00e9ments obligatoires",
                  "tests[`Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 ${environment.responseTime}ms`] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
                  "tests[\"Le param\u00e8tre id est pr\u00e9sent'\"] = jsonData.id;",
                  "tests[\"Le param\u00e8tre slug est pr\u00e9sent\"] = jsonData.slug[0].slug;",
                  "tests[\"Le param\u00e8tre title est pr\u00e9sent\"] = jsonData.title[0];",
                  "tests[\"Le param\u00e8tre statut est pr\u00e9sent\"] = jsonData.status;",
                  "tests[\"La valeur du param\u00e8tre statut est Published\"] = jsonData.status === \"Published\";",
                  "tests[\"Le param\u00e8tre title est pr\u00e9sent\"] = jsonData.title[0];",
                  "tests[\"Le param\u00e8tre statut est pr\u00e9sent\"] = jsonData.status;",
                  "tests[\"Url de images pr\u00e9sente\"] = jsonData.images[0].url;",
                  "",
                  "",
                  "",
                  "",
                  "",
                  "",
                  "// Si le JSON comporte un param\u00e8tre id",
                  "if (responseBody.has(jsonData.id)) {",
                  "    // On set la valeur de la variable d'environnement id avec l'id fraichement cr\u00e9\u00e9",
                  "    postman.setEnvironmentVariable(\"projetId\", jsonData.id);",
                  "}",
                  "else{",
                  "    console.log(\"jsonData n'a pas d'id\");",
                  "}"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "POST",
            "header": [
              {
                "key": "Content-Type",
                "value": "application/json"
              }
            ],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": "    {\n        \"v2Id\": 323,\n        \"status\": \"Published\",\n        \"title\": [\n            {\n                \"language\": \"fre\",\n                \"text\": \"#WallCode\",\n                \"id\": \"5a158e962345d\"\n            }\n        ],\n        \"shortDescription\": [\n            {\n                \"language\": \"fre\",\n                \"text\": \"Ensemble des \u00e9l\u00e9ments relatifs au programme Wallcode : publications, partenaires, \u00e9v\u00e9nements, etc. Wallcode est le programme d'initiation des \u00e9l\u00e8ves wallons aux sciences informatiques, \u00e0 la logique algorithmique et aux langages de programmation faisant partie de la strat\u00e9gie Digital Wallonia\",\n                \"id\": \"5a158e96234a3\"\n            }\n        ],\n        \"longDescription\": [],\n        \"images\": [ \n          {\n          \"type\": \"Image\",\n          \"container\": \"digitalwallonia-images\",\n          \"name\": \"Image prise sur digital Wallonia\",\n          \"url\": \"https://api.digitalwallonia.be/v2/ressources/29604/kodo.jpg?w=250&h=175\",\n          \"id\": \"654651651651651651651651651654445616\"\n       }\n    ],\n        \"contacts\": [],\n        \"createdAt\": \"2016-11-17T18:05:23.000Z\",\n        \"updatedAt\": \"2017-11-22T14:49:58.157Z\",\n        \"slug\": [\n            {\n                \"language\": \"fre\",\n                \"slug\": \"wallcode\",\n                \"id\": \"5a158e962340e\"\n            }\n        ],\n        \"tags\": [],\n        \"themes\": []\n    }"
            },
            "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/projects"
          },
          "response": [
            {
              "id": "088d2c6a-1cb3-0af0-4089-223463359b3a",
              "name": "Exemple Post Projet",
              "originalRequest": {
                "method": "POST",
                "header": [
                  {
                    "key": "Content-Type",
                    "type": "text",
                    "name": "Content-Type",
                    "value": "application/json"
                  }
                ],
                "body": {
                  "mode": "raw",
                  "raw": "{\"v2Id\":323,\"createdAt\":\"2016-11-17T19:05:23+0100\",\"updatedAt\":\"2017-07-28T15:16:06+0200\",\"slug\":[{\"id\":\"5a1596100c37c\",\"language\":\"fre\",\"slug\":\"wallcode\"}],\"title\":[{\"id\":\"5a1596100c3ce\",\"language\":\"fre\",\"text\":\"#WallCode\"}],\"shortDescription\":[{\"id\":\"5a1596100c413\",\"language\":\"fre\",\"text\":\"Ensemble des \\u00e9l\\u00e9ments relatifs au programme Wallcode : publications, partenaires, \\u00e9v\\u00e9nements, etc. Wallcode est le programme d'initiation des \\u00e9l\\u00e8ves wallons aux sciences informatiques, \\u00e0 la logique algorithmique et aux langages de programmation faisant partie de la strat\\u00e9g["
                },
                "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/projects"
              },
              "status": "OK",
              "code": 200,
              "_postman_previewlanguage": "json",
              "header": [
                {
                  "key": "Access-Control-Allow-Credentials",
                  "value": "true",
                  "name": "Access-Control-Allow-Credentials",
                  "description": ""
                },
                {
                  "key": "Connection",
                  "value": "keep-alive",
                  "name": "Connection",
                  "description": ""
                },
                {
                  "key": "Content-Length",
                  "value": "274",
                  "name": "Content-Length",
                  "description": ""
                },
                {
                  "key": "Content-Type",
                  "value": "application/json; charset=utf-8",
                  "name": "Content-Type",
                  "description": ""
                },
                {
                  "key": "Date",
                  "value": "Wed, 22 Nov 2017 15:19:31 GMT",
                  "name": "Date",
                  "description": ""
                },
                {
                  "key": "ETag",
                  "value": "W/\"112-LU3qg+1QTliBPvl3CnvD7hg8JTM\"",
                  "name": "ETag",
                  "description": ""
                },
                {
                  "key": "Vary",
                  "value": "Origin",
                  "name": "Vary",
                  "description": ""
                },
                {
                  "key": "X-Content-Type-Options",
                  "value": "nosniff",
                  "name": "X-Content-Type-Options",
                  "description": ""
                },
                {
                  "key": "X-Download-Options",
                  "value": "noopen",
                  "name": "X-Download-Options",
                  "description": ""
                },
                {
                  "key": "X-Frame-Options",
                  "value": "DENY",
                  "name": "X-Frame-Options",
                  "description": ""
                },
                {
                  "key": "X-XSS-Protection",
                  "value": "1; mode=block",
                  "name": "X-XSS-Protection",
                  "description": ""
                }
              ],
              "cookie": [],
              "responseTime": "40",
              "body": "{\"id\":\"8a08f170-cf98-11e7-9f78-dbd672e1342d\",\"v2Id\":null,\"status\":\"Pending\",\"title\":[],\"shortDescription\":[],\"longDescription\":[],\"images\":[],\"contacts\":[],\"createdAt\":\"2017-11-22T15:19:31.590Z\",\"updatedAt\":\"2017-11-22T15:19:31.591Z\",\"slug\":[],\"tags\":[],\"themes\":[]}"
            }
          ]
        },
        {
          "_postman_id": "39ca6c62-9ca2-d8b2-7bba-ce8a4d124d9e",
          "name": "Liste des projets",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "// R\u00e9cup\u00e9ration du JSON complet",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "// S\u00e9rie de tests sur la pr\u00e9sence des \u00e9l\u00e9ments obligatoires",
                  "tests[`Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 ${environment.responseTime}ms`] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
                  "tests[\"Il existe au moins 1 projet\"] = jsonData.length >= 1;",
                  "tests[\"On r\u00e9cup\u00e8re 10 profils ou moins\"] = jsonData.length <= 5;",
                  "",
                  "// On fournit le sch\u00e9ma (tr\u00e8s simplifi\u00e9) du JSON attendu avec les champs obligatoires",
                  "var schema = {",
                  "  \"properties\": {",
                  "    \"v2Id\": \"number\",  ",
                  "    \"title\": {",
                  "        \"text\" : \"string\"",
                  "    },",
                  "    \"slug\" : {",
                  "        \"slug\" : \"string\"",
                  "    },",
                  "    \"status\" : \"string\"",
                  "  },",
                  "  \"required\": [\"title\", \"slug\", \"status\"]",
                  "};",
                  "",
                  "",
                  "// Pour chaque profil, on teste les champs obligatoires",
                  "jsonData.forEach(function(post) {",
                  "    var postTitle = \"Projet '\" + post.title[0].text + \"' conforme au sch\u00e9ma\";",
                  "    var postSlug = post.slug;",
                  "    var postStatus = post.status;",
                  "    tests[postTitle] = tv4.validate(post, schema);",
                  "    tests[\"Le param\u00e8tre titre est pr\u00e9sent\"] = postTitle;",
                  "    console.log(postTitle[0].text);",
                  "    tests[\"Le param\u00e8tre slug est pr\u00e9sent\"] = postSlug;",
                  "    console.log(postSlug[0].slug);",
                  "    tests[\"Le param\u00e8tre status est pr\u00e9sent\"] = postStatus;",
                  "    console.log(postStatus);",
                  "});",
                  ""
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/projects?filter={\"limit\":15}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "projects"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"limit\":15}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "8fc26f17-287c-a4eb-1360-149cd031725d",
          "name": "D\u00e9tail d'un projet",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "// R\u00e9cup\u00e9ration du JSON complet",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "// S\u00e9rie de tests sur la pr\u00e9sence des \u00e9l\u00e9ments obligatoires",
                  "tests[`Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 ${environment.responseTime}ms`] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
                  "tests[\"Le param\u00e8tre id est pr\u00e9sent'\"] = jsonData.id;",
                  "tests[\"Le param\u00e8tre title est pr\u00e9sent\"] = jsonData.title;",
                  "tests[\"Le param\u00e8tre statut est pr\u00e9sent\"] = jsonData.status;",
                  "tests[\"La valeur du param\u00e8tre statut est Published\"] = jsonData.status === \"Published\";"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/projects/{{projectId}}&access_token={{v3_token}}"
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "c289c197-519e-4cde-2f27-d98b37d456ac",
          "name": "Supression d'un projet",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "tests[`Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 ${environment.responseTime}ms`] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
                  "tests[\"Une et un seule publication a \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9e\"] = jsonData.count === 1;"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "DELETE",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/projects/{{projetId}}"
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "ea3ee641-c058-c960-2971-1bc79c976964",
          "name": "D\u00e9tail d'un projet inexistant",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "// S\u00e9rie de tests sur la pr\u00e9sence des \u00e9l\u00e9ments obligatoires",
                  "tests[`Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 ${environment.responseTime}ms`] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"Une erreur 404 est bien renvoy\u00e9e\"] = responseCode.code === 404;",
                  "",
                  "// Si le code renvoy\u00e9 est 404",
                  "if(responseCode.code === 404){",
                  "    // On supprime la variable d'environnement",
                  "    postman.clearEnvironmentVariable(\"postId\");",
                  "}"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/projects/{{projetId}}"
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "3d80b806-d67b-551f-694a-df2c6857adb1",
          "name": "Add Image to Commerce Connect\u00e9",
          "request": {
            "method": "PATCH",
            "header": [
              {
                "key": "Content-Type",
                "value": "application/json"
              }
            ],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": "{\n  \"images\": [\n    {\n      \"type\": \"Logo\",\n      \"container\": \"digitalwallonia-images\",\n      \"url\": \"https://www.digitalwallonia.be/wp-content/uploads/2016/02/2228-commerce-connect\u00e9-04-job.jpg\",\n      \"name\": \"Commerce Connect\u00e9\",\n      \"id\": \"cdf4aad0-cf95-1ddezze-sdfsdf69fad2c811a3\"\n    }\n  ]\n}"
            },
            "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/projects/cdf59530-cf95-11e7-aa9d-69fad2c811a3"
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "b4df221e-dae9-255a-e810-e14a3934f290",
          "name": "Add Image to Ecole num\u00e9rique",
          "request": {
            "method": "PATCH",
            "header": [
              {
                "key": "Content-Type",
                "value": "application/json"
              }
            ],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": "{\n  \"images\": [\n    {\n      \"type\": \"Logo\",\n      \"container\": \"digitalwallonia-images\",\n      \"url\": \"https://www.digitalwallonia.be/wp-content/uploads/2017/06/DW-ecole-num\u00e9rique-1.jpg\",\n      \"name\": \"Ecole Num\u00e9rique\",\n      \"id\": \"cdf4aad0-cf95-11e7-sdfsdf69fad2c811a3\"\n    }\n  ]\n}"
            },
            "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/projects/cdf52000-cf95-11e7-aa9d-69fad2c811a3"
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "14315a5d-659b-1cbb-7df0-56adf56165d0",
          "name": "Add image to Made Different",
          "request": {
            "method": "PATCH",
            "header": [
              {
                "key": "Content-Type",
                "value": "application/json"
              }
            ],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": "{\n  \"images\": [\n    {\n      \"type\": \"Logo\",\n      \"container\": \"digitalwallonia-images\",\n      \"url\": \"https://www.digitalwallonia.be/wp-content/uploads/2017/01/3027-Logo-Made-Different-01.jpg\",\n      \"name\": \"Made Different\",\n      \"id\": \"cdf4aad0-cf95-11e7-aa9d-69fad2c811a3\"\n    }\n  ]\n}"
            },
            "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/projects/cdf435a0-cf95-11e7-aa9d-69fad2c811a3"
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "940dcd82-4f92-99c3-d277-01e5716ec85b",
          "name": "Add Image to KIKK Festival",
          "request": {
            "method": "PATCH",
            "header": [
              {
                "key": "Content-Type",
                "value": "application/json"
              }
            ],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": "{\n  \"images\": [\n    {\n      \"type\": \"Logo\",\n      \"container\": \"digitalwallonia-images\",\n      \"url\": \"https://www.digitalwallonia.be/wp-content/uploads/2017/09/wallcode-Digital-Wallonia-2017.jpg\",\n      \"name\": \"KIKK Festival\",\n      \"id\": \"59df441e3a82zet\"\n    }\n  ]\n}"
            },
            "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/projects/cdf435a0-cf95-11e7-aa9d-69fad2c811a3"
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "a8f2739c-4ca1-4eca-f22b-a85a3b02d998",
          "name": "Add Image to Wallcode",
          "event": [
            {
              "listen": "prerequest",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "function uuidv4() {",
                  "  return 'xxxxxxxx-xxxx-4xxx-yxxx-xxxxxxxxxxxx'.replace(/[xy]/g, function(c) {",
                  "    var r = Math.random() * 16 | 0, v = c == 'x' ? r : (r & 0x3 | 0x8);",
                  "    return v.toString(16);",
                  "  });",
                  "}",
                  "pm.environment.set(\"uniqId1\", uuidv4());",
                  "pm.environment.set(\"uniqId2\", uuidv4());"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "PATCH",
            "header": [
              {
                "key": "Content-Type",
                "value": "application/json"
              }
            ],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": "{\n  \"images\": [\n    {\n      \"type\": \"Logo\",\n      \"container\": \"digitalwallonia-images\",\n      \"url\": \"https://www.digitalwallonia.be/wp-content/uploads/2017/09/wallcode-Digital-Wallonia-2017.jpg\",\n      \"id\": \"{{uniqId1}}\"\n    },\n    {\n      \"type\": \"Banner\",\n      \"container\": \"digitalwallonia-images\",\n      \"url\": \"https://www.digitalwallonia.be/wp-content/uploads/2016/11/14692162_1186327821404607_1806988632639376034_o.jpg\",\n      \"id\": \"{{uniqId2}}\"\n    }\n  ]\n}"
            },
            "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/projects/{{projectId}}"
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "cfe640c7-525a-9005-19d0-cdc6765da0f4",
          "name": "Add Title and Description FR / EN",
          "event": [
            {
              "listen": "prerequest",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "function uuidv4() {",
                  "  return 'xxxxxxxx-xxxx-4xxx-yxxx-xxxxxxxxxxxx'.replace(/[xy]/g, function(c) {",
                  "    var r = Math.random() * 16 | 0, v = c == 'x' ? r : (r & 0x3 | 0x8);",
                  "    return v.toString(16);",
                  "  });",
                  "}",
                  "pm.environment.set(\"uniqId1\", uuidv4());",
                  "pm.environment.set(\"uniqId2\", uuidv4());",
                  "pm.environment.set(\"uniqId3\", uuidv4());",
                  "pm.environment.set(\"uniqId4\", uuidv4());"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "PATCH",
            "header": [
              {
                "key": "Content-Type",
                "value": "application/json"
              }
            ],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": "{\n    \"slug\": [\n        {\n            \"language\": \"fre\",\n            \"slug\": \"wallcode\",\n            \"status\": \"Published\",\n            \"createdAt\": \"2016-11-17T18:05:23.000Z\",\n            \"id\": \"{{uniqId1}}\"\n        },\n        {\n            \"language\": \"eng\",\n            \"slug\": \"wallcode\",\n            \"status\": \"Published\",\n            \"createdAt\": \"2016-11-17T18:05:23.000Z\",\n            \"id\": \"{{uniqId2}}\"\n        }\n    ],\n    \"title\": [\n        {\n            \"language\": \"fre\",\n            \"text\": \"#WallCode\",\n            \"createdAt\": \"2016-11-17T18:05:23.000Z\",\n            \"id\": \"{{uniqId1}}\"\n        },\n        {\n            \"language\": \"eng\",\n            \"text\": \"#WallCode\",\n            \"createdAt\": \"2016-11-17T18:05:23.000Z\",\n            \"id\": \"{{uniqId2}}\"\n        }\n    ],\n    \"shortDescription\": [\n        {\n            \"language\": \"fre\",\n            \"text\": \"Ensemble des \u00e9l\u00e9ments relatifs au programme Wallcode : publications, partenaires, \u00e9v\u00e9nements, etc. Wallcode est le programme d'initiation des \u00e9l\u00e8ves wallons aux sciences informatiques, \u00e0 la logique algorithmique et aux langages de programmation faisant partie de la strat\u00e9gie Digital Wallonia\",\n            \"createdAt\": \"2016-11-17T18:05:23.000Z\",\n            \"id\": \"{{uniqId3}}\"\n        },\n        {\n            \"language\": \"eng\",\n            \"text\": \"Wallcode is the program for introducing Walloon students to computer science, algorithmic logic and programming languages \u200b\u200bthat are part of the Digital Wallonia strategy\",\n            \"createdAt\": \"2016-11-17T18:05:23.000Z\",\n            \"id\": \"{{uniqId4}}\"\n        }\n    ]\n}"
            },
            "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/projects/{{projectId}}"
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "38bcd397-154e-adf3-8e8d-f16fc818ac81",
          "name": "Recherche Projet",
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/projects/findOne?filter={\"where\":{ \"v2Id\":323}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "projects",
                "findOne"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"where\":{ \"v2Id\":323}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "bbedb821-2e1c-b2c6-44cc-871551b74eb1",
          "name": "Profil d'un projet",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "// R\u00e9cup\u00e9ration du JSON complet",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "// S\u00e9rie de tests sur la pr\u00e9sence des \u00e9l\u00e9ments obligatoires",
                  "tests[`Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 ${environment.responseTime}ms`] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
                  "tests[\"Le param\u00e8tre id est pr\u00e9sent'\"] = jsonData.id;",
                  "tests[\"Le param\u00e8tre title est pr\u00e9sent\"] = jsonData.title;",
                  "tests[\"Le param\u00e8tre statut est pr\u00e9sent\"] = jsonData.status;",
                  "tests[\"La valeur du param\u00e8tre statut est Published\"] = jsonData.status === \"Published\";"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/projects/{{projectId}}/profiles"
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "fa860380-2d27-0a04-bf0b-aa7c19e011a4",
          "name": "Events d'un projet",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "id": "269a948a-2816-42f0-91aa-f13b49fa7303",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "// R\u00e9cup\u00e9ration du JSON complet",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "// S\u00e9rie de tests sur la pr\u00e9sence des \u00e9l\u00e9ments obligatoires",
                  "tests[`Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 ${environment.responseTime}ms`] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;"
                ]
              }
            },
            {
              "listen": "prerequest",
              "script": {
                "id": "9be184ec-092d-4386-9f61-49e0f3af5487",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "let currentDate = new Date();",
                  "pm.environment.set(\"currentDate\", currentDate);",
                  "console.log(currentDate);"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {},
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/projects/5a65e9ebc2c99942f22cad44/events?filter={\"where\":{\"and\": [{\"endDate\":{\"gte\":\"{{currentDate}}\"}},{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "projects",
                "5a65e9ebc2c99942f22cad44",
                "events"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"where\":{\"and\": [{\"endDate\":{\"gte\":\"{{currentDate}}\"}},{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "f7cca8fa-47cd-b9cc-ee7b-8f5a9e85ab74",
          "name": "Lien profile / project",
          "request": {
            "method": "PUT",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/profiles/46c2a320-cba6-11e7-a5ae-17fd7f215200/projects/rel/{{projetId}}"
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "0fb7564b-5c74-d2f8-9faa-b3ba611d625d",
          "name": "Lien event / project",
          "request": {
            "method": "PUT",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/events/dadf2f90-cbad-11e7-a5ae-17fd7f215200/projects/rel/{{projetId}}"
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "f8765526-06fa-a6b8-dd4d-78137e52b099",
          "name": "Lien post / project",
          "request": {
            "method": "PUT",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/posts/61808ec0-cdd6-11e7-a5ae-17fd7f215200/projects/rel/{{projetId}}"
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "3fb9c757-f140-ba7a-7a37-c7ca375a0196",
          "name": "Lien pressReview / project",
          "request": {
            "method": "PUT",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/pressReviews/b3c0db40-d34e-11e7-afa2-9d3a45678716/projects/rel/{{projetId}}"
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "41717d2d-62e1-6ca9-92b7-2bf9e87e83c0",
          "name": "Lien project Contact",
          "request": {
            "method": "POST",
            "header": [
              {
                "key": "Content-Type",
                "value": "application/json"
              }
            ],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": "{\n  \"v2Id\": 7575,\n  \"role\": \"Contact Person\",\n    \"firstName\": \"Pascal\",\n    \"lastName\": \"Balancier\",\n    \"emailAddresses\": [\n        \"pascal.balancier@adn.aei.be\",\n        \"conference@seriousgame.be\",\n        \"pascal.balancier@adn.be\"\n    ],\n    \"phoneNumbers\": [\n        3281778086,\n        32477865941\n    ],\n    \"faxNumbers\": [\n        3281778097\n    ],\n    \"id\": \"5a0f1c7adaea5a674a38ff58\",\n    \"createdAt\": \"2014-11-27T09:28:28.000Z\",\n    \"updatedAt\": \"2017-11-17T17:29:30.519Z\",\n    \"images\": [\n        {\n            \"type\": \"Photo\",\n            \"container\": \"digitalwallonia-images\",\n            \"url\": \"https://dev-api.digitalwallonia.be/v2/ressources/27502/adn-pascal-balancier-2\",\n            \"id\": \"5a0f1c7a7aaed\"\n        }\n    ],\n    \"tags\": [\n        {\n            \"v2Id\": 33,\n            \"status\": \"Published\",\n            \"id\": \"5a0eedaddaea5a674a380bae\",\n            \"title\": [\n                {\n                    \"language\": \"fre\",\n                    \"text\": \"#edtechforum\",\n                    \"id\": \"5a0eedad4f235\"\n                }\n            ],\n            \"shortDescription\": [\n                {\n                    \"language\": \"fre\",\n                    \"text\": \"Communaut\u00e9 des entreprises et partenaires du #edtechforum. Le #edtechforum est une initiative de Digital Wallonia qui vise \u00e0 d\u00e9crypter les tendances et les perspectives TIC dans le contexte d'apprentissage\",\n                    \"id\": \"5a0eedad4f271\"\n                }\n            ],\n            \"slug\": [\n                {\n                    \"language\": \"fre\",\n                    \"slug\": \"edtechforum\",\n                    \"id\": \"5a0eedad4f128\"\n                },\n                {\n                    \"language\": \"eng\",\n                    \"slug\": \"edtechforum\",\n                    \"id\": \"5a0eedad4f16d\"\n                },\n                {\n                    \"language\": \"dut\",\n                    \"slug\": \"edtechforum\",\n                    \"id\": \"5a0eedad4f1bf\"\n                },\n                {\n                    \"language\": \"ger\",\n                    \"slug\": \"edtechforum\",\n                    \"id\": \"5a0eedad4f1fa\"\n                }\n            ],\n            \"tagBundle\": {\n                \"v2Id\": 5,\n                \"status\": \"Published\",\n                \"id\": \"5a0eedabdaea5a674a380afa\",\n                \"title\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"text\": \"r\u00e9seaux\",\n                        \"id\": \"5a0eedabc5726\"\n                    }\n                ],\n                \"shortDescription\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"text\": \"R\u00e9seaux reconnus li\u00e9s \u00e0 la Wallonie\",\n                        \"id\": \"5a0eedabc5761\"\n                    }\n                ],\n                \"slug\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"slug\": \"reseaux\",\n                        \"id\": \"5a0eedabc563a\"\n                    },\n                    {\n                        \"language\": \"eng\",\n                        \"slug\": \"reseaux\",\n                        \"id\": \"5a0eedabc5676\"\n                    },\n                    {\n                        \"language\": \"dut\",\n                        \"slug\": \"reseaux\",\n                        \"id\": \"5a0eedabc56b0\"\n                    },\n                    {\n                        \"language\": \"ger\",\n                        \"slug\": \"reseaux\",\n                        \"id\": \"5a0eedabc56eb\"\n                    }\n                ],\n                \"createdAt\": \"2017-11-17T14:09:47.812Z\",\n                \"updatedAt\": \"2017-11-17T14:09:47.812Z\",\n                \"tagCategory\": {\n                    \"v2Id\": 3,\n                    \"status\": \"Published\",\n                    \"id\": \"5a0eedabdaea5a674a380af1\",\n                    \"title\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"text\": \"communaut\u00e9s\",\n                            \"id\": \"5a0eedaba96c0\"\n                        }\n                    ],\n                    \"shortDescription\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"text\": \"Communaut\u00e9s li\u00e9es au d\u00e9veloppement num\u00e9rique de la Wallonie. R\u00e9pond \u00e0 la question \\\"Quelle est ma communaut\u00e9 d'appartenance ?\\\"\",\n                            \"id\": \"5a0eedaba9707\"\n                        }\n                    ],\n                    \"slug\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"slug\": \"communautes\",\n                            \"id\": \"5a0eedaba8dba\"\n                        },\n                        {\n                            \"language\": \"eng\",\n                            \"slug\": \"communautes\",\n                            \"id\": \"5a0eedaba8df6\"\n                        },\n                        {\n                            \"language\": \"dut\",\n                            \"slug\": \"communautes\",\n                            \"id\": \"5a0eedaba8e30\"\n                        },\n                        {\n                            \"language\": \"ger\",\n                            \"slug\": \"communautes\",\n                            \"id\": \"5a0eedaba8e69\"\n                        }\n                    ],\n                    \"createdAt\": \"2017-11-17T14:09:47.695Z\",\n                    \"updatedAt\": \"2017-11-17T14:09:47.695Z\"\n                }\n            },\n            \"createdAt\": \"2017-11-17T14:09:49.333Z\",\n            \"updatedAt\": \"2017-11-17T14:09:49.333Z\"\n        },\n        {\n            \"v2Id\": 87,\n            \"status\": \"Published\",\n            \"id\": \"5a0eedaedaea5a674a380c6d\",\n            \"title\": [\n                {\n                    \"language\": \"fre\",\n                    \"text\": \"produits et services edtech\",\n                    \"id\": \"5a0eedaec2e56\"\n                }\n            ],\n            \"shortDescription\": [\n                {\n                    \"language\": \"fre\",\n                    \"text\": \"Prestataires TICE / e-learning\",\n                    \"id\": \"5a0eedaec2e92\"\n                }\n            ],\n            \"slug\": [\n                {\n                    \"language\": \"fre\",\n                    \"slug\": \"services-edtech\",\n                    \"id\": \"5a0eedaec2d68\"\n                },\n                {\n                    \"language\": \"eng\",\n                    \"slug\": \"services-edtech\",\n                    \"id\": \"5a0eedaec2da5\"\n                },\n                {\n                    \"language\": \"dut\",\n                    \"slug\": \"services-edtech\",\n                    \"id\": \"5a0eedaec2ddf\"\n                },\n                {\n                    \"language\": \"ger\",\n                    \"slug\": \"services-edtech\",\n                    \"id\": \"5a0eedaec2e17\"\n                }\n            ],\n            \"tagBundle\": {\n                \"v2Id\": 15,\n                \"status\": \"Published\",\n                \"id\": \"5a0eedabdaea5a674a380b04\",\n                \"title\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"text\": \"ICT - services\",\n                        \"id\": \"5a0eedabd5da3\"\n                    }\n                ],\n                \"shortDescription\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"text\": \"services ICT\",\n                        \"id\": \"5a0eedabd5de1\"\n                    }\n                ],\n                \"slug\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"slug\": \"ict-services\",\n                        \"id\": \"5a0eedabd5cb4\"\n                    },\n                    {\n                        \"language\": \"eng\",\n                        \"slug\": \"ict-services\",\n                        \"id\": \"5a0eedabd5cf2\"\n                    },\n                    {\n                        \"language\": \"dut\",\n                        \"slug\": \"ict-services\",\n                        \"id\": \"5a0eedabd5d2c\"\n                    },\n                    {\n                        \"language\": \"ger\",\n                        \"slug\": \"ict-services\",\n                        \"id\": \"5a0eedabd5d66\"\n                    }\n                ],\n                \"createdAt\": \"2017-11-17T14:09:47.879Z\",\n                \"updatedAt\": \"2017-11-17T14:09:47.879Z\",\n                \"tagCategory\": {\n                    \"v2Id\": 2,\n                    \"status\": \"Published\",\n                    \"id\": \"5a0eedabdaea5a674a380af0\",\n                    \"title\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"text\": \"produits & services\",\n                            \"id\": \"5a0eedaba7f68\"\n                        }\n                    ],\n                    \"shortDescription\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"text\": \"Offre de produits et services. R\u00e9pond \u00e0 la question \\\"Quelle est mon offre ?\\\"\",\n                            \"id\": \"5a0eedaba7fa3\"\n                        }\n                    ],\n                    \"slug\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"slug\": \"produits-services\",\n                            \"id\": \"5a0eedaba7e99\"\n                        },\n                        {\n                            \"language\": \"eng\",\n                            \"slug\": \"produits-services\",\n                            \"id\": \"5a0eedaba7ed4\"\n                        },\n                        {\n                            \"language\": \"dut\",\n                            \"slug\": \"produits-services\",\n                            \"id\": \"5a0eedaba7f0e\"\n                        },\n                        {\n                            \"language\": \"ger\",\n                            \"slug\": \"produits-services\",\n                            \"id\": \"5a0eedaba7f2c\"\n                        }\n                    ],\n                    \"createdAt\": \"2017-11-17T14:09:47.689Z\",\n                    \"updatedAt\": \"2017-11-17T14:09:47.689Z\"\n                }\n            },\n            \"createdAt\": \"2017-11-17T14:09:50.801Z\",\n            \"updatedAt\": \"2017-11-17T14:09:50.801Z\"\n        },\n        {\n            \"v2Id\": 92,\n            \"status\": \"Hidden\",\n            \"id\": \"5a0eedacdaea5a674a380b66\",\n            \"title\": [\n                {\n                    \"language\": \"fre\",\n                    \"text\": \"grappe SeriousGame.be\",\n                    \"id\": \"5a0eedacae9e4\"\n                }\n            ],\n            \"shortDescription\": [\n                {\n                    \"language\": \"fre\",\n                    \"text\": \"Membres de la grappe Serious Game g\u00e9r\u00e9e par le Cluster TWIST et l'INFOPOLE Cluster TIC. Ce groupe de travail pluridisciplinaire d\u00e9veloppe des solutions wallonnes collectives et innovantes dans le domaine du Serious Game\",\n                    \"id\": \"5a0eedacaea1f\"\n                }\n            ],\n            \"slug\": [\n                {\n                    \"language\": \"fre\",\n                    \"slug\": \"grappe-seriousgame\",\n                    \"id\": \"5a0eedacae8f8\"\n                },\n                {\n                    \"language\": \"eng\",\n                    \"slug\": \"grappe-seriousgame\",\n                    \"id\": \"5a0eedacae935\"\n                },\n                {\n                    \"language\": \"dut\",\n                    \"slug\": \"grappe-seriousgame\",\n                    \"id\": \"5a0eedacae96f\"\n                },\n                {\n                    \"language\": \"ger\",\n                    \"slug\": \"grappe-seriousgame\",\n                    \"id\": \"5a0eedacae9a8\"\n                }\n            ],\n            \"tagBundle\": {\n                \"v2Id\": 9,\n                \"status\": \"Published\",\n                \"id\": \"5a0eedabdaea5a674a380afe\",\n                \"title\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"text\": \"grappes\",\n                        \"id\": \"5a0eedabcb88e\"\n                    }\n                ],\n                \"shortDescription\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"text\": \"grappes du secteur num\u00e9rique\",\n                        \"id\": \"5a0eedabcb8c9\"\n                    }\n                ],\n                \"slug\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"slug\": \"grappes\",\n                        \"id\": \"5a0eedabcb7a0\"\n                    },\n                    {\n                        \"language\": \"eng\",\n                        \"slug\": \"grappes\",\n                        \"id\": \"5a0eedabcb7de\"\n                    },\n                    {\n                        \"language\": \"dut\",\n                        \"slug\": \"grappes\",\n                        \"id\": \"5a0eedabcb818\"\n                    },\n                    {\n                        \"language\": \"ger\",\n                        \"slug\": \"grappes\",\n                        \"id\": \"5a0eedabcb851\"\n                    }\n                ],\n                \"createdAt\": \"2017-11-17T14:09:47.841Z\",\n                \"updatedAt\": \"2017-11-17T14:09:47.841Z\",\n                \"tagCategory\": {\n                    \"v2Id\": 3,\n                    \"status\": \"Published\",\n                    \"id\": \"5a0eedabdaea5a674a380af1\",\n                    \"title\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"text\": \"communaut\u00e9s\",\n                            \"id\": \"5a0eedaba96c0\"\n                        }\n                    ],\n                    \"shortDescription\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"text\": \"Communaut\u00e9s li\u00e9es au d\u00e9veloppement num\u00e9rique de la Wallonie. R\u00e9pond \u00e0 la question \\\"Quelle est ma communaut\u00e9 d'appartenance ?\\\"\",\n                            \"id\": \"5a0eedaba9707\"\n                        }\n                    ],\n                    \"slug\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"slug\": \"communautes\",\n                            \"id\": \"5a0eedaba8dba\"\n                        },\n                        {\n                            \"language\": \"eng\",\n                            \"slug\": \"communautes\",\n                            \"id\": \"5a0eedaba8df6\"\n                        },\n                        {\n                            \"language\": \"dut\",\n                            \"slug\": \"communautes\",\n                            \"id\": \"5a0eedaba8e30\"\n                        },\n                        {\n                            \"language\": \"ger\",\n                            \"slug\": \"communautes\",\n                            \"id\": \"5a0eedaba8e69\"\n                        }\n                    ],\n                    \"createdAt\": \"2017-11-17T14:09:47.695Z\",\n                    \"updatedAt\": \"2017-11-17T14:09:47.695Z\"\n                }\n            },\n            \"createdAt\": \"2017-11-17T14:09:48.720Z\",\n            \"updatedAt\": \"2017-11-17T14:09:48.720Z\"\n        },\n        {\n            \"v2Id\": 94,\n            \"status\": \"Published\",\n            \"id\": \"5a0eedaddaea5a674a380bc7\",\n            \"title\": [\n                {\n                    \"language\": \"fre\",\n                    \"text\": \"r\u00e9seau learn-on-line\",\n                    \"id\": \"5a0eedad84447\"\n                }\n            ],\n            \"shortDescription\": [\n                {\n                    \"language\": \"fre\",\n                    \"text\": \"organismes de formation r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s dans le catalogue Learn-on-Line.be\",\n                    \"id\": \"5a0eedad84485\"\n                }\n            ],\n            \"slug\": [\n                {\n                    \"language\": \"fre\",\n                    \"slug\": \"learn-on-line\",\n                    \"id\": \"5a0eedad8434c\"\n                },\n                {\n                    \"language\": \"eng\",\n                    \"slug\": \"learn-on-line\",\n                    \"id\": \"5a0eedad84394\"\n                },\n                {\n                    \"language\": \"dut\",\n                    \"slug\": \"learn-on-line\",\n                    \"id\": \"5a0eedad843d1\"\n                },\n                {\n                    \"language\": \"ger\",\n                    \"slug\": \"learn-on-line\",\n                    \"id\": \"5a0eedad8440c\"\n                }\n            ],\n            \"tagBundle\": {\n                \"v2Id\": 5,\n                \"status\": \"Published\",\n                \"id\": \"5a0eedabdaea5a674a380afa\",\n                \"title\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"text\": \"r\u00e9seaux\",\n                        \"id\": \"5a0eedabc5726\"\n                    }\n                ],\n                \"shortDescription\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"text\": \"R\u00e9seaux reconnus li\u00e9s \u00e0 la Wallonie\",\n                        \"id\": \"5a0eedabc5761\"\n                    }\n                ],\n                \"slug\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"slug\": \"reseaux\",\n                        \"id\": \"5a0eedabc563a\"\n                    },\n                    {\n                        \"language\": \"eng\",\n                        \"slug\": \"reseaux\",\n                        \"id\": \"5a0eedabc5676\"\n                    },\n                    {\n                        \"language\": \"dut\",\n                        \"slug\": \"reseaux\",\n                        \"id\": \"5a0eedabc56b0\"\n                    },\n                    {\n                        \"language\": \"ger\",\n                        \"slug\": \"reseaux\",\n                        \"id\": \"5a0eedabc56eb\"\n                    }\n                ],\n                \"createdAt\": \"2017-11-17T14:09:47.812Z\",\n                \"updatedAt\": \"2017-11-17T14:09:47.812Z\",\n                \"tagCategory\": {\n                    \"v2Id\": 3,\n                    \"status\": \"Published\",\n                    \"id\": \"5a0eedabdaea5a674a380af1\",\n                    \"title\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"text\": \"communaut\u00e9s\",\n                            \"id\": \"5a0eedaba96c0\"\n                        }\n                    ],\n                    \"shortDescription\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"text\": \"Communaut\u00e9s li\u00e9es au d\u00e9veloppement num\u00e9rique de la Wallonie. R\u00e9pond \u00e0 la question \\\"Quelle est ma communaut\u00e9 d'appartenance ?\\\"\",\n                            \"id\": \"5a0eedaba9707\"\n                        }\n                    ],\n                    \"slug\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"slug\": \"communautes\",\n                            \"id\": \"5a0eedaba8dba\"\n                        },\n                        {\n                            \"language\": \"eng\",\n                            \"slug\": \"communautes\",\n                            \"id\": \"5a0eedaba8df6\"\n                        },\n                        {\n                            \"language\": \"dut\",\n                            \"slug\": \"communautes\",\n                            \"id\": \"5a0eedaba8e30\"\n                        },\n                        {\n                            \"language\": \"ger\",\n                            \"slug\": \"communautes\",\n                            \"id\": \"5a0eedaba8e69\"\n                        }\n                    ],\n                    \"createdAt\": \"2017-11-17T14:09:47.695Z\",\n                    \"updatedAt\": \"2017-11-17T14:09:47.695Z\"\n                }\n            },\n            \"createdAt\": \"2017-11-17T14:09:49.545Z\",\n            \"updatedAt\": \"2017-11-17T14:09:49.545Z\"\n        },\n        {\n            \"v2Id\": 230,\n            \"status\": \"Published\",\n            \"id\": \"5a0eedacdaea5a674a380b3c\",\n            \"title\": [\n                {\n                    \"language\": \"fre\",\n                    \"text\": \"\u00e9cosyst\u00e8me EdTech\",\n                    \"id\": \"5a0eedac60006\"\n                }\n            ],\n            \"shortDescription\": [\n                {\n                    \"language\": \"fre\",\n                    \"text\": \"Initiatives et acteurs impliqu\u00e9s dans la transformation num\u00e9rique des processus d'apprentissage, dans le cadre de la formation professionnelle (e-learning) et de l'enseignement (TICE)\",\n                    \"id\": \"5a0eedac60041\"\n                }\n            ],\n            \"slug\": [\n                {\n                    \"language\": \"fre\",\n                    \"slug\": \"ecosysteme-edtech\",\n                    \"id\": \"5a0eedac5ff1d\"\n                },\n                {\n                    \"language\": \"eng\",\n                    \"slug\": \"ecosysteme-edtech\",\n                    \"id\": \"5a0eedac5ff5a\"\n                },\n                {\n                    \"language\": \"dut\",\n                    \"slug\": \"ecosysteme-edtech\",\n                    \"id\": \"5a0eedac5ff94\"\n                },\n                {\n                    \"language\": \"ger\",\n                    \"slug\": \"ecosysteme-edtech\",\n                    \"id\": \"5a0eedac5ffcd\"\n                }\n            ],\n            \"tagBundle\": {\n                \"v2Id\": 26,\n                \"status\": \"Published\",\n                \"id\": \"5a0eedabdaea5a674a380b0f\",\n                \"title\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"text\": \"\u00e9cosyst\u00e8mes\",\n                        \"id\": \"5a0eedabe68df\"\n                    }\n                ],\n                \"shortDescription\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"text\": \"Initiatives et acteurs impliqu\u00e9s dans une th\u00e9matique\",\n                        \"id\": \"5a0eedabe691b\"\n                    }\n                ],\n                \"slug\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"slug\": \"ecosystemes\",\n                        \"id\": \"5a0eedabe67e8\"\n                    },\n                    {\n                        \"language\": \"eng\",\n                        \"slug\": \"ecosystemes\",\n                        \"id\": \"5a0eedabe6825\"\n                    },\n                    {\n                        \"language\": \"dut\",\n                        \"slug\": \"ecosystemes\",\n                        \"id\": \"5a0eedabe685f\"\n                    },\n                    {\n                        \"language\": \"ger\",\n                        \"slug\": \"ecosystemes\",\n                        \"id\": \"5a0eedabe68a2\"\n                    }\n                ],\n                \"createdAt\": \"2017-11-17T14:09:47.956Z\",\n                \"updatedAt\": \"2017-11-17T14:09:47.956Z\",\n                \"tagCategory\": {\n                    \"v2Id\": 3,\n                    \"status\": \"Published\",\n                    \"id\": \"5a0eedabdaea5a674a380af1\",\n                    \"title\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"text\": \"communaut\u00e9s\",\n                            \"id\": \"5a0eedaba96c0\"\n                        }\n                    ],\n                    \"shortDescription\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"text\": \"Communaut\u00e9s li\u00e9es au d\u00e9veloppement num\u00e9rique de la Wallonie. R\u00e9pond \u00e0 la question \\\"Quelle est ma communaut\u00e9 d'appartenance ?\\\"\",\n                            \"id\": \"5a0eedaba9707\"\n                        }\n                    ],\n                    \"slug\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"slug\": \"communautes\",\n                            \"id\": \"5a0eedaba8dba\"\n                        },\n                        {\n                            \"language\": \"eng\",\n                            \"slug\": \"communautes\",\n                            \"id\": \"5a0eedaba8df6\"\n                        },\n                        {\n                            \"language\": \"dut\",\n                            \"slug\": \"communautes\",\n                            \"id\": \"5a0eedaba8e30\"\n                        },\n                        {\n                            \"language\": \"ger\",\n                            \"slug\": \"communautes\",\n                            \"id\": \"5a0eedaba8e69\"\n                        }\n                    ],\n                    \"createdAt\": \"2017-11-17T14:09:47.695Z\",\n                    \"updatedAt\": \"2017-11-17T14:09:47.695Z\"\n                }\n            },\n            \"createdAt\": \"2017-11-17T14:09:48.396Z\",\n            \"updatedAt\": \"2017-11-17T14:09:48.396Z\"\n        }\n    ],\n    \"urls\": [\n        {\n            \"type\": \"Web\",\n            \"address\": \"http://www.digitalwallonia.be\",\n            \"v2Id\": 17331,\n            \"id\": \"5a0f1c7a7e0a4\",\n            \"createdAt\": \"2015-07-01T17:13:18+0200\"\n        },\n        {\n            \"type\": \"Twitter\",\n            \"address\": \"http://twitter.com/pbalancier\",\n            \"v2Id\": 21333,\n            \"id\": \"5a0f1c7a7e0ea\",\n            \"createdAt\": \"2016-01-22T13:56:01+0100\"\n        },\n        {\n            \"type\": \"LinkedIn\",\n            \"address\": \"https://be.linkedin.com/in/pascalbalancier\",\n            \"v2Id\": 21334,\n            \"id\": \"5a0f1c7a7e128\",\n            \"createdAt\": \"2016-01-22T13:55:05+0100\"\n        }\n    ]\n}"
            },
            "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/projects/{{projectId}}/contacts"
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "0863f4cd-351b-d828-6828-4238bf80f5a3",
          "name": "Lien project Tag",
          "request": {
            "method": "POST",
            "header": [
              {
                "key": "Content-Type",
                "value": "application/json"
              }
            ],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": "{\n    \"v2Id\": 358,\n    \"status\": \"Published\",\n    \"id\": \"5a16d7774ed4fc24a4e3d32f\",\n    \"title\": [\n        {\n            \"language\": \"fre\",\n            \"text\": \"WallCode 2017\",\n            \"id\": \"5a16d7772d095\"\n        }\n    ],\n    \"shortDescription\": [\n        {\n            \"language\": \"fre\",\n            \"text\": \"Ateliers, \u00e9tablissements et organismes de formation actifs dans le cadre de Wallcode du 7 au 22 octobre 2017. Cette semaine annuelle du code vise la sensibilisation des \u00e9l\u00e8ves et enseignants aux sciences informatiques, \u00e0 la logique algorithmique et aux langages de programmation\",\n            \"id\": \"5a16d7772d099\"\n        }\n    ],\n    \"slug\": [\n        {\n            \"language\": \"fre\",\n            \"slug\": \"wallcode2017\",\n            \"id\": \"5a16d7772d08b\"\n        }\n    ],\n    \"tagBundle\": {\n        \"v2Id\": 10,\n        \"status\": \"Published\",\n        \"id\": \"5a16d76f4ed4fc24a4e3d281\",\n        \"title\": [\n            {\n                \"language\": \"fre\",\n                \"text\": \"missions et \u00e9v\u00e9nements\",\n                \"id\": \"5a16d76f22d27\"\n            }\n        ],\n        \"shortDescription\": [\n            {\n                \"language\": \"fre\",\n                \"text\": \"missions et \u00e9v\u00e9nements du secteur du num\u00e9rique\",\n                \"id\": \"5a16d76f22d37\"\n            }\n        ],\n        \"slug\": [\n            {\n                \"language\": \"fre\",\n                \"slug\": \"missions\",\n                \"id\": \"5a16d76f22d1a\"\n            }\n        ],\n        \"createdAt\": \"2017-11-23T14:13:03.151Z\",\n        \"updatedAt\": \"2017-11-23T14:13:03.151Z\",\n        \"tagCategory\": {\n            \"v2Id\": 3,\n            \"status\": \"Published\",\n            \"id\": \"5a16d7694ed4fc24a4e3d273\",\n            \"title\": [\n                {\n                    \"language\": \"fre\",\n                    \"text\": \"communaut\u00e9s\",\n                    \"id\": \"5a16d769ad17d\"\n                }\n            ],\n            \"shortDescription\": [\n                {\n                    \"language\": \"fre\",\n                    \"text\": \"Communaut\u00e9s li\u00e9es au d\u00e9veloppement num\u00e9rique de la Wallonie. R\u00e9pond \u00e0 la question \\\"Quelle est ma communaut\u00e9 d'appartenance ?\\\"\",\n                    \"id\": \"5a16d769ad190\"\n                }\n            ],\n            \"slug\": [\n                {\n                    \"language\": \"fre\",\n                    \"slug\": \"communautes\",\n                    \"id\": \"5a16d769ad162\"\n                }\n            ],\n            \"createdAt\": \"2017-11-23T14:12:57.710Z\",\n            \"updatedAt\": \"2017-11-23T14:12:57.710Z\"\n        }\n    },\n    \"createdAt\": \"2017-11-23T14:13:11.187Z\",\n    \"updatedAt\": \"2017-11-23T14:13:11.187Z\"\n}"
            },
            "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/projects/cdf260e0-cf95-11e7-aa9d-69fad2c811a3/tags"
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "0897a106-f765-bde3-4357-59725292e79a",
          "name": "Lien project Th\u00e8me",
          "request": {
            "method": "POST",
            "header": [
              {
                "key": "Content-Type",
                "value": "application/json"
              }
            ],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": "    {\n        \"id\": \"5a0eedafdaea5a674a380c8a\",\n        \"title\": [\n            {\n                \"language\": \"fre\",\n                \"text\": \"secteur num\u00e9rique\",\n                \"id\": \"5a0eedaf0184e\"\n            },\n            {\n                \"language\": \"eng\",\n                \"text\": \"Digital sector\",\n                \"id\": \"5a0eedaf01888\"\n            }\n        ],\n        \"shortDescription\": [\n            {\n                \"language\": \"fre\",\n                \"text\": \"D\u00e9velopper et structurer le secteur pour capter les opportunit\u00e9s et la valeur ajout\u00e9e de l'\u00e9conomie du num\u00e9rique pour la Wallonie\",\n                \"id\": \"5a0eedaf018c2\"\n            },\n            {\n                \"language\": \"eng\",\n                \"text\": \"A strong digital sector and an cutting-edge research, able to capture and maintain the added value of the digital transformation on our territory.\",\n                \"id\": \"5a0eedaf018fb\"\n            }\n        ],\n        \"longDescription\": [],\n        \"images\": [],\n        \"slug\": [\n            {\n                \"language\": \"fre\",\n                \"slug\": \"secteur-numerique\",\n                \"id\": \"5a0eedaf01764\"\n            },\n            {\n                \"language\": \"eng\",\n                \"slug\": \"secteur-numerique\",\n                \"id\": \"5a0eedaf017a0\"\n            },\n            {\n                \"language\": \"dut\",\n                \"slug\": \"secteur-numerique\",\n                \"id\": \"5a0eedaf017da\"\n            },\n            {\n                \"language\": \"ger\",\n                \"slug\": \"secteur-numerique\",\n                \"id\": \"5a0eedaf01814\"\n            }\n        ],\n        \"createdAt\": \"2017-11-17T14:09:51.008Z\",\n        \"updatedAt\": \"2017-11-17T14:09:51.009Z\",\n        \"v2Id\": 1\n    }"
            },
            "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/projects/{{projectId}}/themes"
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "35081a2e-08ef-6da1-a15c-33a689698ffe",
          "name": "Projects + Liaisons",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "id": "3df85289-ae3c-407b-a7a1-9bfb2ec23404",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "// R\u00e9cup\u00e9ration du JSON complet",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "// S\u00e9rie de tests sur la pr\u00e9sence des \u00e9l\u00e9ments obligatoires",
                  "tests[`Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 ${environment.responseTime}ms`] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;"
                ]
              }
            },
            {
              "listen": "prerequest",
              "script": {
                "id": "15b13820-e74a-41c9-a6be-5250e385985b",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "let currentDate = new Date();",
                  "pm.environment.set(\"currentDate\", currentDate);",
                  "console.log(currentDate);"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/projects/{{projectId}}?filter={\"include\":[{\"relation\":\"pressReviews\",\"scope\":{\"where\":{\"status\": \"Published\"}}},{\"relation\":\"posts\",\"scope\":{\"where\":{\"status\": \"Published\"}}},{\"relation\":\"profiles\",\"scope\":{\"where\":{\"and\": [{ \"partners\": \"filtre-digital-wallonia\" },{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}}},{\"relation\":\"events\",\"scope\":{\"where\":{\"and\": [{\"endDate\":{\"gte\":\"{{currentDate}}\"}},{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}}}],\"where\":{\"and\": [{ \"partners\": \"filtre-digital-wallonia\" },{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "projects",
                "{{projectId}}"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"include\":[{\"relation\":\"pressReviews\",\"scope\":{\"where\":{\"status\": \"Published\"}}},{\"relation\":\"posts\",\"scope\":{\"where\":{\"status\": \"Published\"}}},{\"relation\":\"profiles\",\"scope\":{\"where\":{\"and\": [{ \"partners\": \"filtre-digital-wallonia\" },{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}}},{\"relation\":\"events\",\"scope\":{\"where\":{\"and\": [{\"endDate\":{\"gte\":\"{{currentDate}}\"}},{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}}}],\"where\":{\"and\": [{ \"partners\": \"filtre-digital-wallonia\" },{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "37dfd7e7-7294-9ffa-1c46-36fbf8cc4091",
          "name": "Projects FindOne",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "// R\u00e9cup\u00e9ration du JSON complet",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "// S\u00e9rie de tests sur la pr\u00e9sence des \u00e9l\u00e9ments obligatoires",
                  "tests[`Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 ${environment.responseTime}ms`] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/projects/findOne?filter={\"where\":{\"and\":[{\"slug.slug\":\"wallcode\"},{\"status\":\"Published\"}]},\"include\":[{\"relation\":\"pressReviews\",\"scope\":{\"where\":{\"and\":[{\"status\":\"Published\"},{\"title.language\":\"en\"}]}}},{\"relation\":\"posts\",\"scope\":{\"where\":{\"and\":[{\"status\":\"Published\"},{\"title.language\":\"en\"}]}}},{\"relation\":\"profiles\",\"scope\":{\"where\":{\"and\":[{\"tags.slug.slug\":\"filtre-digital-wallonia\"},{\"status\":\"Published\"},{\"title.language\":\"en\"}]}}},{\"relation\":\"events\",\"scope\":{\"where\":{\"and\":[{\"endDate\":{\"gte\":\"2017-11-27T09:45:59.897Z\"}},{\"tags.slug.slug\":\"filtre-digital-wallonia\"},{\"status\":\"Published\"},{\"title.language\":\"en\"}]}}}]}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "projects",
                "findOne"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"where\":{\"and\":[{\"slug.slug\":\"wallcode\"},{\"status\":\"Published\"}]},\"include\":[{\"relation\":\"pressReviews\",\"scope\":{\"where\":{\"and\":[{\"status\":\"Published\"},{\"title.language\":\"en\"}]}}},{\"relation\":\"posts\",\"scope\":{\"where\":{\"and\":[{\"status\":\"Published\"},{\"title.language\":\"en\"}]}}},{\"relation\":\"profiles\",\"scope\":{\"where\":{\"and\":[{\"tags.slug.slug\":\"filtre-digital-wallonia\"},{\"status\":\"Published\"},{\"title.language\":\"en\"}]}}},{\"relation\":\"events\",\"scope\":{\"where\":{\"and\":[{\"endDate\":{\"gte\":\"2017-11-27T09:45:59.897Z\"}},{\"tags.slug.slug\":\"filtre-digital-wallonia\"},{\"status\":\"Published\"},{\"title.language\":\"en\"}]}}}]}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "92c53f17-6b6b-48ba-76bb-c7ee69456301",
          "name": "Count Projects",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "id": "488758c0-eedb-4e4b-b5d4-25b50ec52c10",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "// R\u00e9cup\u00e9ration du JSON complet",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "// S\u00e9rie de tests sur la pr\u00e9sence des \u00e9l\u00e9ments obligatoires",
                  "tests[`Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 ${environment.responseTime}ms`] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/projects/count?access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "projects",
                "count"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "ec3e0d89-6c17-b7c9-e59a-3be5967afd65",
          "name": "Count Published Projects",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "id": "488758c0-eedb-4e4b-b5d4-25b50ec52c10",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "// R\u00e9cup\u00e9ration du JSON complet",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "// S\u00e9rie de tests sur la pr\u00e9sence des \u00e9l\u00e9ments obligatoires",
                  "tests[`Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 ${environment.responseTime}ms`] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/projects/count?where={\"status\":\"Published\"}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "projects",
                "count"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "where",
                  "value": "{\"status\":\"Published\"}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "ccb46574-b9dc-aed2-2ac4-81fdacd6e8e6",
          "name": "Count Published Projects",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "id": "488758c0-eedb-4e4b-b5d4-25b50ec52c10",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "// R\u00e9cup\u00e9ration du JSON complet",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "// S\u00e9rie de tests sur la pr\u00e9sence des \u00e9l\u00e9ments obligatoires",
                  "tests[`Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 ${environment.responseTime}ms`] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;"
                ]
              }
            },
            {
              "listen": "prerequest",
              "script": {
                "id": "3d187ac3-602c-474b-89a6-b544c0d0b427",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "let currentDate = new Date();",
                  "pm.environment.set(\"currentDate\", currentDate);",
                  "console.log(currentDate);"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/projects/count?where={\"status\":\"Published\"}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "projects",
                "count"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "where",
                  "value": "{\"status\":\"Published\"}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "1b8ad52b-972c-d513-3aea-2ef0bf7b3930",
          "name": "Count Futures Events d'un projet",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "id": "269a948a-2816-42f0-91aa-f13b49fa7303",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "// R\u00e9cup\u00e9ration du JSON complet",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "// S\u00e9rie de tests sur la pr\u00e9sence des \u00e9l\u00e9ments obligatoires",
                  "tests[`Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 ${environment.responseTime}ms`] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;"
                ]
              }
            },
            {
              "listen": "prerequest",
              "script": {
                "id": "9be184ec-092d-4386-9f61-49e0f3af5487",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "let currentDate = new Date();",
                  "pm.environment.set(\"currentDate\", currentDate);",
                  "console.log(currentDate);"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {},
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/projects/{{projectId}}/events/count?where[endDate][gte]={{currentDate}}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "projects",
                "{{projectId}}",
                "events",
                "count"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "where[endDate][gte]",
                  "value": "{{currentDate}}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "where",
                  "value": "{\"and\": [{\"endDate\":{\"gte\":\"{{currentDate}}\"}},{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}",
                  "equals": true,
                  "disabled": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "ccad3d4e-9f99-6086-76f0-3c70f549b444",
          "name": "Projects + Liaisons Profiles",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "id": "3df85289-ae3c-407b-a7a1-9bfb2ec23404",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "// R\u00e9cup\u00e9ration du JSON complet",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "// S\u00e9rie de tests sur la pr\u00e9sence des \u00e9l\u00e9ments obligatoires",
                  "tests[`Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 ${environment.responseTime}ms`] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;"
                ]
              }
            },
            {
              "listen": "prerequest",
              "script": {
                "id": "15b13820-e74a-41c9-a6be-5250e385985b",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "let currentDate = new Date();",
                  "pm.environment.set(\"currentDate\", currentDate);",
                  "console.log(currentDate);"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/projects/{{projectId}}?filter={\"include\":[{\"relation\":\"pressReviews\",\"skip\":0,\"limit\":2,\"scope\":{\"where\":{\"status\": \"Published\"}}},{\"relation\":\"posts\",\"scope\":{\"skip\":0,\"limit\":2,\"where\":{\"status\": \"Published\"}}},{\"relation\":\"profiles\",\"scope\":{\"where\":{\"and\": [{ \"partners\": \"filtre-digital-wallonia\" },{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]},\"skip\":0,\"limit\":1}},{\"relation\":\"events\",\"scope\":{\"skip\":0,\"limit\":2,\"where\":{\"and\": [{\"endDate\":{\"gte\":\"{{currentDate}}\"}},{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}}}],\"where\":{\"and\": [{ \"partners\": \"filtre-digital-wallonia\" },{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "projects",
                "{{projectId}}"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"include\":[{\"relation\":\"pressReviews\",\"skip\":0,\"limit\":2,\"scope\":{\"where\":{\"status\": \"Published\"}}},{\"relation\":\"posts\",\"scope\":{\"skip\":0,\"limit\":2,\"where\":{\"status\": \"Published\"}}},{\"relation\":\"profiles\",\"scope\":{\"where\":{\"and\": [{ \"partners\": \"filtre-digital-wallonia\" },{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]},\"skip\":0,\"limit\":1}},{\"relation\":\"events\",\"scope\":{\"skip\":0,\"limit\":2,\"where\":{\"and\": [{\"endDate\":{\"gte\":\"{{currentDate}}\"}},{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}}}],\"where\":{\"and\": [{ \"partners\": \"filtre-digital-wallonia\" },{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "filter[skip]",
                  "value": "0",
                  "type": "text",
                  "disabled": true
                },
                {
                  "key": "filter[limit]",
                  "value": "2",
                  "type": "text",
                  "disabled": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "522b7734-5756-141f-df5b-bf8373aff7b6",
          "name": "Projects + Liaisons Event",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "id": "3df85289-ae3c-407b-a7a1-9bfb2ec23404",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "// R\u00e9cup\u00e9ration du JSON complet",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "// S\u00e9rie de tests sur la pr\u00e9sence des \u00e9l\u00e9ments obligatoires",
                  "tests[`Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 ${environment.responseTime}ms`] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;"
                ]
              }
            },
            {
              "listen": "prerequest",
              "script": {
                "id": "15b13820-e74a-41c9-a6be-5250e385985b",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "let currentDate = new Date();",
                  "pm.environment.set(\"currentDate\", currentDate);",
                  "console.log(currentDate);"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/projects/findOne?filter={\"where\":{ \"id\":\"{{projectId}}\"},\"include\":{\"relation\":\"events\",\"scope\":{\"where\":{\"and\":[{ \"partners\": \"filtre-digital-wallonia\" },{\"status\": \"Published\"}]}}}}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "projects",
                "findOne"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"where\":{ \"id\":\"{{projectId}}\"},\"include\":{\"relation\":\"events\",\"scope\":{\"where\":{\"and\":[{ \"partners\": \"filtre-digital-wallonia\" },{\"status\": \"Published\"}]}}}}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "filter[skip]",
                  "value": "0",
                  "type": "text",
                  "disabled": true
                },
                {
                  "key": "filter[limit]",
                  "value": "2",
                  "type": "text",
                  "disabled": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "a8a40b03-13d3-5350-05d1-629e2f82ed84",
          "name": "Projects + Liaisons Event - Bis",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "id": "3df85289-ae3c-407b-a7a1-9bfb2ec23404",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "// R\u00e9cup\u00e9ration du JSON complet",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "// S\u00e9rie de tests sur la pr\u00e9sence des \u00e9l\u00e9ments obligatoires",
                  "tests[`Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 ${environment.responseTime}ms`] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;"
                ]
              }
            },
            {
              "listen": "prerequest",
              "script": {
                "id": "15b13820-e74a-41c9-a6be-5250e385985b",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "let currentDate = new Date();",
                  "pm.environment.set(\"currentDate\", currentDate);",
                  "console.log(currentDate);"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/projects/findOne?filter={\"where\":{ \"id\":\"{{projectId}}\"},\"include\":{\"relation\":\"events\",\"scope\":{\"where\":{\"and\":[{ \"partners\": \"filtre-digital-wallonia\" },{\"status\": \"Published\"}]}}}}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "projects",
                "findOne"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"where\":{ \"id\":\"{{projectId}}\"},\"include\":{\"relation\":\"events\",\"scope\":{\"where\":{\"and\":[{ \"partners\": \"filtre-digital-wallonia\" },{\"status\": \"Published\"}]}}}}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "filter[skip]",
                  "value": "0",
                  "type": "text",
                  "disabled": true
                },
                {
                  "key": "filter[limit]",
                  "value": "2",
                  "type": "text",
                  "disabled": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "a8f1bdae-9aef-f0b2-27d5-1cb3c1aea8c3",
          "name": "Count Projects Related",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "id": "269a948a-2816-42f0-91aa-f13b49fa7303",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "// R\u00e9cup\u00e9ration du JSON complet",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "// S\u00e9rie de tests sur la pr\u00e9sence des \u00e9l\u00e9ments obligatoires",
                  "tests[`Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 ${environment.responseTime}ms`] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;"
                ]
              }
            },
            {
              "listen": "prerequest",
              "script": {
                "id": "9be184ec-092d-4386-9f61-49e0f3af5487",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "let currentDate = new Date();",
                  "pm.environment.set(\"currentDate\", currentDate);",
                  "console.log(currentDate);"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {},
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/projects/{{projectId}}?filter={\"fields\":[\"id\"],\"include\":[{\"relation\":\"events\",\"scope\":{\"fields\":[\"id\", \"slug\",\"title\", \"startDate\", \"endDate\", \"images\",\"venueAdditionalInformation\",\"venueAddress\"],\"where\":{\"and\":[{\"partners\":\"filtre-digital-wallonia\"},{\"status\":\"Published\"},{\"endDate\":{\"gte\":\"{{currentDate}}\"}}]}}},{\"relation\":\"profiles\",\"scope\":{\"fields\":[\"id\", \"slug\",\"shortTitle\", \"title\", \"addresses\", \"urls\",\"emailAddresses\",\"updatedAt\"],\"where\":{\"and\":[{\"partners\":\"filtre-digital-wallonia\"},{\"status\":\"Published\"}]}}},{\"relation\":\"posts\",\"scope\":{\"fields\":[\"id\", \"slug\",\"title\",\"images\"],\"where\":{\"and\":[{\"status\":\"Published\"},{\"publicationDate\":{\"lte\":\"{{currentDate}}\"}}]}}},{\"relation\":\"pressReviews\",\"scope\":{\"fields\":[\"id\", \"slug\",\"title\",\"shortDescription\",\"publicationDate\", \"urls\"],\"where\":{\"and\":[{\"status\":\"Published\"}]}}}]}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "projects",
                "{{projectId}}"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"fields\":[\"id\"],\"include\":[{\"relation\":\"events\",\"scope\":{\"fields\":[\"id\", \"slug\",\"title\", \"startDate\", \"endDate\", \"images\",\"venueAdditionalInformation\",\"venueAddress\"],\"where\":{\"and\":[{\"partners\":\"filtre-digital-wallonia\"},{\"status\":\"Published\"},{\"endDate\":{\"gte\":\"{{currentDate}}\"}}]}}},{\"relation\":\"profiles\",\"scope\":{\"fields\":[\"id\", \"slug\",\"shortTitle\", \"title\", \"addresses\", \"urls\",\"emailAddresses\",\"updatedAt\"],\"where\":{\"and\":[{\"partners\":\"filtre-digital-wallonia\"},{\"status\":\"Published\"}]}}},{\"relation\":\"posts\",\"scope\":{\"fields\":[\"id\", \"slug\",\"title\",\"images\"],\"where\":{\"and\":[{\"status\":\"Published\"},{\"publicationDate\":{\"lte\":\"{{currentDate}}\"}}]}}},{\"relation\":\"pressReviews\",\"scope\":{\"fields\":[\"id\", \"slug\",\"title\",\"shortDescription\",\"publicationDate\", \"urls\"],\"where\":{\"and\":[{\"status\":\"Published\"}]}}}]}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        }
      ]
    },
    {
      "_postman_id": "4f5bf7de-a89b-3a31-0da0-b93693aa85c6",
      "name": "Missions",
      "description": null,
      "item": [
        {
          "_postman_id": "5416da43-551c-b75b-5526-63b13ea4c8e9",
          "name": "Liste des missions",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "// R\u00e9cup\u00e9ration du JSON complet",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "// S\u00e9rie de tests sur la pr\u00e9sence des \u00e9l\u00e9ments obligatoires",
                  "tests[`Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 ${environment.responseTime}ms`] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
                  "tests[\"Il existe au moins 1 projet\"] = jsonData.length >= 1;",
                  "tests[\"On r\u00e9cup\u00e8re 10 profils ou moins\"] = jsonData.length <= 5;",
                  "",
                  "// On fournit le sch\u00e9ma (tr\u00e8s simplifi\u00e9) du JSON attendu avec les champs obligatoires",
                  "var schema = {",
                  "  \"properties\": {",
                  "    \"v2Id\": \"number\",  ",
                  "    \"title\": {",
                  "        \"text\" : \"string\"",
                  "    },",
                  "    \"slug\" : {",
                  "        \"slug\" : \"string\"",
                  "    },",
                  "    \"status\" : \"string\"",
                  "  },",
                  "  \"required\": [\"title\", \"slug\", \"status\"]",
                  "};",
                  "",
                  "",
                  "// Pour chaque profil, on teste les champs obligatoires",
                  "jsonData.forEach(function(post) {",
                  "    var postTitle = \"Projet '\" + post.title[0].text + \"' conforme au sch\u00e9ma\";",
                  "    var postSlug = post.slug;",
                  "    var postStatus = post.status;",
                  "    tests[postTitle] = tv4.validate(post, schema);",
                  "    tests[\"Le param\u00e8tre titre est pr\u00e9sent\"] = postTitle;",
                  "    console.log(postTitle[0].text);",
                  "    tests[\"Le param\u00e8tre slug est pr\u00e9sent\"] = postSlug;",
                  "    console.log(postSlug[0].slug);",
                  "    tests[\"Le param\u00e8tre status est pr\u00e9sent\"] = postStatus;",
                  "    console.log(postStatus);",
                  "});",
                  ""
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/missions?filter={\"limit\":5}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "missions"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"limit\":5}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "91ca3264-6d55-3263-b36e-da6c776c1a6e",
          "name": "D\u00e9tail d'une mission",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "// R\u00e9cup\u00e9ration du JSON complet",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "// S\u00e9rie de tests sur la pr\u00e9sence des \u00e9l\u00e9ments obligatoires",
                  "tests[`Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 ${environment.responseTime}ms`] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
                  "tests[\"Le param\u00e8tre id est pr\u00e9sent'\"] = jsonData.id;",
                  "tests[\"Le param\u00e8tre title est pr\u00e9sent\"] = jsonData.title;",
                  "tests[\"Le param\u00e8tre statut est pr\u00e9sent\"] = jsonData.status;",
                  "tests[\"La valeur du param\u00e8tre statut est Published\"] = jsonData.status === \"Published\";"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/missions/{{missionId}}?access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "missions",
                "{{missionId}}"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "2cfb50ac-45d3-e21c-842f-096e817b3528",
          "name": "Add Image to CES 2018",
          "event": [
            {
              "listen": "prerequest",
              "script": {
                "id": "770f5362-abf2-4666-bb9c-3440d47c8a7e",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "function uuidv4() {",
                  "  return 'xxxxxxxx-xxxx-4xxx-yxxx-xxxxxxxxxxxx'.replace(/[xy]/g, function(c) {",
                  "    var r = Math.random() * 16 | 0, v = c == 'x' ? r : (r & 0x3 | 0x8);",
                  "    return v.toString(16);",
                  "  });",
                  "}",
                  "pm.environment.set(\"uniqId1\", uuidv4());",
                  "pm.environment.set(\"uniqId2\", uuidv4());"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "PATCH",
            "header": [
              {
                "key": "Content-Type",
                "value": "application/json"
              }
            ],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": "{\n  \"images\": [\n    {\n      \"type\": \"Banner\",\n      \"container\": \"digitalwallonia-images\",\n      \"url\": \"https://dev.digitalwallonia.be/wp-content/uploads/2017/11/CES-2018.jpg\",\n      \"name\": \"CES 2018\",\n      \"id\": \"{{uniqId1}}\"\n    },\n    {\n      \"type\": \"Logo\",\n      \"container\": \"digitalwallonia-images\",\n      \"url\": \"https://dev.digitalwallonia.be/wp-content/uploads/2017/12/EVENT-CES-2018-2.jpg\",\n      \"name\": \"CES 2018\",\n      \"id\": \"{{uniqId2}}\"\n    }\n  ]\n}"
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/missions/{{missionId}}?access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "missions",
                "{{missionId}}"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "b1cbc8f2-902a-ad1d-d509-3e588b652d55",
          "name": "Find Contact CES2018",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "id": "4711b2ee-5d84-48d6-ad27-880a259ac8f1",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "pm.test(\"Successful GET request\", function() {",
                  "    pm.expect(pm.response.code).to.be.oneOf([201, 202, 200, 404]);",
                  "});",
                  "if (pm.response.code === 200) {",
                  "    let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "    console.log(jsonData[0].id);",
                  "    postman.setEnvironmentVariable(\"contactId\", jsonData[0].id);",
                  "}"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/contacts?filter={\"where\":{\"v2Id\":\"12207\"}}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "contacts"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"where\":{\"v2Id\":\"12207\"}}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "equals": true,
                  "key": "",
                  "value": "",
                  "disabled": true
                },
                {
                  "key": "",
                  "type": "text",
                  "value": "",
                  "disabled": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "8c79ed04-cf13-e83b-75a1-9b622eae06f8",
          "name": "Link Contact to CES",
          "request": {
            "method": "POST",
            "header": [
              {
                "key": "Content-Type",
                "value": "application/json"
              }
            ],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": "    {\n        \"v2Id\": 12207,\n        \"firstName\": \"Pascal\",\n        \"lastName\": \"Butera\",\n        \"emailAddresses\": [\n            \"pascal.butera@adn.aei.be\",\n            \"butera.pascal@gmail.com\",\n            \"pascal_butera@msn.com\",\n            \"pascal.butera@adn.be\"\n        ],\n        \"phoneNumbers\": [\n            3281778061,\n            32496422631\n        ],\n        \"faxNumbers\": [\n            3281778099\n        ],\n        \"id\": \"5a25d74dce18e431f484b682\",\n        \"createdAt\": \"2014-11-27T09:23:55.000Z\",\n        \"updatedAt\": \"2017-12-04T23:16:29.068Z\",\n        \"images\": [\n            {\n                \"type\": \"Photo\",\n                \"container\": \"digitalwallonia-images\",\n                \"url\": \"https://dev-api.digitalwallonia.be/v2/ressources/22954/awt-pascal-butera-5-71-hd\",\n                \"id\": \"5a25d74d0da5b\"\n            }\n        ],\n        \"tags\": [\n            {\n                \"v2Id\": 35,\n                \"status\": \"Published\",\n                \"id\": \"5a25d5b1ce18e431f484a9d0\",\n                \"title\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"text\": \"#mforum\",\n                        \"id\": \"5a25d5b1eb872\"\n                    }\n                ],\n                \"shortDescription\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"text\": \"Communaut\u00e9 des entreprises et partenaires du #mforum. Le #mforum est une initiative de Digital Wallonia et Proximus qui vise \u00e0 d\u00e9crypter les enjeux et opportunit\u00e9s professionnelles des technologies mobiles et de l'IoT\",\n                        \"id\": \"5a25d5b1eb888\"\n                    }\n                ],\n                \"slug\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"slug\": \"mforum\",\n                        \"id\": \"5a25d5b1eb860\"\n                    }\n                ],\n                \"tagBundle\": {\n                    \"v2Id\": 5,\n                    \"status\": \"Published\",\n                    \"id\": \"5a25d5afce18e431f484a914\",\n                    \"title\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"text\": \"r\u00e9seaux\",\n                            \"id\": \"5a25d5afe5196\"\n                        }\n                    ],\n                    \"shortDescription\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"text\": \"Membres des r\u00e9seaux wallons li\u00e9s au num\u00e9rique\",\n                            \"id\": \"5a25d5afe51a9\"\n                        }\n                    ],\n                    \"slug\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"slug\": \"reseaux\",\n                            \"id\": \"5a25d5afe5144\"\n                        }\n                    ],\n                    \"createdAt\": \"2017-12-04T23:09:35.942Z\",\n                    \"updatedAt\": \"2017-12-04T23:09:35.942Z\",\n                    \"tagCategory\": {\n                        \"v2Id\": 3,\n                        \"status\": \"Published\",\n                        \"id\": \"5a25d5afce18e431f484a90b\",\n                        \"title\": [\n                            {\n                                \"language\": \"fre\",\n                                \"text\": \"communaut\u00e9s\",\n                                \"id\": \"5a25d5af95342\"\n                            }\n                        ],\n                        \"shortDescription\": [\n                            {\n                                \"language\": \"fre\",\n                                \"text\": \"Communaut\u00e9s li\u00e9es au d\u00e9veloppement num\u00e9rique de la Wallonie. R\u00e9pond \u00e0 la question \\\"Quelle est ma communaut\u00e9 d'appartenance ?\\\"\",\n                                \"id\": \"5a25d5af95348\"\n                            }\n                        ],\n                        \"slug\": [\n                            {\n                                \"language\": \"fre\",\n                                \"slug\": \"communautes\",\n                                \"id\": \"5a25d5af9533a\"\n                            }\n                        ],\n                        \"createdAt\": \"2017-12-04T23:09:35.612Z\",\n                        \"updatedAt\": \"2017-12-04T23:09:35.612Z\"\n                    }\n                },\n                \"createdAt\": \"2017-12-04T23:09:37.968Z\",\n                \"updatedAt\": \"2017-12-04T23:09:37.968Z\"\n            },\n            {\n                \"v2Id\": 36,\n                \"status\": \"Hidden\",\n                \"id\": \"5a25d5b1ce18e431f484a9d1\",\n                \"title\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"text\": \"#pme20\",\n                        \"id\": \"5a25d5b1ecba5\"\n                    }\n                ],\n                \"shortDescription\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"text\": \"Club pme 2.0 et ses \u00e9v\u00e9nements\",\n                        \"id\": \"5a25d5b1ecbab\"\n                    }\n                ],\n                \"slug\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"slug\": \"pme20\",\n                        \"id\": \"5a25d5b1ecb97\"\n                    }\n                ],\n                \"tagBundle\": {\n                    \"v2Id\": 5,\n                    \"status\": \"Published\",\n                    \"id\": \"5a25d5afce18e431f484a914\",\n                    \"title\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"text\": \"r\u00e9seaux\",\n                            \"id\": \"5a25d5afe5196\"\n                        }\n                    ],\n                    \"shortDescription\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"text\": \"Membres des r\u00e9seaux wallons li\u00e9s au num\u00e9rique\",\n                            \"id\": \"5a25d5afe51a9\"\n                        }\n                    ],\n                    \"slug\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"slug\": \"reseaux\",\n                            \"id\": \"5a25d5afe5144\"\n                        }\n                    ],\n                    \"createdAt\": \"2017-12-04T23:09:35.942Z\",\n                    \"updatedAt\": \"2017-12-04T23:09:35.942Z\",\n                    \"tagCategory\": {\n                        \"v2Id\": 3,\n                        \"status\": \"Published\",\n                        \"id\": \"5a25d5afce18e431f484a90b\",\n                        \"title\": [\n                            {\n                                \"language\": \"fre\",\n                                \"text\": \"communaut\u00e9s\",\n                                \"id\": \"5a25d5af95342\"\n                            }\n                        ],\n                        \"shortDescription\": [\n                            {\n                                \"language\": \"fre\",\n                                \"text\": \"Communaut\u00e9s li\u00e9es au d\u00e9veloppement num\u00e9rique de la Wallonie. R\u00e9pond \u00e0 la question \\\"Quelle est ma communaut\u00e9 d'appartenance ?\\\"\",\n                                \"id\": \"5a25d5af95348\"\n                            }\n                        ],\n                        \"slug\": [\n                            {\n                                \"language\": \"fre\",\n                                \"slug\": \"communautes\",\n                                \"id\": \"5a25d5af9533a\"\n                            }\n                        ],\n                        \"createdAt\": \"2017-12-04T23:09:35.612Z\",\n                        \"updatedAt\": \"2017-12-04T23:09:35.612Z\"\n                    }\n                },\n                \"createdAt\": \"2017-12-04T23:09:37.974Z\",\n                \"updatedAt\": \"2017-12-04T23:09:37.974Z\"\n            },\n            {\n                \"v2Id\": 234,\n                \"status\": \"Published\",\n                \"id\": \"5a25d5b1ce18e431f484a9b7\",\n                \"title\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"text\": \"MWC 2016\",\n                        \"id\": \"5a25d5b1cd822\"\n                    }\n                ],\n                \"shortDescription\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"text\": \"Entreprises wallonnes pr\u00e9sentes au Mobile World Congress (MWC) 2016 du 22 au 25 f\u00e9vrier 2016 \u00e0 Barcelone. Le salon MWC est d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'industrie de la t\u00e9l\u00e9phonie mobile\",\n                        \"id\": \"5a25d5b1cd82e\"\n                    }\n                ],\n                \"slug\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"slug\": \"mwc2016\",\n                        \"id\": \"5a25d5b1cd819\"\n                    }\n                ],\n                \"tagBundle\": {\n                    \"v2Id\": 10,\n                    \"status\": \"Published\",\n                    \"id\": \"5a25d5afce18e431f484a919\",\n                    \"title\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"text\": \"missions et \u00e9v\u00e9nements\",\n                            \"id\": \"5a25d5afec2f6\"\n                        }\n                    ],\n                    \"shortDescription\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"text\": \"Acteurs wallons pr\u00e9sents lors de missions et d'\u00e9v\u00e9nements d\u00e9di\u00e9s au num\u00e9rique\",\n                            \"id\": \"5a25d5afec2fd\"\n                        }\n                    ],\n                    \"slug\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"slug\": \"missions\",\n                            \"id\": \"5a25d5afec2e7\"\n                        }\n                    ],\n                    \"createdAt\": \"2017-12-04T23:09:35.972Z\",\n                    \"updatedAt\": \"2017-12-04T23:09:35.972Z\",\n                    \"tagCategory\": {\n                        \"v2Id\": 3,\n                        \"status\": \"Published\",\n                        \"id\": \"5a25d5afce18e431f484a90b\",\n                        \"title\": [\n                            {\n                                \"language\": \"fre\",\n                                \"text\": \"communaut\u00e9s\",\n                                \"id\": \"5a25d5af95342\"\n                            }\n                        ],\n                        \"shortDescription\": [\n                            {\n                                \"language\": \"fre\",\n                                \"text\": \"Communaut\u00e9s li\u00e9es au d\u00e9veloppement num\u00e9rique de la Wallonie. R\u00e9pond \u00e0 la question \\\"Quelle est ma communaut\u00e9 d'appartenance ?\\\"\",\n                                \"id\": \"5a25d5af95348\"\n                            }\n                        ],\n                        \"slug\": [\n                            {\n                                \"language\": \"fre\",\n                                \"slug\": \"communautes\",\n                                \"id\": \"5a25d5af9533a\"\n                            }\n                        ],\n                        \"createdAt\": \"2017-12-04T23:09:35.612Z\",\n                        \"updatedAt\": \"2017-12-04T23:09:35.612Z\"\n                    }\n                },\n                \"createdAt\": \"2017-12-04T23:09:37.845Z\",\n                \"updatedAt\": \"2017-12-04T23:09:37.845Z\"\n            },\n            {\n                \"v2Id\": 341,\n                \"status\": \"Published\",\n                \"id\": \"5a25d5b1ce18e431f484a99e\",\n                \"title\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"text\": \"DES 2017\",\n                        \"id\": \"5a25d5b1af5fa\"\n                    }\n                ],\n                \"shortDescription\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"text\": \"Entreprises wallonnes pr\u00e9sentes au Digital Enterprise Show (DES) du 23 mai au 25 mai 2017 \u00e0 Madrid. Le salon DES est d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la transformation num\u00e9rique des entreprises\",\n                        \"id\": \"5a25d5b1af601\"\n                    }\n                ],\n                \"slug\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"slug\": \"des-2017\",\n                        \"id\": \"5a25d5b1af5ec\"\n                    }\n                ],\n                \"tagBundle\": {\n                    \"v2Id\": 10,\n                    \"status\": \"Published\",\n                    \"id\": \"5a25d5afce18e431f484a919\",\n                    \"title\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"text\": \"missions et \u00e9v\u00e9nements\",\n                            \"id\": \"5a25d5afec2f6\"\n                        }\n                    ],\n                    \"shortDescription\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"text\": \"Acteurs wallons pr\u00e9sents lors de missions et d'\u00e9v\u00e9nements d\u00e9di\u00e9s au num\u00e9rique\",\n                            \"id\": \"5a25d5afec2fd\"\n                        }\n                    ],\n                    \"slug\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"slug\": \"missions\",\n                            \"id\": \"5a25d5afec2e7\"\n                        }\n                    ],\n                    \"createdAt\": \"2017-12-04T23:09:35.972Z\",\n                    \"updatedAt\": \"2017-12-04T23:09:35.972Z\",\n                    \"tagCategory\": {\n                        \"v2Id\": 3,\n                        \"status\": \"Published\",\n                        \"id\": \"5a25d5afce18e431f484a90b\",\n                        \"title\": [\n                            {\n                                \"language\": \"fre\",\n                                \"text\": \"communaut\u00e9s\",\n                                \"id\": \"5a25d5af95342\"\n                            }\n                        ],\n                        \"shortDescription\": [\n                            {\n                                \"language\": \"fre\",\n                                \"text\": \"Communaut\u00e9s li\u00e9es au d\u00e9veloppement num\u00e9rique de la Wallonie. R\u00e9pond \u00e0 la question \\\"Quelle est ma communaut\u00e9 d'appartenance ?\\\"\",\n                                \"id\": \"5a25d5af95348\"\n                            }\n                        ],\n                        \"slug\": [\n                            {\n                                \"language\": \"fre\",\n                                \"slug\": \"communautes\",\n                                \"id\": \"5a25d5af9533a\"\n                            }\n                        ],\n                        \"createdAt\": \"2017-12-04T23:09:35.612Z\",\n                        \"updatedAt\": \"2017-12-04T23:09:35.612Z\"\n                    }\n                },\n                \"createdAt\": \"2017-12-04T23:09:37.721Z\",\n                \"updatedAt\": \"2017-12-04T23:09:37.721Z\"\n            },\n            {\n                \"v2Id\": 426,\n                \"status\": \"Published\",\n                \"id\": \"5a25d5b1ce18e431f484a9d2\",\n                \"title\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"text\": \"Agence du Num\u00e9rique\",\n                        \"id\": \"5a25d5b1ee664\"\n                    }\n                ],\n                \"shortDescription\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"text\": \"Membres du personnel de l'Agence du Num\u00e9rique\",\n                        \"id\": \"5a25d5b1ee66a\"\n                    }\n                ],\n                \"slug\": [\n                    {\n                        \"language\": \"fre\",\n                        \"slug\": \"agence-du-numerique\",\n                        \"id\": \"5a25d5b1ee656\"\n                    }\n                ],\n                \"tagBundle\": {\n                    \"v2Id\": 5,\n                    \"status\": \"Published\",\n                    \"id\": \"5a25d5afce18e431f484a914\",\n                    \"title\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"text\": \"r\u00e9seaux\",\n                            \"id\": \"5a25d5afe5196\"\n                        }\n                    ],\n                    \"shortDescription\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"text\": \"Membres des r\u00e9seaux wallons li\u00e9s au num\u00e9rique\",\n                            \"id\": \"5a25d5afe51a9\"\n                        }\n                    ],\n                    \"slug\": [\n                        {\n                            \"language\": \"fre\",\n                            \"slug\": \"reseaux\",\n                            \"id\": \"5a25d5afe5144\"\n                        }\n                    ],\n                    \"createdAt\": \"2017-12-04T23:09:35.942Z\",\n                    \"updatedAt\": \"2017-12-04T23:09:35.942Z\",\n                    \"tagCategory\": {\n                        \"v2Id\": 3,\n                        \"status\": \"Published\",\n                        \"id\": \"5a25d5afce18e431f484a90b\",\n                        \"title\": [\n                            {\n                                \"language\": \"fre\",\n                                \"text\": \"communaut\u00e9s\",\n                                \"id\": \"5a25d5af95342\"\n                            }\n                        ],\n                        \"shortDescription\": [\n                            {\n                                \"language\": \"fre\",\n                                \"text\": \"Communaut\u00e9s li\u00e9es au d\u00e9veloppement num\u00e9rique de la Wallonie. R\u00e9pond \u00e0 la question \\\"Quelle est ma communaut\u00e9 d'appartenance ?\\\"\",\n                                \"id\": \"5a25d5af95348\"\n                            }\n                        ],\n                        \"slug\": [\n                            {\n                                \"language\": \"fre\",\n                                \"slug\": \"communautes\",\n                                \"id\": \"5a25d5af9533a\"\n                            }\n                        ],\n                        \"createdAt\": \"2017-12-04T23:09:35.612Z\",\n                        \"updatedAt\": \"2017-12-04T23:09:35.612Z\"\n                    }\n                },\n                \"createdAt\": \"2017-12-04T23:09:37.980Z\",\n                \"updatedAt\": \"2017-12-04T23:09:37.980Z\"\n            }\n        ],\n        \"urls\": [\n            {\n                \"type\": \"Facebook\",\n                \"address\": \"http://www.facebook.com/pascal.butera\",\n                \"v2Id\": 269,\n                \"id\": \"5a25d74d10437\",\n                \"createdAt\": \"2015-01-13T12:35:38+0100\"\n            },\n            {\n                \"type\": \"Twitter\",\n                \"address\": \"https://twitter.com/Pascal_Butera\",\n                \"v2Id\": 790,\n                \"id\": \"5a25d74d1044c\",\n                \"createdAt\": \"2015-01-13T10:20:38+0100\"\n            },\n            {\n                \"type\": \"LinkedIn\",\n                \"address\": \"https://www.linkedin.com/in/pascalbutera/\",\n                \"v2Id\": 27436,\n                \"id\": \"5a25d74d10452\",\n                \"createdAt\": \"2017-03-01T14:12:02+0100\"\n            }\n        ]\n    }"
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/missions/{{missionId}}/contacts?access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "missions",
                "{{missionId}}",
                "contacts"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}\n",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "bb60053e-712a-c239-c43c-3a23afba7aaa",
          "name": "Link CES to Theme",
          "request": {
            "method": "POST",
            "header": [
              {
                "key": "Content-Type",
                "value": "application/json"
              }
            ],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": "    {\n        \"id\": \"5a0eedafdaea5a674a380c8a\",\n        \"title\": [\n            {\n                \"language\": \"fre\",\n                \"text\": \"secteur num\u00e9rique\",\n                \"id\": \"5a0eedaf0184e\"\n            },\n            {\n                \"language\": \"eng\",\n                \"text\": \"Digital sector\",\n                \"id\": \"5a0eedaf01888\"\n            }\n        ],\n        \"shortDescription\": [\n            {\n                \"language\": \"fre\",\n                \"text\": \"D\u00e9velopper et structurer le secteur pour capter les opportunit\u00e9s et la valeur ajout\u00e9e de l'\u00e9conomie du num\u00e9rique pour la Wallonie\",\n                \"id\": \"5a0eedaf018c2\"\n            },\n            {\n                \"language\": \"eng\",\n                \"text\": \"A strong digital sector and an cutting-edge research, able to capture and maintain the added value of the digital transformation on our territory.\",\n                \"id\": \"5a0eedaf018fb\"\n            }\n        ],\n        \"longDescription\": [],\n        \"images\": [],\n        \"slug\": [\n            {\n                \"language\": \"fre\",\n                \"slug\": \"secteur-numerique\",\n                \"id\": \"5a0eedaf01764\"\n            },\n            {\n                \"language\": \"eng\",\n                \"slug\": \"secteur-numerique\",\n                \"id\": \"5a0eedaf017a0\"\n            },\n            {\n                \"language\": \"dut\",\n                \"slug\": \"secteur-numerique\",\n                \"id\": \"5a0eedaf017da\"\n            },\n            {\n                \"language\": \"ger\",\n                \"slug\": \"secteur-numerique\",\n                \"id\": \"5a0eedaf01814\"\n            }\n        ],\n        \"createdAt\": \"2017-11-17T14:09:51.008Z\",\n        \"updatedAt\": \"2017-11-17T14:09:51.009Z\",\n        \"v2Id\": 1\n    }"
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/missions/{{missionId}}/themes?access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "missions",
                "{{missionId}}",
                "themes"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}\n",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "3ee5721e-a410-5f7d-54ff-97246bcb3153",
          "name": "Lien profile / mission",
          "request": {
            "method": "PUT",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/profiles/5a25eb16ce18e431f485171d/missions/rel/{{missionId}}?oauth_token={{v2_token}}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "profiles",
                "5a25eb16ce18e431f485171d",
                "missions",
                "rel",
                "{{missionId}}"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "oauth_token",
                  "value": "{{v2_token}}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}\n",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "c48e6957-803c-e698-b589-b9df2ff2ebf8",
          "name": "Lien profile / mission copy",
          "request": {
            "method": "PUT",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/profiles/5a25e823ce18e431f4851155/missions/rel/5a2a99db26818b62a18d15c8?access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "profiles",
                "5a25e823ce18e431f4851155",
                "missions",
                "rel",
                "5a2a99db26818b62a18d15c8"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "d6a843b8-7577-e981-8ac7-d227d2ce01df",
          "name": "Ajout d'un slug ENG to CES 2018",
          "request": {
            "method": "POST",
            "header": [
              {
                "key": "Content-Type",
                "value": "application/json"
              }
            ],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": "{\r\n  \"language\": \"eng\",\r\n  \"slug\": \"ces2018\",\r\n  \"status\": \"Published\"\r\n}"
            },
            "url": {
              "raw": "https://dev-api-v3.digitalwallonia.be/api/missions/5a31287e87777765b5485e0b/slug?access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "https",
              "host": [
                "dev-api-v3",
                "digitalwallonia",
                "be"
              ],
              "path": [
                "api",
                "missions",
                "5a31287e87777765b5485e0b",
                "slug"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "bf0fc7d0-afcb-be8c-4618-dffde47375da",
          "name": "Ajout d'une description ENG to CES 2018",
          "request": {
            "method": "POST",
            "header": [
              {
                "key": "Content-Type",
                "value": "application/json"
              }
            ],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": "{\r\n  \"language\": \"eng\",\r\n  \"text\": \"Walloon companies present and / or represented by Digital Wallonia at CES 2018 from 9 to 12 January 2018 in Las Vegas. The Consumer Electronic Show (CES) the world's largest gathering in the field of consumer electronics\"\r\n}"
            },
            "url": {
              "raw": "https://dev-api-v3.digitalwallonia.be/api/missions/5a31287e87777765b5485e0b/shortDescription?access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "https",
              "host": [
                "dev-api-v3",
                "digitalwallonia",
                "be"
              ],
              "path": [
                "api",
                "missions",
                "5a31287e87777765b5485e0b",
                "shortDescription"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "12fd51fc-e43d-6841-dcd2-772a910c8da6",
          "name": "Ajout d'un titre ENG to CES 2018",
          "request": {
            "method": "POST",
            "header": [
              {
                "key": "Content-Type",
                "value": "application/json"
              }
            ],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": "{\r\n  \"language\": \"eng\",\r\n  \"text\": \"CES 2018\"\r\n}"
            },
            "url": {
              "raw": "https://dev-api-v3.digitalwallonia.be/api/missions/5a31287e87777765b5485e0b/title?access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "https",
              "host": [
                "dev-api-v3",
                "digitalwallonia",
                "be"
              ],
              "path": [
                "api",
                "missions",
                "5a31287e87777765b5485e0b",
                "title"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}"
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        }
      ],
      "event": [
        {
          "listen": "prerequest",
          "script": {
            "id": "969b4c0c-132b-44df-9577-c5cd4a7fd56b",
            "type": "text/javascript",
            "exec": [
              ""
            ]
          }
        },
        {
          "listen": "test",
          "script": {
            "id": "ae1b3093-16c8-440f-8ffb-dd6584e26ec2",
            "type": "text/javascript",
            "exec": [
              ""
            ]
          }
        }
      ]
    },
    {
      "_postman_id": "90a87f1b-f101-d14b-8733-58cd5ee95dc1",
      "name": "Address",
      "description": null,
      "item": []
    },
    {
      "_postman_id": "2cf0bb3d-8dfd-0411-e370-07706397efd0",
      "name": "Contact",
      "description": null,
      "item": [
        {
          "_postman_id": "8a7477d8-3b63-3a60-afd1-18d968bafb6e",
          "name": "Contact filtr\u00e9s par tag",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "tests[\"Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 250ms\"] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
                  "tests[\"L'\u00e9l\u00e9ment count est pr\u00e9sent\"] = responseBody.has(\"count\");"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {},
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/contacts?filter={\"where\":{\"tags.slug.slug\":\"dw-champions\"}}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "contacts"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"where\":{\"tags.slug.slug\":\"dw-champions\"}}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "equals": true,
                  "key": "",
                  "value": "",
                  "disabled": true
                },
                {
                  "key": "",
                  "type": "text",
                  "value": "",
                  "disabled": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        }
      ]
    },
    {
      "_postman_id": "843c7266-6cb4-3823-2d5e-4ef4a01499ed",
      "name": "Profile",
      "description": null,
      "item": [
        {
          "_postman_id": "2e7acf98-60b3-6761-54ac-b5620a0b1cf1",
          "name": "Add Archived Slug Workflow",
          "description": null,
          "item": [
            {
              "_postman_id": "45ecbeec-277e-744e-0ec4-468dd90659e1",
              "name": "Recherche Profil Title",
              "event": [
                {
                  "listen": "test",
                  "script": {
                    "type": "text/javascript",
                    "exec": [
                      "pm.test(\"Successful POST request\", function () {",
                      "    pm.expect(pm.response.code).to.be.oneOf([201,202,200]);",
                      "});",
                      "if (pm.response.code === 200) {",
                      "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                      "postman.setEnvironmentVariable(\"profileId\", jsonData.id);",
                      "postman.setNextRequest(\"Add Archived Slug\");",
                      "}"
                    ]
                  }
                }
              ],
              "request": {
                "method": "GET",
                "header": [],
                "body": {
                  "mode": "raw",
                  "raw": ""
                },
                "url": {
                  "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/profiles/findOne?filter={\"where\":{ \"title.text\":\"Dogstudio\"}}",
                  "protocol": "{{protocol}}",
                  "host": [
                    "{{domain}}"
                  ],
                  "path": [
                    "api",
                    "profiles",
                    "findOne"
                  ],
                  "query": [
                    {
                      "key": "filter",
                      "value": "{\"where\":{ \"title.text\":\"Dogstudio\"}}",
                      "equals": true
                    }
                  ]
                }
              },
              "response": []
            },
            {
              "_postman_id": "f11fd224-aad7-b1aa-655a-a71783b9f384",
              "name": "Add Archived Slug",
              "event": [
                {
                  "listen": "test",
                  "script": {
                    "type": "text/javascript",
                    "exec": [
                      "pm.test(\"Successful POST request\", function () {",
                      "    pm.expect(pm.response.code).to.be.oneOf([201,202,200]);",
                      "});",
                      "pm.environment.unset(\"profileId\");"
                    ]
                  }
                }
              ],
              "request": {
                "method": "PATCH",
                "header": [
                  {
                    "key": "Content-Type",
                    "value": "application/json"
                  }
                ],
                "body": {
                  "mode": "raw",
                  "raw": "{\n  \"slug\": [\n        {\n            \"language\": \"fre\",\n            \"slug\": \"dogstudio\",\n            \"status\": \"Published\",\n            \"createdAt\": \"2014-11-25T10:40:51.000Z\",\n            \"id\": \"59ef0cd4957c5\"\n        },\n        {\n            \"language\": \"eng\",\n            \"slug\": \"dogstudio\",\n            \"status\": \"Published\",\n            \"createdAt\": \"2014-11-25T10:40:51.000Z\",\n            \"id\": \"59ef0cd4957d1\"\n        },\n        {\n            \"language\": \"dut\",\n            \"slug\": \"dogstudio\",\n            \"status\": \"Published\",\n            \"createdAt\": \"2014-11-25T10:40:51.000Z\",\n            \"id\": \"59ef0cd4957f0\"\n        },\n        {\n            \"language\": \"ger\",\n            \"slug\": \"dogstudio\",\n            \"status\": \"Published\",\n            \"createdAt\": \"2014-11-25T10:40:51.000Z\",\n            \"id\": \"59ef0cd495807\"\n        },\n      {\n          \"language\": \"fre\",\n          \"slug\": \"catstudio\",\n          \"status\": \"Archived\",\n          \"createdAt\": \"2017-10-26T10:40:51.000Z\",\n          \"id\": \"59ef0cd4957r2\"\n      }\n  ]\n}"
                },
                "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/profiles/{{profileId}}"
              },
              "response": []
            }
          ],
          "_postman_isSubFolder": true
        },
        {
          "_postman_id": "86588f43-4348-b680-e095-08dc093f7c7a",
          "name": "Ajout d'un profil",
          "event": [
            {
              "listen": "prerequest",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "function uniqslug(len, charSet) {",
                  "    charSet = charSet || 'ABCDEFGHIJKLMNOPQRSTUVWXYZabcdefghijklmnopqrstuvwxyz0123456789';",
                  "    var randomString = '';",
                  "    for (var i = 0; i < len; i++) {",
                  "        var randomPoz = Math.floor(Math.random() * charSet.length);",
                  "        randomString += charSet.substring(randomPoz,randomPoz+1);",
                  "    }",
                  "    return randomString;",
                  "}",
                  "pm.environment.set(\"uniqSlug\", uniqslug(30, 'abcdefghijklmnopqrstuvwxyz-'));"
                ]
              }
            },
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "tests[\"Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 250ms\"] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
                  "tests[\"L'identifiant est pr\u00e9sent'\"] = jsonData.id !== \"undefined\";",
                  "tests[\"Le slug est pr\u00e9sent\"] = jsonData.slug[0].slug === \"a-concept\";",
                  "tests[\"Le type est pr\u00e9sent\"] = jsonData.title[0].text === \"A+ Concept\";",
                  "tests[\"Le statut est pr\u00e9sent\"] = jsonData.status === \"Published\";",
                  "",
                  "if (responseBody.has(\"id\")) {",
                  "    let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "    postman.setEnvironmentVariable(\"profileId\", jsonData.id);",
                  "}"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "POST",
            "header": [
              {
                "key": "Content-Type",
                "value": "application/json"
              }
            ],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": "{\r\n    \"status\" : \"Published\", \r\n    \"emailAddresses\" : [\r\n        \"info@aplusconcept.be\"\r\n    ], \r\n    \"title\" : [\r\n        {\r\n            \"language\" : \"fre\", \r\n            \"text\" : \"A+ Concept\", \r\n            \"id\" : \"59b8e8a3873ed\"\r\n        }, \r\n        {\r\n            \"language\" : \"eng\", \r\n            \"text\" : \"A+ Concept\", \r\n            \"id\" : \"59b8e8a387427\"\r\n        }, \r\n        {\r\n            \"language\" : \"dut\", \r\n            \"text\" : \"A+ Concept\", \r\n            \"id\" : \"59b8e8a387460\"\r\n        }, \r\n        {\r\n            \"language\" : \"ger\", \r\n            \"text\" : \"A+ Concept\", \r\n            \"id\" : \"59b8e8a387499\"\r\n        }\r\n    ], \r\n    \"shortTitle\" : [\r\n\r\n    ], \r\n    \"shortDescription\" : [\r\n        {\r\n            \"language\" : \"fre\", \r\n            \"text\" : \"A+ Concept est un bureau d'\u00e9tude actif dans la conception et le suivi des techniques sp\u00e9ciales du b\u00e2timent.\", \r\n            \"id\" : \"59b8e8a3874d4\"\r\n        }\r\n    ], \r\n    \"longDescription\" : [\r\n        {\r\n            \"language\" : \"fre\", \r\n            \"text\" : \"<p>En tant qu'expert \u00e9nerg\u00e9tique reconnu et agr\u00e9\u00e9 A+ Concept r\u00e9alise des projets novateurs et exclusivement orient\u00e9s vers l'efficience \u00e9nerg\u00e9tique des installations techniques.&nbsp;</p><p>Produits / Services\\n</p><p>Mission TS compl\u00e8te (HVAC, SN, Elec, Data, SI, ...) - Optimisation \u00e9nerg\u00e9tique - PEB (responsable, conseiller, \u00e9tude de faisabilit\u00e9) - Certifications environnementales (assesseur BREEAM) - Etude et conception de b\u00e2timents passifs - Audits \u00e9nerg\u00e9tiques - R\u00e9seau de chaleur (chaufferie biomasse, r\u00e9seau de distribution, ...)\\n</p>\", \r\n            \"id\" : \"59b8e8a38750f\"\r\n        }\r\n    ], \r\n    \"images\" : [\r\n        {\r\n            \"type\" : \"Logo\", \r\n            \"container\" : \"digitalwallonia-images\", \r\n            \"url\" : \"https://api.digitalwallonia.be/v2/ressources/28407/a-concept\", \r\n            \"id\" : \"59b8e8a3873b3\"\r\n        }\r\n    ], \r\n    \"addresses\" : [\r\n        {\r\n            \"thoroughfare\" : \"Rue du Tilleul\", \r\n            \"number\" : \"54\", \r\n            \"box\" : null, \r\n            \"additionalInformation\" : null, \r\n            \"postalCode\" : \"4432\", \r\n            \"locality\" : \"Ans\", \r\n            \"countryCode\" : \"BE\", \r\n            \"coordinates\" : {\r\n                \"lat\" : 50.6760996, \r\n                \"lng\" : 5.519184300000006\r\n            }, \r\n            \"phoneNumbers\" : [\r\n\r\n            ],\r\n            \"id\" : \"59b8e8a38a8c9\"\r\n        }\r\n    ], \r\n    \"contacts\" : [\r\n        {\r\n            \"firstName\" : \"Boris\", \r\n            \"lastName\" : \"Defays\", \r\n            \"emailAddresses\" : [\r\n                \"b.defays@aplusconcept.be\"\r\n            ], \r\n            \"id\" : \"59b7e92865a72b1156275616\",\r\n            \"images\" : [\r\n\r\n            ], \r\n            \"profiles\" : [\r\n\r\n            ], \r\n            \"tags\" : [\r\n\r\n            ], \r\n            \"urls\" : [\r\n                {\r\n                    \"type\" : \"LinkedIn\", \r\n                    \"address\" : \"https://www.linkedin.com/in/boris-defays-7107257/\",\r\n                    \"id\" : \"59b7e9286c83f\", \r\n                    \"createdAt\" : \"2017-05-17T15:16:10+0200\"\r\n                }\r\n            ]\r\n        }\r\n    ], \r\n    \"enterprises\" : [\r\n        {\r\n            \"role\" : \"[object Object]\", \r\n            \"countryCode\" : \"BE\", \r\n            \"enterpriseNumber\" : \"BE0824959363\", \r\n            \"startDate\" : null, \r\n            \"vatNumber\" : \"BE 0824.959.363\", \r\n            \"authorizedCapital\" : null, \r\n            \"id\" : \"59b8e8a38a839\", \r\n            \"legalForm\" : { \r\n                \"countryCode\" : \"BE\", \r\n                \"id\" : \"59b7e72c65a72b1156273eb7\", \r\n                \"name\" : [\r\n                    {\r\n                        \"language\" : \"fre\", \r\n                        \"text\" : \"Soci\u00e9t\u00e9 Priv\u00e9e \u00e0 Responsabilit\u00e9 Limit\u00e9e\",\r\n                        \"id\" : \"c75b4ba2d3628941840cb2b6\"\r\n                    }\r\n                ], \r\n                \"abbreviation\" : [\r\n                    {\r\n                        \"language\" : \"fre\", \r\n                        \"text\" : \"SPRL\", \r\n                        \"id\" : \"4f03b28afd815438637072cc\"\r\n                    }\r\n                ]\r\n            }, \r\n            \"legalName\" : [\r\n                {\r\n                    \"language\" : \"fre\", \r\n                    \"text\" : \"A+ Concept\", \r\n                    \"id\" : \"59b8e8a38a886\"\r\n                }\r\n            ], \r\n            \"abbreviation\" : [\r\n\r\n            ]\r\n        }\r\n    ],\r\n    \"slug\" : [\r\n        {\r\n            \"language\" : \"fre\", \r\n            \"slug\" : \"a-concept\", \r\n            \"id\" : \"59b8e8a3872c9\"\r\n        }, \r\n        {\r\n            \"language\" : \"eng\", \r\n            \"slug\" : \"a-concept\", \r\n            \"id\" : \"59b8e8a387307\"\r\n        }, \r\n        {\r\n            \"language\" : \"dut\", \r\n            \"slug\" : \"a-concept\", \r\n            \"id\" : \"59b8e8a387340\"\r\n        }, \r\n        {\r\n            \"language\" : \"ger\", \r\n            \"slug\" : \"a-concept\", \r\n            \"id\" : \"59b8e8a387379\"\r\n        }\r\n    ], \r\n    \"tags\" : [\r\n        { \r\n            \"id\" : \"59b7e72965a72b1156273d3c\", \r\n            \"title\" : [\r\n                {\r\n                    \"language\" : \"fre\", \r\n                    \"text\" : \"Wallonie\", \r\n                    \"id\" : \"59b7e7292a8bd\"\r\n                }\r\n            ], \r\n            \"shortDescription\" : [\r\n                {\r\n                    \"language\" : \"fre\", \r\n                    \"text\" : \"Entreprises et activit\u00e9s situ\u00e9es en R\u00e9gion wallonne\", \r\n                    \"id\" : \"59b7e7292a8f7\"\r\n                }\r\n            ], \r\n            \"slug\" : [\r\n                {\r\n                    \"language\" : \"fre\", \r\n                    \"slug\" : \"wallonie\", \r\n                    \"id\" : \"59b7e7292a7d1\"\r\n                }, \r\n                {\r\n                    \"language\" : \"eng\", \r\n                    \"slug\" : \"wallonie\", \r\n                    \"id\" : \"59b7e7292a812\"\r\n                }, \r\n                {\r\n                    \"language\" : \"dut\", \r\n                    \"slug\" : \"wallonie\", \r\n                    \"id\" : \"59b7e7292a84c\"\r\n                }, \r\n                {\r\n                    \"language\" : \"ger\", \r\n                    \"slug\" : \"wallonie\", \r\n                    \"id\" : \"59b7e7292a884\"\r\n                }\r\n            ], \r\n            \"tagBundle\" : {\r\n                \"id\" : \"59b7e72865a72b1156273d15\", \r\n                \"title\" : [\r\n                    {\r\n                        \"language\" : \"fre\", \r\n                        \"text\" : \"r\u00e9gions\", \r\n                        \"id\" : \"59b7e728a593a\"\r\n                    }\r\n                ], \r\n                \"shortDescription\" : [\r\n                    {\r\n                        \"language\" : \"fre\", \r\n                        \"text\" : \"r\u00e9gions d'origine ou d'activit\u00e9\", \r\n                        \"id\" : \"59b7e728a5974\"\r\n                    }\r\n                ], \r\n                \"slug\" : [\r\n                    {\r\n                        \"language\" : \"fre\", \r\n                        \"slug\" : \"regions\", \r\n                        \"id\" : \"59b7e728a584d\"\r\n                    }, \r\n                    {\r\n                        \"language\" : \"eng\", \r\n                        \"slug\" : \"regions\", \r\n                        \"id\" : \"59b7e728a588d\"\r\n                    }, \r\n                    {\r\n                        \"language\" : \"dut\", \r\n                        \"slug\" : \"regions\", \r\n                        \"id\" : \"59b7e728a58c7\"\r\n                    }, \r\n                    {\r\n                        \"language\" : \"ger\", \r\n                        \"slug\" : \"regions\", \r\n                        \"id\" : \"59b7e728a5900\"\r\n                    }\r\n                ],\r\n                \"tagCategory\" : {\r\n                    \"id\" : \"59b7e72865a72b1156273d0d\", \r\n                    \"title\" : [\r\n                        {\r\n                            \"language\" : \"fre\", \r\n                            \"text\" : \"appartenance territoriale et institutionnelle\", \r\n                            \"id\" : \"59b7e7288d0ef\"\r\n                        }\r\n                    ], \r\n                    \"shortDescription\" : [\r\n                        {\r\n                            \"language\" : \"fre\", \r\n                            \"text\" : \"Appartenance institutionnelle (R\u00e9gion Wallonne, F\u00e9d\u00e9ration Wallonie Bruxelles, etc.) et localisation g\u00e9ographique (Wallonie, Bruxelles, etc.). R\u00e9pond \u00e0 la question: \\\"o\u00f9 je me situe?\\\", \\\"Dans quel p\u00e9rim\u00e8tre institutionnel je travaille?\\\"\", \r\n                            \"id\" : \"59b7e7288d12a\"\r\n                        }\r\n                    ], \r\n                    \"slug\" : [\r\n                        {\r\n                            \"language\" : \"fre\", \r\n                            \"slug\" : \"localisation\", \r\n                            \"id\" : \"59b7e7288d006\"\r\n                        }, \r\n                        {\r\n                            \"language\" : \"eng\", \r\n                            \"slug\" : \"localisation\", \r\n                            \"id\" : \"59b7e7288d043\"\r\n                        }, \r\n                        {\r\n                            \"language\" : \"dut\", \r\n                            \"slug\" : \"localisation\", \r\n                            \"id\" : \"59b7e7288d07c\"\r\n                        }, \r\n                        {\r\n                            \"language\" : \"ger\", \r\n                            \"slug\" : \"localisation\", \r\n                            \"id\" : \"59b7e7288d0b5\"\r\n                        }\r\n                    ]\r\n                }\r\n            }\r\n        }, \r\n        {\r\n            \"id\" : \"59b7e72b65a72b1156273e2a\", \r\n            \"title\" : [\r\n                {\r\n                    \"language\" : \"fre\", \r\n                    \"text\" : \"filtre Cluster Cap 2020\", \r\n                    \"id\" : \"59b7e72b642f6\"\r\n                }\r\n            ], \r\n            \"shortDescription\" : [\r\n                {\r\n                    \"language\" : \"fre\", \r\n                    \"text\" : \"permet de lier un \u00e9l\u00e9ment au Cluster Cap 2020\", \r\n                    \"id\" : \"59b7e72b64331\"\r\n                }\r\n            ], \r\n            \"slug\" : [\r\n                {\r\n                    \"language\" : \"fre\", \r\n                    \"slug\" : \"filtre-cap2020\", \r\n                    \"id\" : \"59b7e72b6420d\"\r\n                }, \r\n                {\r\n                    \"language\" : \"eng\", \r\n                    \"slug\" : \"filtre-cap2020\", \r\n                    \"id\" : \"59b7e72b6424a\"\r\n                }, \r\n                {\r\n                    \"language\" : \"dut\", \r\n                    \"slug\" : \"filtre-cap2020\", \r\n                    \"id\" : \"59b7e72b64283\"\r\n                }, \r\n                {\r\n                    \"language\" : \"ger\", \r\n                    \"slug\" : \"filtre-cap2020\", \r\n                    \"id\" : \"59b7e72b642bc\"\r\n                }\r\n            ], \r\n            \"tagBundle\" : {\r\n                \"id\" : \"59b7e72865a72b1156273d26\", \r\n                \"title\" : [\r\n                    {\r\n                        \"language\" : \"fre\", \r\n                        \"text\" : \"filtre\", \r\n                        \"id\" : \"59b7e728c5bb8\"\r\n                    }\r\n                ], \r\n                \"shortDescription\" : [\r\n                    {\r\n                        \"language\" : \"fre\", \r\n                        \"text\" : \"int\u00e9r\u00eat d'un partenaire pour un \u00e9l\u00e9ment\", \r\n                        \"id\" : \"59b7e728c5bf2\"\r\n                    }\r\n                ], \r\n                \"slug\" : [\r\n                    {\r\n                        \"language\" : \"fre\", \r\n                        \"slug\" : \"filtre\", \r\n                        \"id\" : \"59b7e728c5ac9\"\r\n                    }, \r\n                    {\r\n                        \"language\" : \"eng\", \r\n                        \"slug\" : \"filtre\", \r\n                        \"id\" : \"59b7e728c5b0a\"\r\n                    }, \r\n                    {\r\n                        \"language\" : \"dut\", \r\n                        \"slug\" : \"filtre\", \r\n                        \"id\" : \"59b7e728c5b44\"\r\n                    }, \r\n                    {\r\n                        \"language\" : \"ger\", \r\n                        \"slug\" : \"filtre\", \r\n                        \"id\" : \"59b7e728c5b7d\"\r\n                    }\r\n                ],\r\n                \"tagCategory\" : { \r\n                    \"id\" : \"59b7e72865a72b1156273d11\", \r\n                    \"title\" : [\r\n                        {\r\n                            \"language\" : \"fre\", \r\n                            \"text\" : \"partenaires\", \r\n                            \"id\" : \"59b7e72891ec8\"\r\n                        }\r\n                    ], \r\n                    \"shortDescription\" : [\r\n                        {\r\n                            \"language\" : \"fre\", \r\n                            \"text\" : \"Tags invisibles utilis\u00e9s pour r\u00e9pondre \u00e0 des besoins particuliers d'un ou plusieurs partenaires\", \r\n                            \"id\" : \"59b7e72891f03\"\r\n                        }\r\n                    ], \r\n                    \"slug\" : [\r\n                        {\r\n                            \"language\" : \"fre\", \r\n                            \"slug\" : \"partenaires\", \r\n                            \"id\" : \"59b7e72891ddd\"\r\n                        }, \r\n                        {\r\n                            \"language\" : \"eng\", \r\n                            \"slug\" : \"partenaires\", \r\n                            \"id\" : \"59b7e72891e1e\"\r\n                        }, \r\n                        {\r\n                            \"language\" : \"dut\", \r\n                            \"slug\" : \"partenaires\", \r\n                            \"id\" : \"59b7e72891e57\"\r\n                        }, \r\n                        {\r\n                            \"language\" : \"ger\", \r\n                            \"slug\" : \"partenaires\", \r\n                            \"id\" : \"59b7e72891e8f\"\r\n                        }\r\n                    ]\r\n                }\r\n            }\r\n        }\r\n    ], \r\n    \"themes\" : [\r\n        { \r\n          \"id\" : 65464654654,\r\n            \"title\" : [\r\n                {\r\n                    \"language\" : \"fre\", \r\n                    \"text\" : \"entreprises\", \r\n                    \"id\" : \"59b7e72c6208d\"\r\n                }, \r\n                {\r\n                    \"language\" : \"eng\", \r\n                    \"text\" : \"Digital business\", \r\n                    \"id\" : \"59b7e72c620c5\"\r\n                }\r\n            ], \r\n            \"shortDescription\" : [\r\n                {\r\n                    \"language\" : \"fre\", \r\n                    \"text\" : \"Augmenter l'intensit\u00e9 num\u00e9rique des entreprises de tous les secteurs d'activit\u00e9 de l'\u00e9conomie de la Wallonie\", \r\n                    \"id\" : \"59b7e72c620fe\"\r\n                }, \r\n                {\r\n                    \"language\" : \"eng\", \r\n                    \"text\" : \"Boosting the Walloon economy depends on a strong and fast increase of digital maturity of our companies.\", \r\n                    \"id\" : \"59b7e72c62137\"\r\n                }\r\n            ], \r\n            \"longDescription\" : [\r\n\r\n            ], \r\n            \"images\" : [\r\n\r\n            ], \r\n            \"slug\" : [\r\n                {\r\n                    \"language\" : \"fre\", \r\n                    \"slug\" : \"entreprises\", \r\n                    \"id\" : \"59b7e72c61fa8\"\r\n                }, \r\n                {\r\n                    \"language\" : \"eng\", \r\n                    \"slug\" : \"entreprises\", \r\n                    \"id\" : \"59b7e72c61fe3\"\r\n                }, \r\n                {\r\n                    \"language\" : \"dut\", \r\n                    \"slug\" : \"entreprises\", \r\n                    \"id\" : \"59b7e72c6201b\"\r\n                }, \r\n                {\r\n                    \"language\" : \"ger\", \r\n                    \"slug\" : \"entreprises\", \r\n                    \"id\" : \"59b7e72c62054\"\r\n                }\r\n            ]\r\n        }\r\n    ], \r\n    \"urls\" : [\r\n        {\r\n            \"type\" : \"Facebook\", \r\n            \"address\" : \"https://www.facebook.com/aplusconcept/?fref=ts\",\r\n            \"id\" : \"59b8e8a38b297\"\r\n        }\r\n    ]\r\n}"
            },
            "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/profiles"
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "1266b770-2de8-9676-9165-d7cbe84b56fe",
          "name": "Liste des profils",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "tests[\"Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 250ms\"] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
                  "tests[\"Il existe bien au moins 1 profil\"] = jsonData.length >= 1;",
                  "tests[\"On r\u00e9cup\u00e8re bien 10 profils ou moins\"] = jsonData.length <= 10;"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/profiles?filter={\"limit\":10}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "profiles"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"limit\":10}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "b7a08f57-04c2-b6c8-3dbc-3343eae01f06",
          "name": "D\u00e9tail d'un profil",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "tests[\"Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 250ms\"] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
                  "tests[\"Le titre est pr\u00e9sent\"] = jsonData.title[0].text === \"A+ Concept\";"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/profiles/{{profileId}}?access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "profiles",
                "{{profileId}}"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "c282c0e4-2d46-6ffd-aa6a-4b4d062ecb6b",
          "name": "Post associ\u00e9 \u00e0 un profil",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "tests[\"Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 250ms\"] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
                  ""
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {},
            "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/profiles/{{profileId}}/posts"
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "e9728c32-c3cc-c27f-81dc-935b35228637",
          "name": "Recherche Profil Idv2",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "tests[\"Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 250ms\"] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
                  "tests[\"Le titre est pr\u00e9sent\"] = jsonData.title[0].text === \"A+ Concept\";"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {},
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/profiles/findOne?filter={\"where\":{ \"v2Id\":12249}}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "profiles",
                "findOne"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"where\":{ \"v2Id\":12249}}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "e86f67fa-e762-bf08-4a59-dcb0a9860a95",
          "name": "Recherche Profil slug",
          "event": [
            {
              "listen": "prerequest",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "function uniqslug(len, charSet) {",
                  "    charSet = charSet || 'ABCDEFGHIJKLMNOPQRSTUVWXYZabcdefghijklmnopqrstuvwxyz0123456789';",
                  "    var randomString = '';",
                  "    for (var i = 0; i < len; i++) {",
                  "        var randomPoz = Math.floor(Math.random() * charSet.length);",
                  "        randomString += charSet.substring(randomPoz,randomPoz+1);",
                  "    }",
                  "    return randomString;",
                  "}",
                  "pm.environment.set(\"uniqSlug\", uniqslug(30, 'abcdefghijklmnopqrstuvwxyz-'));"
                ]
              }
            },
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "tests[\"Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 250ms\"] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
                  "tests[\"Le titre est pr\u00e9sent\"] = jsonData.title[0].text === \"A+ Concept\";"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/profiles/findOne?filter={\"where\":{ \"slug.slug\":\"adn\"}}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "profiles",
                "findOne"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"where\":{ \"slug.slug\":\"adn\"}}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "f625e374-6034-2584-15a1-d6f51a9367fc",
          "name": "Supprimer un profil",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "tests[\"Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 250ms\"] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
                  "tests[\"Un et un seul profil a \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9e\"] = jsonData.count === 1;"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "DELETE",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/profiles/{{profileId}}"
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "a5bcee92-8654-2c37-7a56-46f74d22f605",
          "name": "D\u00e9tail d'un profil inexistant",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "tests[\"Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 250ms\"] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"Une erreur 404 est bien renvoy\u00e9e\"] = responseCode.code === 404;",
                  "",
                  "postman.clearEnvironmentVariable(\"profileId\");"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/profiles/{{profileId}}"
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "e968daee-14f0-b8e3-4bd4-56945080bad8",
          "name": "Liste des profils filtr\u00e9s par tags",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "tests[\"Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 250ms\"] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
                  "tests[\"Il existe bien au moins 1 profil\"] = jsonData.length >= 1;",
                  "tests[\"On r\u00e9cup\u00e8re bien 10 profils ou moins\"] = jsonData.length <= 10;"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/profiles?filter={\"limit\":10,\"where\":{\"and\": [{ \"tags.slug.slug\": \"filtre-digital-wallonia\" },{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "profiles"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"limit\":10,\"where\":{\"and\": [{ \"tags.slug.slug\": \"filtre-digital-wallonia\" },{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "ac300b8c-4575-9397-7aba-bbf5351b90fe",
          "name": "Liste des profils filtr\u00e9s par th\u00e8me",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "id": "ad7afd61-22b2-474f-aa03-37bd095d6539",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  ""
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/profiles?filter={\"limit\":10,\"where\":{\"and\": [{ \"themes.v2Id\": \"4\" },{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "profiles"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"limit\":10,\"where\":{\"and\": [{ \"themes.v2Id\": \"4\" },{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "cd93c549-3dec-4729-896b-3a5213f7f63f",
          "name": "Liste des profils filtr\u00e9s par tags multiples",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "id": "2ea72c34-7ae1-4118-97a4-cb656b74af02",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  ""
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {},
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/profiles?filter={\"where\":{\"and\": [{ \"tags.slug.slug\": \"entreprise-privee\"},{\"tags.slug.slug\": \"belgique\"},{\"status\": \"Published\"}]}}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "profiles"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"where\":{\"and\": [{ \"tags.slug.slug\": \"entreprise-privee\"},{\"tags.slug.slug\": \"belgique\"},{\"status\": \"Published\"}]}}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        }
      ]
    },
    {
      "_postman_id": "c5fde80e-7a65-f755-a391-c0c7905d5c98",
      "name": "Event",
      "description": null,
      "item": [
        {
          "_postman_id": "93531f6e-578a-bfdf-715d-dd9da777ba24",
          "name": "Ajout d'un \u00e9v\u00e9nement",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "tests[\"Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 250ms\"] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
                  "tests[\"L'identifiant est pr\u00e9sent'\"] = jsonData.id !== \"undefined\";",
                  "tests[\"Le slug est pr\u00e9sent\"] = jsonData.slug[0].slug === \"focus-emarketing\";",
                  "tests[\"Le type est pr\u00e9sent\"] = jsonData.type === \"Standard\";",
                  "tests[\"Le statut est pr\u00e9sent\"] = jsonData.status === \"Published\";",
                  "",
                  "if (responseBody.has(\"id\")) {",
                  "    postman.setEnvironmentVariable(\"eventId\", jsonData.id);",
                  "}"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "POST",
            "header": [
              {
                "key": "Content-Type",
                "value": "application/json"
              }
            ],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": "{ \n    \"type\" : \"Standard\", \n    \"status\" : \"Published\", \n    \"emailAddresses\" : [\n        \"info@cap-numerique.org\"\n    ], \n    \"phoneNumbers\" : [\n        3265321510.0, \n        32497523501.0\n    ], \n    \"startDate\" : \"2017-05-08T06:45:00.000+0000\", \n    \"endDate\" : \"2017-05-08T13:45:00.000+0000\", \n    \"venueAddress\" : {\n        \"thoroughfare\" : \"Rue du Hocquet\", \n        \"number\" : \"7\", \n        \"postalCode\" : \"7100\", \n        \"locality\" : \"La Louvi\u00e8re\", \n        \"countryCode\" : \"BE\", \n        \"coordinates\" : {\n            \"lat\" : 50.483081, \n            \"lng\" : 4.182298899999978\n        }, \n        \"phoneNumbers\" : [\n\n        ], \n        \"faxNumbers\" : [\n\n        ], \n        \"id\" : \"59b8f17db0d44\"\n    }, \n    \"contacts\" : [\n        {\n            \"role\" : \"agendacontact_role_personnecontact\", \n            \"firstName\" : \"St\u00e9phane\", \n            \"lastName\" : \"Courrier\", \n            \"emailAddresses\" : [\n                \"stephane@info-pme.be\", \n                \"s.courrier@idea.be\", \n                \"cae.courrier@lme.be\"\n            ], \n            \"id\" : \"59b8f17db1d3d\", \n            \"images\" : [\n                {\n                    \"type\" : \"Photo\", \n                    \"container\" : \"digitalwallonia-images\", \n                    \"url\" : \"https://api.digitalwallonia.be/v2/ressources/24429/courrier\", \n                    \"id\" : \"59b7e8a01b8b6\"\n                }\n            ], \n            \"profiles\" : [\n                {\n                    \"status\" : \"Pending\", \n                    \"id\" : \"59b8f17db29d4\", \n                    \"title\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"text\" : \"Info PME\", \n                            \"id\" : \"59b8eeacb6062\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"eng\", \n                            \"text\" : \"Info PME\", \n                            \"id\" : \"59b8eeacb609c\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"dut\", \n                            \"text\" : \"Info PME\", \n                            \"id\" : \"59b8eeacb60d5\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"ger\", \n                            \"text\" : \"Info PME\", \n                            \"id\" : \"59b8eeacb610e\"\n                        }\n                    ], \n                    \"slug\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"slug\" : \"info-pme\", \n                            \"id\" : \"59b8eeacb5f3e\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"eng\", \n                            \"slug\" : \"info-pme\", \n                            \"id\" : \"59b8eeacb5f7c\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"dut\", \n                            \"slug\" : \"info-pme\", \n                            \"id\" : \"59b8eeacb5fb5\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"ger\", \n                            \"slug\" : \"info-pme\", \n                            \"id\" : \"59b8eeacb5fee\"\n                        }\n                    ]\n                }\n            ], \n            \"tags\" : [\n                {\n                    \"title\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"text\" : \"#mforum\", \n                            \"id\" : \"59b7e72a7fcd3\"\n                        }\n                    ], \n                    \"shortDescription\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"text\" : \"Communaut\u00e9 des entreprises et partenaires du #mforum. Le #mforum est une initiative de Digital Wallonia et Proximus qui vise \u00e0 d\u00e9crypter les enjeux et opportunit\u00e9s professionnelles des technologies mobiles et de l'IoT\", \n                            \"id\" : \"59b7e72a7fd0d\"\n                        }\n                    ], \n                    \"slug\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"slug\" : \"mforum\", \n                            \"id\" : \"59b7e72a7fbea\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"eng\", \n                            \"slug\" : \"mforum\", \n                            \"id\" : \"59b7e72a7fc26\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"dut\", \n                            \"slug\" : \"mforum\", \n                            \"id\" : \"59b7e72a7fc5f\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"ger\", \n                            \"slug\" : \"mforum\", \n                            \"id\" : \"59b7e72a7fc98\"\n                        }\n                    ], \n                    \"tagBundle\" : {\n                        \"title\" : [\n                            {\n                                \"language\" : \"fre\", \n                                \"text\" : \"r\u00e9seaux\", \n                                \"id\" : \"59b7e728b7637\"\n                            }\n                        ], \n                        \"shortDescription\" : [\n                            {\n                                \"language\" : \"fre\", \n                                \"text\" : \"R\u00e9seaux reconnus li\u00e9s \u00e0 la Wallonie\", \n                                \"id\" : \"59b7e728b7671\"\n                            }\n                        ], \n                        \"slug\" : [\n                            {\n                                \"language\" : \"fre\", \n                                \"slug\" : \"reseaux\", \n                                \"id\" : \"59b7e728b756e\"\n                            }, \n                            {\n                                \"language\" : \"eng\", \n                                \"slug\" : \"reseaux\", \n                                \"id\" : \"59b7e728b75ad\"\n                            }, \n                            {\n                                \"language\" : \"dut\", \n                                \"slug\" : \"reseaux\", \n                                \"id\" : \"59b7e728b75e6\"\n                            }, \n                            {\n                                \"language\" : \"ger\", \n                                \"slug\" : \"reseaux\", \n                                \"id\" : \"59b7e728b75fc\"\n                            }\n                        ], \n                        \"tagCategory\" : {\n                            \"title\" : [\n                                {\n                                    \"language\" : \"fre\", \n                                    \"text\" : \"communaut\u00e9s\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288ec17\"\n                                }\n                            ], \n                            \"shortDescription\" : [\n                                {\n                                    \"language\" : \"fre\", \n                                    \"text\" : \"Communaut\u00e9s li\u00e9es au d\u00e9veloppement num\u00e9rique de la Wallonie.  R\u00e9pond \u00e0 la question \\\"\u00e0 quelle communaut\u00e9 j'appartiens?\\\"\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288ec51\"\n                                }\n                            ], \n                            \"slug\" : [\n                                {\n                                    \"language\" : \"fre\", \n                                    \"slug\" : \"communautes\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288eb2b\"\n                                }, \n                                {\n                                    \"language\" : \"eng\", \n                                    \"slug\" : \"communautes\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288eb6c\"\n                                }, \n                                {\n                                    \"language\" : \"dut\", \n                                    \"slug\" : \"communautes\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288eba5\"\n                                }, \n                                {\n                                    \"language\" : \"ger\", \n                                    \"slug\" : \"communautes\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288ebdd\"\n                                }\n                            ]\n                        }\n                    }\n                }, \n                {\n                    \"title\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"text\" : \"#pme20\", \n                            \"id\" : \"59b7e72a81a9d\"\n                        }\n                    ], \n                    \"shortDescription\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"text\" : \"Club pme 2.0 et ses \u00e9v\u00e9nements\", \n                            \"id\" : \"59b7e72a81ad8\"\n                        }\n                    ], \n                    \"slug\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"slug\" : \"pme20\", \n                            \"id\" : \"59b7e72a819c6\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"eng\", \n                            \"slug\" : \"pme20\", \n                            \"id\" : \"59b7e72a81a01\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"dut\", \n                            \"slug\" : \"pme20\", \n                            \"id\" : \"59b7e72a81a3a\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"ger\", \n                            \"slug\" : \"pme20\", \n                            \"id\" : \"59b7e72a81a72\"\n                        }\n                    ], \n                    \"tagBundle\" : {\n                        \"title\" : [\n                            {\n                                \"language\" : \"fre\", \n                                \"text\" : \"r\u00e9seaux\", \n                                \"id\" : \"59b7e728b7637\"\n                            }\n                        ], \n                        \"shortDescription\" : [\n                            {\n                                \"language\" : \"fre\", \n                                \"text\" : \"R\u00e9seaux reconnus li\u00e9s \u00e0 la Wallonie\", \n                                \"id\" : \"59b7e728b7671\"\n                            }\n                        ], \n                        \"slug\" : [\n                            {\n                                \"language\" : \"fre\", \n                                \"slug\" : \"reseaux\", \n                                \"id\" : \"59b7e728b756e\"\n                            }, \n                            {\n                                \"language\" : \"eng\", \n                                \"slug\" : \"reseaux\", \n                                \"id\" : \"59b7e728b75ad\"\n                            }, \n                            {\n                                \"language\" : \"dut\", \n                                \"slug\" : \"reseaux\", \n                                \"id\" : \"59b7e728b75e6\"\n                            }, \n                            {\n                                \"language\" : \"ger\", \n                                \"slug\" : \"reseaux\", \n                                \"id\" : \"59b7e728b75fc\"\n                            }\n                        ], \n                        \"tagCategory\" : {\n                            \"title\" : [\n                                {\n                                    \"language\" : \"fre\", \n                                    \"text\" : \"communaut\u00e9s\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288ec17\"\n                                }\n                            ], \n                            \"shortDescription\" : [\n                                {\n                                    \"language\" : \"fre\", \n                                    \"text\" : \"Communaut\u00e9s li\u00e9es au d\u00e9veloppement num\u00e9rique de la Wallonie.  R\u00e9pond \u00e0 la question \\\"\u00e0 quelle communaut\u00e9 j'appartiens?\\\"\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288ec51\"\n                                }\n                            ], \n                            \"slug\" : [\n                                {\n                                    \"language\" : \"fre\", \n                                    \"slug\" : \"communautes\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288eb2b\"\n                                }, \n                                {\n                                    \"language\" : \"eng\", \n                                    \"slug\" : \"communautes\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288eb6c\"\n                                }, \n                                {\n                                    \"language\" : \"dut\", \n                                    \"slug\" : \"communautes\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288eba5\"\n                                }, \n                                {\n                                    \"language\" : \"ger\", \n                                    \"slug\" : \"communautes\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288ebdd\"\n                                }\n                            ]\n                        }\n                    }\n                }\n            ]\n        }, \n        {\n            \"role\" : \"agendacontact_role_personnecontact\", \n            \"firstName\" : \"Damien\", \n            \"lastName\" : \"Jacob\", \n            \"emailAddresses\" : [\n                \"damien@retis.be\", \n                \"dj@retis.be\", \n                \"damien.jacob@gmail.com\"\n            ], \n            \"id\" : \"59b8f17db4079\",\n            \"images\" : [\n                {\n                    \"type\" : \"Photo\", \n                    \"container\" : \"digitalwallonia-images\", \n                    \"url\" : \"https://api.digitalwallonia.be/v2/ressources/17600/1413552125549jpg\", \n                    \"id\" : \"59b7eb7cd14c6\"\n                }\n            ], \n            \"profiles\" : [\n                {\n                    \"status\" : \"Pending\", \n                    \"id\" : \"59b8f17db4c19\", \n                    \"title\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"text\" : \"Cap Num\u00e9rique\", \n                            \"id\" : \"59b8ea7bc7aee\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"eng\", \n                            \"text\" : \"Cap Num\u00e9rique\", \n                            \"id\" : \"59b8ea7bc7b26\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"dut\", \n                            \"text\" : \"Cap Num\u00e9rique\", \n                            \"id\" : \"59b8ea7bc7b5f\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"ger\", \n                            \"text\" : \"Cap Num\u00e9rique\", \n                            \"id\" : \"59b8ea7bc7b99\"\n                        }\n                    ], \n                    \"slug\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"slug\" : \"cap-numerique\", \n                            \"id\" : \"59b8ea7bc79cd\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"eng\", \n                            \"slug\" : \"cap-numerique\", \n                            \"id\" : \"59b8ea7bc7a0a\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"dut\", \n                            \"slug\" : \"cap-numerique\", \n                            \"id\" : \"59b8ea7bc7a43\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"ger\", \n                            \"slug\" : \"cap-numerique\", \n                            \"id\" : \"59b8ea7bc7a7b\"\n                        }\n                    ]\n                }\n            ], \n            \"tags\" : [\n                {\n                    \"title\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"text\" : \"Rentic\", \n                            \"id\" : \"59b7e72aaef54\"\n                        }\n                    ], \n                    \"shortDescription\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"text\" : \"Experts e-business certifi\u00e9s RENTIC pour l'accompagnement des PME dans la conception d'outils Internet e-business\", \n                            \"id\" : \"59b7e72aaef8f\"\n                        }\n                    ], \n                    \"slug\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"slug\" : \"rentic\", \n                            \"id\" : \"59b7e72aaee6e\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"eng\", \n                            \"slug\" : \"rentic\", \n                            \"id\" : \"59b7e72aaeeaa\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"dut\", \n                            \"slug\" : \"rentic\", \n                            \"id\" : \"59b7e72aaeee3\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"ger\", \n                            \"slug\" : \"rentic\", \n                            \"id\" : \"59b7e72aaef1b\"\n                        }\n                    ], \n                    \"tagBundle\" : {\n                        \"title\" : [\n                            {\n                                \"language\" : \"fre\", \n                                \"text\" : \"r\u00e9seaux\", \n                                \"id\" : \"59b7e728b7637\"\n                            }\n                        ], \n                        \"shortDescription\" : [\n                            {\n                                \"language\" : \"fre\", \n                                \"text\" : \"R\u00e9seaux reconnus li\u00e9s \u00e0 la Wallonie\", \n                                \"id\" : \"59b7e728b7671\"\n                            }\n                        ], \n                        \"slug\" : [\n                            {\n                                \"language\" : \"fre\", \n                                \"slug\" : \"reseaux\", \n                                \"id\" : \"59b7e728b756e\"\n                            }, \n                            {\n                                \"language\" : \"eng\", \n                                \"slug\" : \"reseaux\", \n                                \"id\" : \"59b7e728b75ad\"\n                            }, \n                            {\n                                \"language\" : \"dut\", \n                                \"slug\" : \"reseaux\", \n                                \"id\" : \"59b7e728b75e6\"\n                            }, \n                            {\n                                \"language\" : \"ger\", \n                                \"slug\" : \"reseaux\", \n                                \"id\" : \"59b7e728b75fc\"\n                            }\n                        ],\n                        \"tagCategory\" : {\n                            \"title\" : [\n                                {\n                                    \"language\" : \"fre\", \n                                    \"text\" : \"communaut\u00e9s\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288ec17\"\n                                }\n                            ], \n                            \"shortDescription\" : [\n                                {\n                                    \"language\" : \"fre\", \n                                    \"text\" : \"Communaut\u00e9s li\u00e9es au d\u00e9veloppement num\u00e9rique de la Wallonie.  R\u00e9pond \u00e0 la question \\\"\u00e0 quelle communaut\u00e9 j'appartiens?\\\"\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288ec51\"\n                                }\n                            ], \n                            \"slug\" : [\n                                {\n                                    \"language\" : \"fre\", \n                                    \"slug\" : \"communautes\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288eb2b\"\n                                }, \n                                {\n                                    \"language\" : \"eng\", \n                                    \"slug\" : \"communautes\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288eb6c\"\n                                }, \n                                {\n                                    \"language\" : \"dut\", \n                                    \"slug\" : \"communautes\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288eba5\"\n                                }, \n                                {\n                                    \"language\" : \"ger\", \n                                    \"slug\" : \"communautes\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288ebdd\"\n                                }\n                            ]\n                        }\n                    }\n                }, \n                {\n                    \"title\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"text\" : \"semaine du num\u00e9rique Qu\u00e9bec 2016\", \n                            \"id\" : \"59b7e72a62077\"\n                        }\n                    ], \n                    \"shortDescription\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"text\" : \"Acteurs wallons (entreprises, universit\u00e9s et organismes publics) pr\u00e9sents \u00e0 la semaine du Num\u00e9rique du 4 au 10 avril 2016 \u00e0 Qu\u00e9bec. La semaine du Num\u00e9rique est un programme d'activit\u00e9s pr\u00e9sent\u00e9 par la communaut\u00e9 num\u00e9rique de la ville de Qu\u00e9bec\", \n                            \"id\" : \"59b7e72a620b2\"\n                        }\n                    ], \n                    \"slug\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"slug\" : \"sdn-quebec-2016\", \n                            \"id\" : \"59b7e72a61f8f\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"eng\", \n                            \"slug\" : \"sdn-quebec-2016\", \n                            \"id\" : \"59b7e72a61fcb\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"dut\", \n                            \"slug\" : \"sdn-quebec-2016\", \n                            \"id\" : \"59b7e72a62004\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"ger\", \n                            \"slug\" : \"sdn-quebec-2016\", \n                            \"id\" : \"59b7e72a6203d\"\n                        }\n                    ], \n                    \"tagBundle\" : { \n                        \"title\" : [\n                            {\n                                \"language\" : \"fre\", \n                                \"text\" : \"missions et \u00e9v\u00e9nements\", \n                                \"id\" : \"59b7e728b5c63\"\n                            }\n                        ], \n                        \"shortDescription\" : [\n                            {\n                                \"language\" : \"fre\", \n                                \"text\" : \"missions et \u00e9v\u00e9nements du secteur du num\u00e9rique\", \n                                \"id\" : \"59b7e728b5c9d\"\n                            }\n                        ], \n                        \"slug\" : [\n                            {\n                                \"language\" : \"fre\", \n                                \"slug\" : \"missions\", \n                                \"id\" : \"59b7e728b5b75\"\n                            }, \n                            {\n                                \"language\" : \"eng\", \n                                \"slug\" : \"missions\", \n                                \"id\" : \"59b7e728b5bb6\"\n                            }, \n                            {\n                                \"language\" : \"dut\", \n                                \"slug\" : \"missions\", \n                                \"id\" : \"59b7e728b5bf0\"\n                            }, \n                            {\n                                \"language\" : \"ger\", \n                                \"slug\" : \"missions\", \n                                \"id\" : \"59b7e728b5c29\"\n                            }\n                        ], \n                        \"tagCategory\" : {\n                            \"title\" : [\n                                {\n                                    \"language\" : \"fre\", \n                                    \"text\" : \"communaut\u00e9s\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288ec17\"\n                                }\n                            ], \n                            \"shortDescription\" : [\n                                {\n                                    \"language\" : \"fre\", \n                                    \"text\" : \"Communaut\u00e9s li\u00e9es au d\u00e9veloppement num\u00e9rique de la Wallonie.  R\u00e9pond \u00e0 la question \\\"\u00e0 quelle communaut\u00e9 j'appartiens?\\\"\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288ec51\"\n                                }\n                            ], \n                            \"slug\" : [\n                                {\n                                    \"language\" : \"fre\", \n                                    \"slug\" : \"communautes\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288eb2b\"\n                                }, \n                                {\n                                    \"language\" : \"eng\", \n                                    \"slug\" : \"communautes\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288eb6c\"\n                                }, \n                                {\n                                    \"language\" : \"dut\", \n                                    \"slug\" : \"communautes\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288eba5\"\n                                }, \n                                {\n                                    \"language\" : \"ger\", \n                                    \"slug\" : \"communautes\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288ebdd\"\n                                }\n                            ]\n                        }\n                    }\n                }, \n                {\n                    \"title\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"text\" : \"ch\u00e8ques entreprises Transformation num\u00e9rique\", \n                            \"id\" : \"59b7e729454ec\"\n                        }\n                    ], \n                    \"shortDescription\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"text\" : \"prestataires agr\u00e9\u00e9s pour auditer et accompagner les entreprises wallonnes dans leur transformation num\u00e9rique\", \n                            \"id\" : \"59b7e72945526\"\n                        }\n                    ], \n                    \"slug\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"slug\" : \"cheques-transformation-numerique\", \n                            \"id\" : \"59b7e72945402\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"eng\", \n                            \"slug\" : \"cheques-transformation-numerique\", \n                            \"id\" : \"59b7e72945442\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"dut\", \n                            \"slug\" : \"cheques-transformation-numerique\", \n                            \"id\" : \"59b7e7294547b\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"ger\", \n                            \"slug\" : \"cheques-transformation-numerique\", \n                            \"id\" : \"59b7e729454b3\"\n                        }\n                    ], \n                    \"tagBundle\" : {\n                        \"title\" : [\n                            {\n                                \"language\" : \"fre\", \n                                \"text\" : \"ch\u00e8ques-entreprises\", \n                                \"id\" : \"59b7e728a8f1c\"\n                            }\n                        ], \n                        \"shortDescription\" : [\n                            {\n                                \"language\" : \"fre\", \n                                \"text\" : \"Prestataires et centres de coworking agr\u00e9\u00e9s pour le conseil et l'accompagnement des entreprises b\u00e9n\u00e9ficiaires de ch\u00e8ques-entreprises\", \n                                \"id\" : \"59b7e728a8f56\"\n                            }\n                        ], \n                        \"slug\" : [\n                            {\n                                \"language\" : \"fre\", \n                                \"slug\" : \"cheques-entreprises\", \n                                \"id\" : \"59b7e728a8e23\"\n                            }, \n                            {\n                                \"language\" : \"eng\", \n                                \"slug\" : \"cheques-entreprises\", \n                                \"id\" : \"59b7e728a8e65\"\n                            }, \n                            {\n                                \"language\" : \"dut\", \n                                \"slug\" : \"cheques-entreprises\", \n                                \"id\" : \"59b7e728a8ea6\"\n                            }, \n                            {\n                                \"language\" : \"ger\", \n                                \"slug\" : \"cheques-entreprises\", \n                                \"id\" : \"59b7e728a8ee1\"\n                            }\n                        ],\n                        \"tagCategory\" : { \n                            \"title\" : [\n                                {\n                                    \"language\" : \"fre\", \n                                    \"text\" : \"communaut\u00e9s\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288ec17\"\n                                }\n                            ], \n                            \"shortDescription\" : [\n                                {\n                                    \"language\" : \"fre\", \n                                    \"text\" : \"Communaut\u00e9s li\u00e9es au d\u00e9veloppement num\u00e9rique de la Wallonie.  R\u00e9pond \u00e0 la question \\\"\u00e0 quelle communaut\u00e9 j'appartiens?\\\"\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288ec51\"\n                                }\n                            ], \n                            \"slug\" : [\n                                {\n                                    \"language\" : \"fre\", \n                                    \"slug\" : \"communautes\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288eb2b\"\n                                }, \n                                {\n                                    \"language\" : \"eng\", \n                                    \"slug\" : \"communautes\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288eb6c\"\n                                }, \n                                {\n                                    \"language\" : \"dut\", \n                                    \"slug\" : \"communautes\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288eba5\"\n                                }, \n                                {\n                                    \"language\" : \"ger\", \n                                    \"slug\" : \"communautes\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288ebdd\"\n                                }\n                            ]\n                        }\n                    }\n                }, \n                {\n                    \"title\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"text\" : \"ch\u00e8ques entreprises Excellence op\u00e9rationnelle\", \n                            \"id\" : \"59b7e7293e501\"\n                        }\n                    ], \n                    \"shortDescription\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"text\" : \"Prestataires agr\u00e9\u00e9s pour auditer, accompagner et former les entreprises wallonnes dans l'optimisation de leur organisation et de leurs processus de travail\", \n                            \"id\" : \"59b7e7293e53b\"\n                        }\n                    ], \n                    \"slug\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"slug\" : \"cheques-excellence-operationnelle\", \n                            \"id\" : \"59b7e7293e411\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"eng\", \n                            \"slug\" : \"cheques-excellence-operationnelle\", \n                            \"id\" : \"59b7e7293e452\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"dut\", \n                            \"slug\" : \"cheques-excellence-operationnelle\", \n                            \"id\" : \"59b7e7293e48e\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"ger\", \n                            \"slug\" : \"cheques-excellence-operationnelle\", \n                            \"id\" : \"59b7e7293e4c6\"\n                        }\n                    ], \n                    \"tagBundle\" : {\n                        \"title\" : [\n                            {\n                                \"language\" : \"fre\", \n                                \"text\" : \"ch\u00e8ques-entreprises\", \n                                \"id\" : \"59b7e728a8f1c\"\n                            }\n                        ], \n                        \"shortDescription\" : [\n                            {\n                                \"language\" : \"fre\", \n                                \"text\" : \"Prestataires et centres de coworking agr\u00e9\u00e9s pour le conseil et l'accompagnement des entreprises b\u00e9n\u00e9ficiaires de ch\u00e8ques-entreprises\", \n                                \"id\" : \"59b7e728a8f56\"\n                            }\n                        ], \n                        \"slug\" : [\n                            {\n                                \"language\" : \"fre\", \n                                \"slug\" : \"cheques-entreprises\", \n                                \"id\" : \"59b7e728a8e23\"\n                            }, \n                            {\n                                \"language\" : \"eng\", \n                                \"slug\" : \"cheques-entreprises\", \n                                \"id\" : \"59b7e728a8e65\"\n                            }, \n                            {\n                                \"language\" : \"dut\", \n                                \"slug\" : \"cheques-entreprises\", \n                                \"id\" : \"59b7e728a8ea6\"\n                            }, \n                            {\n                                \"language\" : \"ger\", \n                                \"slug\" : \"cheques-entreprises\", \n                                \"id\" : \"59b7e728a8ee1\"\n                            }\n                        ],\n                        \"tagCategory\" : { \n                            \"title\" : [\n                                {\n                                    \"language\" : \"fre\", \n                                    \"text\" : \"communaut\u00e9s\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288ec17\"\n                                }\n                            ], \n                            \"shortDescription\" : [\n                                {\n                                    \"language\" : \"fre\", \n                                    \"text\" : \"Communaut\u00e9s li\u00e9es au d\u00e9veloppement num\u00e9rique de la Wallonie.  R\u00e9pond \u00e0 la question \\\"\u00e0 quelle communaut\u00e9 j'appartiens?\\\"\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288ec51\"\n                                }\n                            ], \n                            \"slug\" : [\n                                {\n                                    \"language\" : \"fre\", \n                                    \"slug\" : \"communautes\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288eb2b\"\n                                }, \n                                {\n                                    \"language\" : \"eng\", \n                                    \"slug\" : \"communautes\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288eb6c\"\n                                }, \n                                {\n                                    \"language\" : \"dut\", \n                                    \"slug\" : \"communautes\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288eba5\"\n                                }, \n                                {\n                                    \"language\" : \"ger\", \n                                    \"slug\" : \"communautes\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288ebdd\"\n                                }\n                            ]\n                        }\n                    }\n                }, \n                {\n                    \"title\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"text\" : \"Paris Retail Week 2017\", \n                            \"id\" : \"59b7e72a5c26a\"\n                        }\n                    ], \n                    \"shortDescription\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"text\" : \"Entreprises wallonnes pr\u00e9sentes au Paris Retail Week du 19 septembre au 21 septembre 2017 \u00e0 Paris. L'\u00e9dition de 2017 est plac\u00e9e sous le signe du Live Retail\", \n                            \"id\" : \"59b7e72a5c2a5\"\n                        }\n                    ], \n                    \"slug\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"slug\" : \"paris-retail-week2017\", \n                            \"id\" : \"59b7e72a5c181\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"eng\", \n                            \"slug\" : \"paris-retail-week2017\", \n                            \"id\" : \"59b7e72a5c1bd\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"dut\", \n                            \"slug\" : \"paris-retail-week2017\", \n                            \"id\" : \"59b7e72a5c1f7\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"ger\", \n                            \"slug\" : \"paris-retail-week2017\", \n                            \"id\" : \"59b7e72a5c22f\"\n                        }\n                    ], \n                    \"tagBundle\" : {\n                        \"title\" : [\n                            {\n                                \"language\" : \"fre\", \n                                \"text\" : \"missions et \u00e9v\u00e9nements\", \n                                \"id\" : \"59b7e728b5c63\"\n                            }\n                        ], \n                        \"shortDescription\" : [\n                            {\n                                \"language\" : \"fre\", \n                                \"text\" : \"missions et \u00e9v\u00e9nements du secteur du num\u00e9rique\", \n                                \"id\" : \"59b7e728b5c9d\"\n                            }\n                        ], \n                        \"slug\" : [\n                            {\n                                \"language\" : \"fre\", \n                                \"slug\" : \"missions\", \n                                \"id\" : \"59b7e728b5b75\"\n                            }, \n                            {\n                                \"language\" : \"eng\", \n                                \"slug\" : \"missions\", \n                                \"id\" : \"59b7e728b5bb6\"\n                            }, \n                            {\n                                \"language\" : \"dut\", \n                                \"slug\" : \"missions\", \n                                \"id\" : \"59b7e728b5bf0\"\n                            }, \n                            {\n                                \"language\" : \"ger\", \n                                \"slug\" : \"missions\", \n                                \"id\" : \"59b7e728b5c29\"\n                            }\n                        ],\n                        \"tagCategory\" : {\n                            \"title\" : [\n                                {\n                                    \"language\" : \"fre\", \n                                    \"text\" : \"communaut\u00e9s\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288ec17\"\n                                }\n                            ], \n                            \"shortDescription\" : [\n                                {\n                                    \"language\" : \"fre\", \n                                    \"text\" : \"Communaut\u00e9s li\u00e9es au d\u00e9veloppement num\u00e9rique de la Wallonie.  R\u00e9pond \u00e0 la question \\\"\u00e0 quelle communaut\u00e9 j'appartiens?\\\"\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288ec51\"\n                                }\n                            ], \n                            \"slug\" : [\n                                {\n                                    \"language\" : \"fre\", \n                                    \"slug\" : \"communautes\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288eb2b\"\n                                }, \n                                {\n                                    \"language\" : \"eng\", \n                                    \"slug\" : \"communautes\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288eb6c\"\n                                }, \n                                {\n                                    \"language\" : \"dut\", \n                                    \"slug\" : \"communautes\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288eba5\"\n                                }, \n                                {\n                                    \"language\" : \"ger\", \n                                    \"slug\" : \"communautes\", \n                                    \"id\" : \"59b7e7288ebdd\"\n                                }\n                            ]\n                        }\n                    }\n                }\n            ], \n            \"urls\" : [\n                {\n                    \"type\" : \"Twitter\", \n                    \"address\" : \"https://twitter.com/retis\", \n                    \"id\" : \"59b7eb7cd5bde\"\n                },\n                {\n                    \"type\" : \"LinkedIn\", \n                    \"address\" : \"https://be.linkedin.com/in/damienjacob\", \n                    \"id\" : \"59b7eb7cd5c1a\"\n                }\n            ]\n        }\n    ], \n    \"images\" : [\n        {\n            \"type\" : \"Thumbnail\", \n            \"container\" : \"digitalwallonia-images\", \n            \"url\" : \"https://api.digitalwallonia.be/v2/ressources/27854/focusemarketing\", \n            \"id\" : \"59b8f17dab49d\"\n        }\n    ], \n    \"title\" : [\n        {\n            \"language\" : \"fre\", \n            \"text\" : \"#Focus Emarketing\", \n            \"id\" : \"59b8f17dab4d8\"\n        }\n    ], \n    \"shortDescription\" : [\n        {\n            \"language\" : \"fre\", \n            \"text\" : \"Colloque consacr\u00e9 aux solutions pour attirer des visiteurs sur son site Internet. Le fil rouge de la journ\u00e9e sera l'histoire d'un entrepreneur, d'un E-commer\u00e7ant, comme, dont l'objectif est de d\u00e9velopper des solutions e-marketing pour son entreprise, son site e-commerce\", \n            \"id\" : \"59b8f17dab512\"\n        }\n    ], \n    \"longDescription\" : [\n        {\n            \"language\" : \"fre\", \n            \"text\" : \"<p><b>4 conf\u00e9rences, 1 tables rondes, 1 session Pitch et 3 ateliers rythmeront toute la journ\u00e9e</b>\\n.</p><p><div>Vous aurez \u00e9galement la possibilit\u00e9 de rencontrer une s\u00e9lection de prestataires sp\u00e9cialis\u00e9s en e-marketing, web-marketing, digital marketing, etc.\\n</div><div>\\n</div><div>Interviendront pendant cette journ\u00e9e, plus d'une dizaine de sp\u00e9cialistes nationaux et internationaux ainsi que des e-commer\u00e7ants qui t\u00e9moigneront de leur exp\u00e9rience et livreront de bonnes pratiques. La journ\u00e9e se terminera, pour ceux qui le souhaitent, par 3 ateliers pratiques.</div></p>\", \n            \"id\" : \"59b8f17dab553\"\n        }\n    ], \n    \"targetAudience\" : [\n        {\n            \"language\" : \"fre\", \n            \"text\" : \"Entreprises, entrepreneurs, e-commer\u00e7ants, \u00e9tudiants\", \n            \"id\" : \"59b8f17db0d06\"\n        }\n    ], \n    \"price\" : [\n        {\n            \"language\" : \"fre\", \n            \"text\" : \"gratuit\", \n            \"id\" : \"59b8f17db0cc5\"\n        }\n    ], \n    \"scheduleAdditionalInformation\" : [\n\n    ], \n    \"venueAdditionalInformation\" : [\n\n    ], \n    \"slug\" : [\n        {\n            \"language\" : \"fre\", \n            \"slug\" : \"focus-emarketing\", \n            \"id\" : \"59b8f17dab3b4\"\n        }, \n        {\n            \"language\" : \"eng\", \n            \"slug\" : \"focus-emarketing\", \n            \"id\" : \"59b8f17dab3f0\"\n        }, \n        {\n            \"language\" : \"dut\", \n            \"slug\" : \"focus-emarketing\", \n            \"id\" : \"59b8f17dab42a\"\n        }, \n        {\n            \"language\" : \"ger\", \n            \"slug\" : \"focus-emarketing\", \n            \"id\" : \"59b8f17dab463\"\n        }\n    ],\n    \"tags\" : [\n        {\n            \"id\" : \"59b8f17dad021\", \n            \"title\" : [\n                {\n                    \"language\" : \"fre\", \n                    \"text\" : \"Wallonie\", \n                    \"id\" : \"59b7e7292a8bd\"\n                }\n            ], \n            \"shortDescription\" : [\n                {\n                    \"language\" : \"fre\", \n                    \"text\" : \"Entreprises et activit\u00e9s situ\u00e9es en R\u00e9gion wallonne\", \n                    \"id\" : \"59b7e7292a8f7\"\n                }\n            ], \n            \"slug\" : [\n                {\n                    \"language\" : \"fre\", \n                    \"slug\" : \"wallonie\", \n                    \"id\" : \"59b7e7292a7d1\"\n                }, \n                {\n                    \"language\" : \"eng\", \n                    \"slug\" : \"wallonie\", \n                    \"id\" : \"59b7e7292a812\"\n                }, \n                {\n                    \"language\" : \"dut\", \n                    \"slug\" : \"wallonie\", \n                    \"id\" : \"59b7e7292a84c\"\n                }, \n                {\n                    \"language\" : \"ger\", \n                    \"slug\" : \"wallonie\", \n                    \"id\" : \"59b7e7292a884\"\n                }\n            ], \n            \"tagBundle\" : {\n                \"title\" : [\n                    {\n                        \"language\" : \"fre\", \n                        \"text\" : \"r\u00e9gions\", \n                        \"id\" : \"59b7e728a593a\"\n                    }\n                ], \n                \"shortDescription\" : [\n                    {\n                        \"language\" : \"fre\", \n                        \"text\" : \"r\u00e9gions d'origine ou d'activit\u00e9\", \n                        \"id\" : \"59b7e728a5974\"\n                    }\n                ], \n                \"slug\" : [\n                    {\n                        \"language\" : \"fre\", \n                        \"slug\" : \"regions\", \n                        \"id\" : \"59b7e728a584d\"\n                    }, \n                    {\n                        \"language\" : \"eng\", \n                        \"slug\" : \"regions\", \n                        \"id\" : \"59b7e728a588d\"\n                    }, \n                    {\n                        \"language\" : \"dut\", \n                        \"slug\" : \"regions\", \n                        \"id\" : \"59b7e728a58c7\"\n                    }, \n                    {\n                        \"language\" : \"ger\", \n                        \"slug\" : \"regions\", \n                        \"id\" : \"59b7e728a5900\"\n                    }\n                ],\n                \"tagCategory\" : { \n                    \"title\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"text\" : \"appartenance territoriale et institutionnelle\", \n                            \"id\" : \"59b7e7288d0ef\"\n                        }\n                    ], \n                    \"shortDescription\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"text\" : \"Appartenance institutionnelle (R\u00e9gion Wallonne, F\u00e9d\u00e9ration Wallonie Bruxelles, etc.) et localisation g\u00e9ographique (Wallonie, Bruxelles, etc.). R\u00e9pond \u00e0 la question: \\\"o\u00f9 je me situe?\\\", \\\"Dans quel p\u00e9rim\u00e8tre institutionnel je travaille?\\\"\", \n                            \"id\" : \"59b7e7288d12a\"\n                        }\n                    ], \n                    \"slug\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"slug\" : \"localisation\", \n                            \"id\" : \"59b7e7288d006\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"eng\", \n                            \"slug\" : \"localisation\", \n                            \"id\" : \"59b7e7288d043\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"dut\", \n                            \"slug\" : \"localisation\", \n                            \"id\" : \"59b7e7288d07c\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"ger\", \n                            \"slug\" : \"localisation\", \n                            \"id\" : \"59b7e7288d0b5\"\n                        }\n                    ]\n                }\n            }\n        }, \n        {\n          \"id\": \"59b8f17dad023\",\n            \"title\" : [\n                {\n                    \"language\" : \"fre\", \n                    \"text\" : \"secteur du num\u00e9rique\", \n                    \"id\" : \"59b7e72ac85ac\"\n                }\n            ], \n            \"shortDescription\" : [\n                {\n                    \"language\" : \"fre\", \n                    \"text\" : \"Entreprises wallonnes actives dans le secteur du num\u00e9rique (ICT)\", \n                    \"id\" : \"59b7e72ac85e7\"\n                }\n            ], \n            \"slug\" : [\n                {\n                    \"language\" : \"fre\", \n                    \"slug\" : \"secteur-du-numerique\", \n                    \"id\" : \"59b7e72ac84c3\"\n                }, \n                {\n                    \"language\" : \"eng\", \n                    \"slug\" : \"secteur-du-numerique\", \n                    \"id\" : \"59b7e72ac84ff\"\n                }, \n                {\n                    \"language\" : \"dut\", \n                    \"slug\" : \"secteur-du-numerique\", \n                    \"id\" : \"59b7e72ac8539\"\n                }, \n                {\n                    \"language\" : \"ger\", \n                    \"slug\" : \"secteur-du-numerique\", \n                    \"id\" : \"59b7e72ac8572\"\n                }\n            ], \n            \"tagBundle\" : {\n                \"title\" : [\n                    {\n                        \"language\" : \"fre\", \n                        \"text\" : \"secteurs\", \n                        \"id\" : \"59b7e728b9084\"\n                    }\n                ], \n                \"shortDescription\" : [\n                    {\n                        \"language\" : \"fre\", \n                        \"text\" : \"types de secteurs\", \n                        \"id\" : \"59b7e728b90be\"\n                    }\n                ], \n                \"slug\" : [\n                    {\n                        \"language\" : \"fre\", \n                        \"slug\" : \"secteurs\", \n                        \"id\" : \"59b7e728b8f9a\"\n                    }, \n                    {\n                        \"language\" : \"eng\", \n                        \"slug\" : \"secteurs\", \n                        \"id\" : \"59b7e728b8fd9\"\n                    }, \n                    {\n                        \"language\" : \"dut\", \n                        \"slug\" : \"secteurs\", \n                        \"id\" : \"59b7e728b9012\"\n                    }, \n                    {\n                        \"language\" : \"ger\", \n                        \"slug\" : \"secteurs\", \n                        \"id\" : \"59b7e728b904b\"\n                    }\n                ],\n                \"tagCategory\" : {\n                    \"title\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"text\" : \"communaut\u00e9s\", \n                            \"id\" : \"59b7e7288ec17\"\n                        }\n                    ], \n                    \"shortDescription\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"text\" : \"Communaut\u00e9s li\u00e9es au d\u00e9veloppement num\u00e9rique de la Wallonie.  R\u00e9pond \u00e0 la question \\\"\u00e0 quelle communaut\u00e9 j'appartiens?\\\"\", \n                            \"id\" : \"59b7e7288ec51\"\n                        }\n                    ], \n                    \"slug\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"slug\" : \"communautes\", \n                            \"id\" : \"59b7e7288eb2b\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"eng\", \n                            \"slug\" : \"communautes\", \n                            \"id\" : \"59b7e7288eb6c\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"dut\", \n                            \"slug\" : \"communautes\", \n                            \"id\" : \"59b7e7288eba5\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"ger\", \n                            \"slug\" : \"communautes\", \n                            \"id\" : \"59b7e7288ebdd\"\n                        }\n                    ]\n                }\n            }\n        }, \n        {\n          \"id\": \"59b8f17dad024\",\n            \"title\" : [\n                {\n                    \"language\" : \"fre\", \n                    \"text\" : \"secteur de l'e-commerce\", \n                    \"id\" : \"59b7e72ac53f0\"\n                }\n            ], \n            \"shortDescription\" : [\n                {\n                    \"language\" : \"fre\", \n                    \"text\" : \"Entreprises wallonnes actives dans le secteur de l'e-commerce\", \n                    \"id\" : \"59b7e72ac542a\"\n                }\n            ], \n            \"slug\" : [\n                {\n                    \"language\" : \"fre\", \n                    \"slug\" : \"secteur-ecommerce\", \n                    \"id\" : \"59b7e72ac5306\"\n                }, \n                {\n                    \"language\" : \"eng\", \n                    \"slug\" : \"secteur-ecommerce\", \n                    \"id\" : \"59b7e72ac5343\"\n                }, \n                {\n                    \"language\" : \"dut\", \n                    \"slug\" : \"secteur-ecommerce\", \n                    \"id\" : \"59b7e72ac537c\"\n                }, \n                {\n                    \"language\" : \"ger\", \n                    \"slug\" : \"secteur-ecommerce\", \n                    \"id\" : \"59b7e72ac53b5\"\n                }\n            ], \n            \"tagBundle\" : {\n                \"title\" : [\n                    {\n                        \"language\" : \"fre\", \n                        \"text\" : \"secteurs\", \n                        \"id\" : \"59b7e728b9084\"\n                    }\n                ], \n                \"shortDescription\" : [\n                    {\n                        \"language\" : \"fre\", \n                        \"text\" : \"types de secteurs\", \n                        \"id\" : \"59b7e728b90be\"\n                    }\n                ], \n                \"slug\" : [\n                    {\n                        \"language\" : \"fre\", \n                        \"slug\" : \"secteurs\", \n                        \"id\" : \"59b7e728b8f9a\"\n                    }, \n                    {\n                        \"language\" : \"eng\", \n                        \"slug\" : \"secteurs\", \n                        \"id\" : \"59b7e728b8fd9\"\n                    }, \n                    {\n                        \"language\" : \"dut\", \n                        \"slug\" : \"secteurs\", \n                        \"id\" : \"59b7e728b9012\"\n                    }, \n                    {\n                        \"language\" : \"ger\", \n                        \"slug\" : \"secteurs\", \n                        \"id\" : \"59b7e728b904b\"\n                    }\n                ],\n                \"tagCategory\" : { \n                    \"title\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"text\" : \"communaut\u00e9s\", \n                            \"id\" : \"59b7e7288ec17\"\n                        }\n                    ], \n                    \"shortDescription\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"text\" : \"Communaut\u00e9s li\u00e9es au d\u00e9veloppement num\u00e9rique de la Wallonie.  R\u00e9pond \u00e0 la question \\\"\u00e0 quelle communaut\u00e9 j'appartiens?\\\"\", \n                            \"id\" : \"59b7e7288ec51\"\n                        }\n                    ], \n                    \"slug\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"slug\" : \"communautes\", \n                            \"id\" : \"59b7e7288eb2b\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"eng\", \n                            \"slug\" : \"communautes\", \n                            \"id\" : \"59b7e7288eb6c\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"dut\", \n                            \"slug\" : \"communautes\", \n                            \"id\" : \"59b7e7288eba5\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"ger\", \n                            \"slug\" : \"communautes\", \n                            \"id\" : \"59b7e7288ebdd\"\n                        }\n                    ]\n                }\n            }\n        }, \n        {\n          \"id\": \"59b8f17dad026\",\n            \"title\" : [\n                {\n                    \"language\" : \"fre\", \n                    \"text\" : \"filtre Digital Wallonia\", \n                    \"id\" : \"59b7e72b70952\"\n                }\n            ], \n            \"shortDescription\" : [\n                {\n                    \"language\" : \"fre\", \n                    \"text\" : \"permet de lier un \u00e9l\u00e9ment \u00e0 Digital Wallonia\", \n                    \"id\" : \"59b7e72b7098d\"\n                }\n            ], \n            \"slug\" : [\n                {\n                    \"language\" : \"fre\", \n                    \"slug\" : \"filtre-digital-wallonia\", \n                    \"id\" : \"59b7e72b7086a\"\n                }, \n                {\n                    \"language\" : \"eng\", \n                    \"slug\" : \"filtre-digital-wallonia\", \n                    \"id\" : \"59b7e72b708a6\"\n                }, \n                {\n                    \"language\" : \"dut\", \n                    \"slug\" : \"filtre-digital-wallonia\", \n                    \"id\" : \"59b7e72b708df\"\n                }, \n                {\n                    \"language\" : \"ger\", \n                    \"slug\" : \"filtre-digital-wallonia\", \n                    \"id\" : \"59b7e72b70918\"\n                }\n            ], \n            \"tagBundle\" : { \n                \"title\" : [\n                    {\n                        \"language\" : \"fre\", \n                        \"text\" : \"filtre\", \n                        \"id\" : \"59b7e728c5bb8\"\n                    }\n                ], \n                \"shortDescription\" : [\n                    {\n                        \"language\" : \"fre\", \n                        \"text\" : \"int\u00e9r\u00eat d'un partenaire pour un \u00e9l\u00e9ment\", \n                        \"id\" : \"59b7e728c5bf2\"\n                    }\n                ], \n                \"slug\" : [\n                    {\n                        \"language\" : \"fre\", \n                        \"slug\" : \"filtre\", \n                        \"id\" : \"59b7e728c5ac9\"\n                    }, \n                    {\n                        \"language\" : \"eng\", \n                        \"slug\" : \"filtre\", \n                        \"id\" : \"59b7e728c5b0a\"\n                    }, \n                    {\n                        \"language\" : \"dut\", \n                        \"slug\" : \"filtre\", \n                        \"id\" : \"59b7e728c5b44\"\n                    }, \n                    {\n                        \"language\" : \"ger\", \n                        \"slug\" : \"filtre\", \n                        \"id\" : \"59b7e728c5b7d\"\n                    }\n                ],\n                \"tagCategory\" : {\n                    \"title\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"text\" : \"partenaires\", \n                            \"id\" : \"59b7e72891ec8\"\n                        }\n                    ], \n                    \"shortDescription\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"text\" : \"Tags invisibles utilis\u00e9s pour r\u00e9pondre \u00e0 des besoins particuliers d'un ou plusieurs partenaires\", \n                            \"id\" : \"59b7e72891f03\"\n                        }\n                    ], \n                    \"slug\" : [\n                        {\n                            \"language\" : \"fre\", \n                            \"slug\" : \"partenaires\", \n                            \"id\" : \"59b7e72891ddd\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"eng\", \n                            \"slug\" : \"partenaires\", \n                            \"id\" : \"59b7e72891e1e\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"dut\", \n                            \"slug\" : \"partenaires\", \n                            \"id\" : \"59b7e72891e57\"\n                        }, \n                        {\n                            \"language\" : \"ger\", \n                            \"slug\" : \"partenaires\", \n                            \"id\" : \"59b7e72891e8f\"\n                        }\n                    ]\n                }\n            }\n        }\n    ], \n    \"themes\" : [\n        {\n            \"id\" : \"59b8f17db0c7c\", \n            \"title\" : [\n                {\n                    \"language\" : \"fre\", \n                    \"text\" : \"entreprises\", \n                    \"id\" : \"59b7e72c6208d\"\n                }, \n                {\n                    \"language\" : \"eng\", \n                    \"text\" : \"Digital business\", \n                    \"id\" : \"59b7e72c620c5\"\n                }\n            ], \n            \"shortDescription\" : [\n                {\n                    \"language\" : \"fre\", \n                    \"text\" : \"Augmenter l'intensit\u00e9 num\u00e9rique des entreprises de tous les secteurs d'activit\u00e9 de l'\u00e9conomie de la Wallonie\", \n                    \"id\" : \"59b7e72c620fe\"\n                }, \n                {\n                    \"language\" : \"eng\", \n                    \"text\" : \"Boosting the Walloon economy depends on a strong and fast increase of digital maturity of our companies.\", \n                    \"id\" : \"59b7e72c62137\"\n                }\n            ], \n            \"longDescription\" : [\n\n            ], \n            \"images\" : [\n\n            ], \n            \"slug\" : [\n                {\n                    \"language\" : \"fre\", \n                    \"slug\" : \"entreprises\", \n                    \"id\" : \"59b7e72c61fa8\"\n                }, \n                {\n                    \"language\" : \"eng\", \n                    \"slug\" : \"entreprises\", \n                    \"id\" : \"59b7e72c61fe3\"\n                }, \n                {\n                    \"language\" : \"dut\", \n                    \"slug\" : \"entreprises\", \n                    \"id\" : \"59b7e72c6201b\"\n                }, \n                {\n                    \"language\" : \"ger\", \n                    \"slug\" : \"entreprises\", \n                    \"id\" : \"59b7e72c62054\"\n                }\n            ]\n        }\n    ], \n    \"url\" : {\n        \"type\" : \"Web\", \n        \"address\" : \"http://www.focus-emarketing.be/\", \n        \"id\" : \"59b8f17db4c63\"\n    }\n}"
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/events?access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "events"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "122a5b38-6684-34ec-3bd1-c71be27b565d",
          "name": "D\u00e9tail d'un \u00e9v\u00e9nement",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "tests[\"Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 250ms\"] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
                  "tests[\"Le titles est pr\u00e9sent\"] = responseBody.has(\"title\");",
                  "tests[\"Le status est pr\u00e9sent\"] = responseBody.has(\"status\");",
                  "tests[\"Le status est pr\u00e9sent\"] = responseBody.has(\"type\");"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/events/{{eventId}}"
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "1760fb2c-c307-f030-b0ed-2a64dc77c110",
          "name": "Liste des \u00e9v\u00e9nements",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "tests[\"Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 250ms\"] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
                  "tests[\"Il existe bien au moins 1 profil\"] = jsonData.length >= 1;",
                  "tests[\"On r\u00e9cup\u00e8re bien 10 profils ou moins\"] = jsonData.length <= 10;"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/events?filter={\"limit\":10}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "events"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"limit\":10}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "6473bedd-f218-62cb-7eb7-ee62de24d8b1",
          "name": "Supprimer un \u00e9v\u00e9nement",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "tests[\"Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 250ms\"] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
                  "tests[\"Un et un seul profil a \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9e\"] = jsonData.count === 1;"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "DELETE",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/events/{{eventId}}"
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "9e0c0490-4a35-2c4e-7f9a-c9aaff668748",
          "name": "D\u00e9tail d'un \u00e9v\u00e9nement inexistant",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "tests[\"Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 250ms\"] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"Une erreur 404 est bien renvoy\u00e9e\"] = responseCode.code === 404;",
                  "",
                  "postman.clearEnvironmentVariable(\"profileId\");"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/events/{{eventId}}"
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "3e7a5d24-bad6-fb64-a5ec-7c569f5b9557",
          "name": "Liste des \u00e9v\u00e9nements filtr\u00e9s par date de fin",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "tests[\"Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 250ms\"] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
                  "tests[\"L'\u00e9l\u00e9ment count est pr\u00e9sent\"] = responseBody.has(\"count\");"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/events?filter={\"order\":[\"startDate+ASC\"],\"where\":{\"and\": [{\"endDate\":{\"gt\":\"2017-10-19T23:00:00.000Z\"}},{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "events"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"order\":[\"startDate+ASC\"],\"where\":{\"and\": [{\"endDate\":{\"gt\":\"2017-10-19T23:00:00.000Z\"}},{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "equals": true,
                  "key": "",
                  "value": "",
                  "disabled": true
                },
                {
                  "key": "",
                  "type": "text",
                  "value": "",
                  "disabled": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "7b03f5a0-51f2-f4a7-60d3-2b1bde0f7d3b",
          "name": "Liste des events filtr\u00e9s par tags",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "tests[\"Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 250ms\"] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
                  "tests[\"Il existe bien au moins 1 profil\"] = jsonData.length >= 1;",
                  "tests[\"On r\u00e9cup\u00e8re bien 10 profils ou moins\"] = jsonData.length <= 10;"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/events?filter={\"limit\":10,\"where\":{\"and\": [{ \"tags.slug.slug\": \"filtre-digital-wallonia\" },{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "events"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"limit\":10,\"where\":{\"and\": [{ \"tags.slug.slug\": \"filtre-digital-wallonia\" },{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "40e15e48-e0b1-b59c-e28c-c063e79e3472",
          "name": "Posts d'un event",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "// R\u00e9cup\u00e9ration du JSON complet",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "// S\u00e9rie de tests sur la pr\u00e9sence des \u00e9l\u00e9ments obligatoires",
                  "tests[`Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 ${environment.responseTime}ms`] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/events/5a2637b7ce18e431f4853105/posts"
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "4aa70f43-ba71-9c6f-f842-04486d10c77b",
          "name": "Liste des profils associ\u00e9s \u00e0 un event",
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {},
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/xEventProfile?filter={\"fields\":[\"role\",\"profileId\"],\"include\":[{\"relation\":\"profile\",\"scope\":{\"fields\":[\"status\",\"slug\",\"title\",\"shortTitle\",\"shortDescription\",\"images\",\"updatedAt\",\"addresses\",\"emailAddresses\",\"urls\",\"tags\"],\"where\":{\"status\":\"Published\"}}}],\"where\":{\"eventId\":\"{{eventId}}\"}}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "xEventProfile"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"fields\":[\"role\",\"profileId\"],\"include\":[{\"relation\":\"profile\",\"scope\":{\"fields\":[\"status\",\"slug\",\"title\",\"shortTitle\",\"shortDescription\",\"images\",\"updatedAt\",\"addresses\",\"emailAddresses\",\"urls\",\"tags\"],\"where\":{\"status\":\"Published\"}}}],\"where\":{\"eventId\":\"{{eventId}}\"}}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "9197ab09-ad83-d4e2-8f97-0e52392e6534",
          "name": "Count Published Events",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "id": "488758c0-eedb-4e4b-b5d4-25b50ec52c10",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "// R\u00e9cup\u00e9ration du JSON complet",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "// S\u00e9rie de tests sur la pr\u00e9sence des \u00e9l\u00e9ments obligatoires",
                  "tests[`Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 ${environment.responseTime}ms`] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/projects/count?where={\"status\":\"Published\"}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "projects",
                "count"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "where",
                  "value": "{\"status\":\"Published\"}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "4bbe905b-0e2a-e9d0-2665-a54e69466cb4",
          "name": "Count Future Published Events",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "id": "488758c0-eedb-4e4b-b5d4-25b50ec52c10",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "// R\u00e9cup\u00e9ration du JSON complet",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "// S\u00e9rie de tests sur la pr\u00e9sence des \u00e9l\u00e9ments obligatoires",
                  "tests[`Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 ${environment.responseTime}ms`] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;"
                ]
              }
            },
            {
              "listen": "prerequest",
              "script": {
                "id": "3d187ac3-602c-474b-89a6-b544c0d0b427",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "let currentDate = new Date();",
                  "pm.environment.set(\"currentDate\", currentDate);",
                  "console.log(currentDate);"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/events/count?where={\"and\":[{\"status\":\"Published\"},{\"endDate\":{\"gte\":\"{{currentDate}}\"}}]}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "events",
                "count"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "where",
                  "value": "{\"and\":[{\"status\":\"Published\"},{\"endDate\":{\"gte\":\"{{currentDate}}\"}}]}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "8b024bd8-269d-6c34-a2d4-2dc4383e9782",
          "name": "Event + Liaisons",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "// R\u00e9cup\u00e9ration du JSON complet",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "// S\u00e9rie de tests sur la pr\u00e9sence des \u00e9l\u00e9ments obligatoires",
                  "tests[`Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 ${environment.responseTime}ms`] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/events/5a82111c728b8f170251f38e?filter={\"include\":[{\"relation\":\"posts\",\"scope\":{\"where\":{\"status\": \"Published\"}}},{\"relation\":\"profiles\",\"scope\":{\"where\":{\"and\": [{ \"partners\": \"filtre-digital-wallonia\" },{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}}}],\"where\":{\"and\": [{ \"partners\": \"filtre-digital-wallonia\" },{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "events",
                "5a82111c728b8f170251f38e"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"include\":[{\"relation\":\"posts\",\"scope\":{\"where\":{\"status\": \"Published\"}}},{\"relation\":\"profiles\",\"scope\":{\"where\":{\"and\": [{ \"partners\": \"filtre-digital-wallonia\" },{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}}}],\"where\":{\"and\": [{ \"partners\": \"filtre-digital-wallonia\" },{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        }
      ]
    },
    {
      "_postman_id": "b774d2e0-a592-9951-d3dd-73965d312c60",
      "name": "TagBundle",
      "description": null,
      "item": []
    },
    {
      "_postman_id": "28177638-1d76-f231-4181-1942413b4c56",
      "name": "TagCategory",
      "description": null,
      "item": []
    },
    {
      "_postman_id": "956fbc92-5d6f-59a1-234d-8a21362f2340",
      "name": "Enterprise",
      "description": null,
      "item": []
    },
    {
      "_postman_id": "545c8b72-02c1-99a2-164d-c80fe500abae",
      "name": "Tag",
      "description": null,
      "item": [
        {
          "_postman_id": "ee5807d7-7949-b65a-ce3f-3d4963c94478",
          "name": "Liste des tags",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "tests[\"Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 250ms\"] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
                  "tests[\"Il existe bien au moins 1 tag\"] = jsonData.length >= 1;"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": "{{protocol}}://{{domain}}/api/tags"
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "e4599abd-bc78-b6b8-bbf2-819f617c552a",
          "name": "Recherche Tag v2Id",
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/tags/findOne?filter={\"where\":{ \"v2Id\":\"254\"}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "tags",
                "findOne"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"where\":{ \"v2Id\":\"254\"}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "7bc66230-7ed3-dc88-90e2-657c20503b53",
          "name": "D\u00e9tail tag",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "tests[\"Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 250ms\"] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
                  "tests[\"Il existe bien au moins 1 tag\"] = jsonData.length >= 1;"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/tags/5a8b3e02a5aa1d38438967de?access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "tags",
                "5a8b3e02a5aa1d38438967de"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        }
      ]
    },
    {
      "_postman_id": "e6b60181-4163-19e9-ff13-54900f554cb6",
      "name": "Themes",
      "description": null,
      "item": [
        {
          "_postman_id": "23a72cb1-e209-120b-a6dc-9a104be091fc",
          "name": "Liste des themes",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "tests[\"Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 250ms\"] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
                  "tests[\"Il existe bien au moins 1 tag\"] = jsonData.length >= 1;"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/themes?access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "themes"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "0971ee4c-6d7f-1789-dc9e-9f084485aaa6",
          "name": "Secteur du num\u00e9rique",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "id": "b8522dd0-6606-4fb7-b5a8-6b5338bf9d38",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "tests[\"Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 250ms\"] = responseTime < environment.responseTime;",
                  "",
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
                  "",
                  "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
                  "tests[\"Il existe bien au moins 1 tag\"] = jsonData.length >= 1;"
                ]
              }
            },
            {
              "listen": "prerequest",
              "script": {
                "id": "a08a6444-55b4-4004-bd94-57dff3dffd64",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "function uuidv4() {",
                  "  return 'xxxxxxxx-xxxx-4xxx-yxxx-xxxxxxxxxxxx'.replace(/[xy]/g, function(c) {",
                  "    var r = Math.random() * 16 | 0, v = c == 'x' ? r : (r & 0x3 | 0x8);",
                  "    return v.toString(16);",
                  "  });",
                  "}",
                  "let currentDate = new Date();",
                  "pm.environment.set(\"currentDate\", currentDate);",
                  "pm.environment.set(\"uniqId1\", uuidv4());",
                  "pm.environment.set(\"uniqId2\", uuidv4());",
                  "pm.environment.set(\"uniqId3\", uuidv4());",
                  "pm.environment.set(\"uniqId4\", uuidv4());",
                  "pm.environment.set(\"uniqId5\", uuidv4());",
                  "pm.environment.set(\"uniqId6\", uuidv4());",
                  "pm.environment.set(\"uniqId7\", uuidv4());",
                  "pm.environment.set(\"uniqId8\", uuidv4());"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "PATCH",
            "header": [
              {
                "key": "Content-Type",
                "value": "application/json"
              }
            ],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": "{\n    \"slug\": [\n        {\n            \"language\": \"fre\",\n            \"slug\": \"secteur-du-numerique\",\n            \"status\": \"Published\",\n            \"createdAt\" : \"{{currentDate}}\", \n            \"id\" : \"{{uniqId1}}\"\n        },\n        {\n            \"language\": \"eng\",\n            \"slug\": \"digital-sector\",\n            \"status\": \"Published\",\n            \"createdAt\" : \"{{currentDate}}\", \n            \"id\" : \"{{uniqId2}}\"\n        }\n    ],\n    \"title\": [\n        {\n            \"language\": \"fre\",\n            \"text\": \"Secteur du num\u00e9rique\",\n            \"createdAt\" : \"{{currentDate}}\", \n            \"id\" : \"{{uniqId3}}\"\n        },\n        {\n            \"language\": \"eng\",\n            \"text\": \"Digital Sector\",\n            \"createdAt\" : \"{{currentDate}}\", \n            \"id\" : \"{{uniqId4}}\"\n        }\n     ],\n    \"shortDescription\" : [\n        {\n            \"language\" : \"fre\", \n            \"text\" : \"Un secteur fort et une recherche de pointe au service de l\u2019\u00e9conomie.\", \n            \"createdAt\" : \"{{currentDate}}\", \n            \"id\" : \"{{uniqId5}}\"\n        }, \n        {\n            \"language\" : \"eng\", \n            \"text\" : \"Driving economic growth through pioneering research and a strong digital sector.\", \n            \"createdAt\" : \"{{currentDate}}\", \n            \"id\" : \"{{uniqId6}}\"\n        }\n    ],\n    \"longDescription\" : [\n        {\n            \"language\" : \"fre\", \n            \"text\" : \"Faire progresser la taille et la valeur des entreprises du secteur num\u00e9rique en stimulant le d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences transversales et sp\u00e9cialis\u00e9es pour les positionner sur les maillons les plus porteurs (production, capture, exploitation) de la cha\u00eene de valeur, et ainsi d\u00e9gager un avantage comp\u00e9titif pour la Wallonie.\", \n            \"createdAt\" : \"{{currentDate}}\", \n            \"id\" : \"{{uniqId3}}\"\n        }, \n        {\n            \"language\" : \"eng\", \n            \"text\" : \"Enable businesses in the digital sector to grow in size and value by stimulating the development of cross-disciplinary and specialist skills in order to focus on the most promising links in the value chain (production, data capture, utilisation) and thus create a competitive advantage for Wallonia.\", \n            \"createdAt\" : \"{{currentDate}}\", \n            \"id\" : \"{{uniqId4}}\"\n        }\n    ]\n}"
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/themes/5a8b3dfba5aa1d3843896776?access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "themes",
                "5a8b3dfba5aa1d3843896776"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}"
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "c342aac5-e070-7256-741b-de39b415906c",
          "name": "Get Theme with Related",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "id": "f1b3e17c-9c9f-45db-9cc1-fedc3295641d",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "pm.test(\"Successful GET request\", function () {",
                  "    pm.expect(pm.response.code).to.be.oneOf([201,202,200,404]);",
                  "});"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {
              "mode": "raw",
              "raw": ""
            },
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/projects/{{projectId}}?filter={\"include\":[{\"relation\":\"pressReviews\",\"scope\":{\"where\":{\"status\": \"Published\"}}},{\"relation\":\"profiles\",\"scope\":{\"where\":{\"and\": [{ \"tags.slug.slug\": \"filtre-digital-wallonia\" },{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}}},{\"relation\":\"events\",\"scope\":{\"where\":{\"and\": [{\"endDate\":{\"gte\":\"2017-11-27T23:00:00.000Z\"}},{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}}}],\"where\":{\"and\": [{ \"tags.slug.slug\": \"filtre-digital-wallonia\" },{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "projects",
                "{{projectId}}"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"include\":[{\"relation\":\"pressReviews\",\"scope\":{\"where\":{\"status\": \"Published\"}}},{\"relation\":\"profiles\",\"scope\":{\"where\":{\"and\": [{ \"tags.slug.slug\": \"filtre-digital-wallonia\" },{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}}},{\"relation\":\"events\",\"scope\":{\"where\":{\"and\": [{\"endDate\":{\"gte\":\"2017-11-27T23:00:00.000Z\"}},{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}}}],\"where\":{\"and\": [{ \"tags.slug.slug\": \"filtre-digital-wallonia\" },{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        }
      ]
    },
    {
      "_postman_id": "ae075b11-1349-d79e-7cc4-fea0c9f446e7",
      "name": "PressReviews",
      "description": "",
      "item": [
        {
          "_postman_id": "0c8edca0-6ec1-23f3-2702-35165bcb1b58",
          "name": "PressReviews With Profiles",
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {},
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/pressReviews/{{pressReviewId}}?filter={\"fields\":[\"id\",\"title\",\"shortDescription\"],\"include\":[{\"relation\":\"profiles\",\"scope\":{\"fields\":[\"id\",\"slug\",\"shortTitle\", \"title\"],\"where\":{\"and\":[{\"status\":\"Published\"}]}}}]}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "pressReviews",
                "{{pressReviewId}}"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"fields\":[\"id\",\"title\",\"shortDescription\"],\"include\":[{\"relation\":\"profiles\",\"scope\":{\"fields\":[\"id\",\"slug\",\"shortTitle\", \"title\"],\"where\":{\"and\":[{\"status\":\"Published\"}]}}}]}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "7f32263d-2cbb-1046-a7b7-160b1670b1de",
          "name": "Get PressReviews",
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {},
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/pressReviews?access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "pressReviews"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "790c0b54-d0c1-0cc3-7490-a1c47fd0c7d6",
          "name": "Liste des profils associ\u00e9s \u00e0 une revue de presse",
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {},
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/xPressReviewProfile?filter={\"fields\":[\"role\",\"profileId\"],\"include\":[{\"relation\":\"profile\",\"scope\":{\"fields\":[\"status\",\"slug\",\"title\",\"shortTitle\"],\"where\":{\"status\":\"Published\"}}}],\"where\":{\"and\":[{\"pressReviewId\":\"{{pressReviewId}}\"},{\"role\":\"Source\"}]}}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "xPressReviewProfile"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"fields\":[\"role\",\"profileId\"],\"include\":[{\"relation\":\"profile\",\"scope\":{\"fields\":[\"status\",\"slug\",\"title\",\"shortTitle\"],\"where\":{\"status\":\"Published\"}}}],\"where\":{\"and\":[{\"pressReviewId\":\"{{pressReviewId}}\"},{\"role\":\"Source\"}]}}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "57ce1612-e360-bf81-b113-9fc73ab9fb5b",
          "name": "Count PressReview",
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {},
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/pressReviews/count?where={\"and\":[{\"title.language\":\"fre\"},{\"shortDescription.language\":\"fre\"},{\"status\":\"Published\"},{\"publicationDate\":{\"between\":[\"2018-01-31T23:00:00.000Z\",\"2018-02-28T22:59:59.999Z\"]}},{\"status\":\"Published\"}]}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "pressReviews",
                "count"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "where",
                  "value": "{\"and\":[{\"title.language\":\"fre\"},{\"shortDescription.language\":\"fre\"},{\"status\":\"Published\"},{\"publicationDate\":{\"between\":[\"2018-01-31T23:00:00.000Z\",\"2018-02-28T22:59:59.999Z\"]}},{\"status\":\"Published\"}]}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "33ac1487-0dd5-e56f-d0e0-b1f7a51988c3",
          "name": "PressReview Dispay Feb 2018",
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {},
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/pressReviews?filter={\"order\":[\"publicationDate DESC\"],\"limit\":24,\"offset\":0,\"where\":{\"and\":[{\"title.language\":\"fre\"},{\"shortDescription.language\":\"fre\"},{\"status\":\"Published\"},{\"publicationDate\":{\"between\":[\"2018-02-01T09:58:08.587Z\",\"2018-02-28T22:59:59.999Z\"]}},{\"status\":\"Published\"}]}}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "pressReviews"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"order\":[\"publicationDate DESC\"],\"limit\":24,\"offset\":0,\"where\":{\"and\":[{\"title.language\":\"fre\"},{\"shortDescription.language\":\"fre\"},{\"status\":\"Published\"},{\"publicationDate\":{\"between\":[\"2018-02-01T09:58:08.587Z\",\"2018-02-28T22:59:59.999Z\"]}},{\"status\":\"Published\"}]}}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        }
      ]
    },
    {
      "_postman_id": "e5fdd8b2-cc62-689b-10cf-86a926cb4658",
      "name": "Page",
      "description": "",
      "item": [
        {
          "_postman_id": "9c64ead7-da1a-963d-7ff0-46821cf57d4f",
          "name": "Recherche Page by slug",
          "event": [
            {
              "listen": "test",
              "script": {
                "id": "5902074f-2025-4652-a33f-13d2233caf99",
                "type": "text/javascript",
                "exec": [
                  "let jsonData = JSON.parse(responseBody);"
                ]
              }
            }
          ],
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {},
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/pages/findOne?filter={\"where\":{ \"slug.slug\":\"equipe-agence-du-numerique\"}}&access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "pages",
                "findOne"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "filter",
                  "value": "{\"where\":{ \"slug.slug\":\"equipe-agence-du-numerique\"}}",
                  "equals": true
                },
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        }
      ]
    },
    {
      "_postman_id": "df9d9b5f-afcf-48ae-a7e0-ee450c3c0203",
      "name": "Container",
      "description": null,
      "item": [
        {
          "_postman_id": "a34ac135-abaf-4d56-be52-e2c2e43f78a8",
          "name": "Container List",
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {},
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/containers?access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "containers"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "e59fb2ff-ec03-472f-80fb-4b5cb937b2f5",
          "name": "Container Access",
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {},
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/containers/digitalwallonia-content/files?access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "containers",
                "digitalwallonia-content",
                "files"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        },
        {
          "_postman_id": "3229dc62-df0c-43f0-b156-23d77411cb45",
          "name": "Container Access File",
          "request": {
            "method": "GET",
            "header": [],
            "body": {},
            "url": {
              "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/containers/digitalwallonia-content/files/digitalwallonia-content/20180319112405/Twitter_Bird.png?access_token={{v3_token}}",
              "protocol": "{{protocol}}",
              "host": [
                "{{domain}}"
              ],
              "path": [
                "api",
                "containers",
                "digitalwallonia-content",
                "files",
                "digitalwallonia-content",
                "20180319112405",
                "Twitter_Bird.png"
              ],
              "query": [
                {
                  "key": "access_token",
                  "value": "{{v3_token}}",
                  "equals": true
                }
              ]
            }
          },
          "response": []
        }
      ]
    },
    {
      "_postman_id": "b808f5ac-8299-fc8c-9bcf-07abe9b8899e",
      "name": "Count Profils New Style",
      "event": [
        {
          "listen": "test",
          "script": {
            "type": "text/javascript",
            "exec": [
              "tests[\"Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 250ms\"] = responseTime < environment.responseTime;",
              "",
              "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
              "",
              "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
              "tests[\"Il existe bien au moins 1 profil\"] = jsonData.length >= 1;",
              "tests[\"On r\u00e9cup\u00e8re bien 10 profils ou moins\"] = jsonData.length <= 10;"
            ]
          }
        }
      ],
      "request": {
        "method": "GET",
        "header": [],
        "body": {
          "mode": "raw",
          "raw": ""
        },
        "url": {
          "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/profiles/count?where={\"and\": [{ \"tags.slug.slug\": \"filtre-digital-wallonia\" },{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}&access_token={{v3_token}}",
          "protocol": "{{protocol}}",
          "host": [
            "{{domain}}"
          ],
          "path": [
            "api",
            "profiles",
            "count"
          ],
          "query": [
            {
              "key": "where",
              "value": "{\"and\": [{ \"tags.slug.slug\": \"filtre-digital-wallonia\" },{\"status\": \"Published\"},{ \"title.language\": \"fre\" }]}",
              "equals": true
            },
            {
              "key": "access_token",
              "value": "{{v3_token}}",
              "equals": true
            }
          ]
        }
      },
      "response": []
    },
    {
      "_postman_id": "16f3a05d-d886-87c6-67d1-3bf02ad2bfc3",
      "name": "Contact filtr\u00e9s par v2ID New Style",
      "event": [
        {
          "listen": "test",
          "script": {
            "type": "text/javascript",
            "exec": [
              "tests[\"Le temps de r\u00e9ponse est inf\u00e9rieur \u00e0 250ms\"] = responseTime < environment.responseTime;",
              "",
              "let jsonData = JSON.parse(responseBody);",
              "",
              "tests[\"La requ\u00eate a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e et trait\u00e9e par le serveur\"] = responseCode.code === 200;",
              "tests[\"L'\u00e9l\u00e9ment count est pr\u00e9sent\"] = responseBody.has(\"count\");"
            ]
          }
        }
      ],
      "request": {
        "method": "GET",
        "header": [],
        "body": {
          "mode": "raw",
          "raw": ""
        },
        "url": {
          "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/contacts?filter={\"where\":{\"v2id\":\"14615\"}}&access_token={{v3_token}}",
          "protocol": "{{protocol}}",
          "host": [
            "{{domain}}"
          ],
          "path": [
            "api",
            "contacts"
          ],
          "query": [
            {
              "key": "filter",
              "value": "{\"where\":{\"v2id\":\"14615\"}}",
              "equals": true
            },
            {
              "key": "access_token",
              "value": "{{v3_token}}",
              "equals": true
            }
          ]
        }
      },
      "response": []
    },
    {
      "_postman_id": "bab2d48c-afb4-6cae-5cf8-74162aab5a9c",
      "name": "Liste des profils associ\u00e9s \u00e0 une revue de presse",
      "request": {
        "method": "GET",
        "header": [],
        "body": {},
        "url": {
          "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/xPressReviewProfile?filter={\"fields\":[\"role\",\"profileId\"],\"include\":[{\"relation\":\"profile\",\"scope\":{\"fields\":[\"status\",\"slug\",\"title\",\"shortTitle\",\"shortDescription\",\"images\",\"updatedAt\",\"addresses\",\"emailAddresses\",\"urls\",\"tags\"],\"where\":{\"status\":\"Published\"}}}],\"where\":{\"pressReviewId\":\"5a3baddd6e6bd65d6119fbfe\"}}&access_token={{v3_token}}",
          "protocol": "{{protocol}}",
          "host": [
            "{{domain}}"
          ],
          "path": [
            "api",
            "xPressReviewProfile"
          ],
          "query": [
            {
              "key": "filter",
              "value": "{\"fields\":[\"role\",\"profileId\"],\"include\":[{\"relation\":\"profile\",\"scope\":{\"fields\":[\"status\",\"slug\",\"title\",\"shortTitle\",\"shortDescription\",\"images\",\"updatedAt\",\"addresses\",\"emailAddresses\",\"urls\",\"tags\"],\"where\":{\"status\":\"Published\"}}}],\"where\":{\"pressReviewId\":\"5a3baddd6e6bd65d6119fbfe\"}}",
              "equals": true
            },
            {
              "key": "access_token",
              "value": "{{v3_token}}",
              "equals": true
            }
          ]
        }
      },
      "response": []
    },
    {
      "_postman_id": "28a06dfd-f5b9-45f8-aaaa-51ed9bac6baa",
      "name": "Request to service desk",
      "request": {
        "method": "POST",
        "header": [
          {
            "key": "Content-Type",
            "value": "application/json"
          }
        ],
        "body": {
          "mode": "raw",
          "raw": "{\r\n    \"serviceDeskId\": \"3\",\r\n    \"requestTypeId\": \"71\",\r\n    \"requestFieldValues\": {\r\n        \"summary\": \"Test-APIv3 Through : Bug\",\r\n        \"description\": \"Test-DIG : la page d'accueil est en erreur !\",\r\n        \"customfield_10200\": { \"value\": \"DigitalWallonia.be\" },\r\n        \"customfield_10203\": \"https://www.digitalwallonia.be/fr/home\"\r\n    }\r\n}"
        },
        "url": {
          "raw": "{{protocol}}://{{domain}}/api/servicedesk?access_token={{v3_token}}",
          "protocol": "{{protocol}}",
          "host": [
            "{{domain}}"
          ],
          "path": [
            "api",
            "servicedesk"
          ],
          "query": [
            {
              "key": "access_token",
              "value": "{{v3_token}}",
              "equals": true
            }
          ]
        }
      },
      "response": []
    }
  ],
  "event": [
    {
      "listen": "prerequest",
      "script": {
        "id": "cfbc4e5c-679b-41ea-87a9-a40c915dd79f",
        "type": "text/javascript",
        "exec": [
          ""
        ]
      }
    },
    {
      "listen": "test",
      "script": {
        "id": "e561370c-8287-494f-9bf7-a1a6686d6c39",
        "type": "text/javascript",
        "exec": [
          ""
        ]
      }
    }
  ],
  "variable": [
    {
      "id": "2e6e75e5-ff92-4b17-870c-65d04f16e6a0",
      "key": "access_token",
      "value": "{{v3_token}}",
      "type": "string"
    }
  ]
}